<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<blocks>
  <block id="83c10a32397f74ce2ae36e07ede65d42" category="summary">Como preparación al final de su licencia con SaaS Backup para Microsoft 365, puede solicitar la migración de datos a Amazon S3 o a Microsoft Azure Blob Storage.</block>
  <block id="63debe27683f1f8c225ad14c415dffcc" category="doc">Migración de datos</block>
  <block id="f086b6fce40b83560fe8ab80c4c78980" category="paragraph">Para prepararse para el fin de su licencia con SaaS Backup para Microsoft 365, puede solicitar una migración de datos desde Amazon S3 a un almacenamiento de Amazon S3 de propiedad inquilino o desde Microsoft Azure Blob a Microsoft Azure Blob Storage.</block>
  <block id="2082bcb44a92c4c9e2b835d60c6900b8" category="admonition">No se admite la migración cruzada de Amazon S3 a un almacenamiento de Microsoft Azure Blob o de Microsoft Azure Blob a Amazon S3.</block>
  <block id="1cbe0fb96058289a9a2c7849a10cce7e" category="inline-link-macro">La página de herramientas de soporte de NetApp</block>
  <block id="3eafd5b67f917bf3229f804871b0a519" category="paragraph">Una vez completada la migración de datos, puede exportar los datos mediante la herramienta de exportación masiva de SaaS Backup de NetApp. Inicie sesión en <block ref="f77ad18881805ec354217bae9bc5280f" category="inline-link-macro-rx"></block> Y busque la herramienta de exportación masiva de backup de NetApp SaaS.</block>
  <block id="755ca11feea1671834e5aefd11bd73ef" category="admonition">La migración de datos es una actividad que no requiere ninguna licencia. Todos los inquilinos deben evitar cualquier forma de actividad en sus cuentas de SaaS Backup para evitar las discrepancias de los datos y los metadatos durante la migración de datos. Cuando se complete la migración de datos, se deshabilitarán todos los backups programados para el inquilino.</block>
  <block id="65a98863a2ac165885fac7cb61a5d513" category="paragraph">*Requisito*: Para solicitar la migración de datos, inicie sesión con credenciales de cuenta de inquilino con permisos de administrador global. Otras funciones de usuario no podrán acceder a la ficha migración de datos en la interfaz de usuario.</block>
  <block id="a50fb19e141d6cdd90fe6cb30ed8df26" category="paragraph">*Recomendación*: Debe suministrar el almacenamiento de destino con capacidad suficiente para almacenar todos los datos de los clientes y agregar un 10% más de capacidad como búfer para el almacenamiento de metadatos.</block>
  <block id="f3a29486bed19a90f2da6d007818b427" category="list-title">Pasos</block>
  <block id="92eef66d548ce3ad6566a41eb934f2c6" category="inline-image-macro">icono de marcha</block>
  <block id="468f1d53e307fb031056f04e4bf4dc63" category="list-text">Vaya a *Configuración de cuenta* <block ref="fe1826c3849049c74f4b12ce1ca764fb" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block>.</block>
  <block id="e265381d5acb86a5b507d7af8c81e25e" category="list-text">Seleccione la ficha *migración de datos*.</block>
  <block id="08b88ac420a661dbd725929a122f2abd" category="list-text">En *Detalles de almacenamiento*, introduzca información en los campos:</block>
  <block id="270fcb785810d0206945029bb05f4e97" category="cell">Amazon S3</block>
  <block id="1668ca1bd914c1d847f23b491319ac91" category="cell">Microsoft Azure</block>
  <block id="e3cb65410aa9adfebb4eb1bc8ee22fec" category="cell">Nombre del bloque</block>
  <block id="aa90c53280582695f3d4b8ac2ec17a8b" category="cell">Nombre de cuenta</block>
  <block id="f447ac856e7e72435904956e3b15f433" category="cell">Región</block>
  <block id="dbdfde773808a7d9ed43dd6f82a2cef4" category="cell">Nombre del contenedor</block>
  <block id="47b84fd1609df93c987377c912e3baf1" category="cell">Clave de acceso</block>
  <block id="01af13d1b711105db887a3ce63dddd08" category="cell">Punto de acceso</block>
  <block id="952bf87c967660b7bbd4e1eb08cefc92" category="cell">Clave secreta</block>
  <block id="d41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e" category="cell"></block>
  <block id="0db132bfed096427c0e86952e7c8aaee" category="admonition">Los usuarios de Microsoft Azure deben establecer el nivel de acceso público en "Blob" para el contenedor proporcionado en Storage Details.</block>
  <block id="230a37dd947a3a0c2edc2dbf64004553" category="list-text">Seleccione *probar conexión*.</block>
  <block id="4dc4ae54a7ba0fb1adf890aa54edd098" category="paragraph">Una Marca de verificación verde indica que la conexión está en buen estado.</block>
  <block id="3229f4843f74ccaa5cbb817a9d15c9d5" category="list-text">En *consentimiento*, seleccione la casilla para aceptar los términos y condiciones de la migración de datos y seleccione *Enviar*.</block>
  <block id="c0058ded5ce2325354436bc52adcec00" category="paragraph">Los detalles se han guardado correctamente. El ID de inquilino ahora está visible en *Estado de migración*.</block>
  <block id="ad87f3e2af72bb9d745ea010c8379dc4" category="admonition">Necesitará el ID de inquilino cuando exporte los datos con la herramienta de exportación masiva de SaaS Backup de NetApp.</block>
  <block id="fb27c3b07755a2445a45afde598c6d85" category="paragraph">*Los pasos adicionales para SaaS Backup siempre que Amazon S3 cubiletes* después de proporcionar consentimiento, política y política Nota ahora aparecen a continuación de consentimiento. Siga los siguientes pasos para completar la solicitud de migración de datos.</block>
  <block id="828cbe7a85babc6de075e5ea56d1732c" category="list-text">Verifique y copie la política.</block>
  <block id="8cba131c5295d96b97996703b5a2724a" category="inline-image-macro">Política de copia con variables de destino y de usuario IAM resaltadas</block>
  <block id="96d0392c5df3598ebaf7dcbd951f5625" category="paragraph"><block ref="96d0392c5df3598ebaf7dcbd951f5625" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="4bfbf9b6acce615eb6e3b131d545def5" category="list-text">Vaya a su cuenta de Amazon S3.</block>
  <block id="5e32cdfcfe37a8eea97c00c512641a5f" category="list-text">Adjunte la política proporcionada en *Detalles del almacenamiento* al bloque de destino de Amazon S3.</block>
  <block id="33c1e5a1307d38feea23dc2331ed701f" category="list-text">Vuelva a la ficha *migración de datos* en *Configuración de cuenta* en SaaS Backup para Microsoft 365.</block>
  <block id="978b85116b244e94a404c12f948c970f" category="list-text">En *confirmación de directiva*, seleccione la casilla para confirmar que ha cargado la directiva en el bloque de destino y seleccione *Enviar*. Una Marca de verificación verde indica que la solicitud de migración de datos se ha completado y que la migración de datos ahora se encuentra en cola.</block>
  <block id="f9f1cf59b080a38810200532dd041d7d" category="paragraph">Consulte *Estado de la migración* para supervisar el progreso de la migración. La duración de la migración depende de varios factores, como la cantidad de datos y el número de licencias que tenga.</block>
  <block id="0292df1cde394a7f4bcde7c13f731961" category="summary">En NetApp SaaS Backup para Microsoft 365 puede gestionar sus cuentas de servicio, descubrir cuentas recién añadidas y establecer notificaciones de cuenta.</block>
  <block id="894de4021ad5b4bf29b15a5a24d5c77b" category="doc">Descubra nuevos buzones, sitios y grupos</block>
  <block id="c3610f7768b54458847dbaecb3245abb" category="paragraph">Se debe realizar una sincronización entre SaaS Backup y su cuenta de Microsoft 365 para que los nuevos buzones (incluidos los buzones compartidos y los de archivado), los sitios, los grupos y los equipos sean descubiertos por SaaS Backup. De forma predeterminada, la sincronización se realiza automáticamente una vez cada 24 horas. Sin embargo, si realiza cambios y desea que el descubrimiento se produzca antes de la próxima sincronización programada *Auto Sync*, puede iniciar una sincronización inmediata.</block>
  <block id="4caf2a417fda014d9642d15608a05642" category="inline-image-macro">Captura de pantalla del botón Servicios</block>
  <block id="83ad3239e67dfcbf95287a1e7ea84635" category="list-text">Haga clic en <block ref="5dae113680257bfa8a9a9f41c78b194f" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> en el panel de navegación de la izquierda.</block>
  <block id="92fdf17a32b5b5cb9be97afb8513883a" category="inline-image-macro">Captura de pantalla del botón Microsoft 365</block>
  <block id="4aac6497c390aec3dde95c25051ad5f5" category="list-text">Haga clic en el icono Configuración de Microsoft 365.<block ref="f9631d5c739c4c4b4fe570c209766ce1" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="5711630f8e077835bf99b1b02452977e" category="list-text">Haga clic en *Sincronizar ahora* junto al servicio que desee sincronizar.<block ref="59f685d268d02e05adc0df25fd86ae38" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block>Nuevos usuarios, buzones compartidos y buzones de correo de archivo se detectan y añaden en estado no protegido. Si desea que se realice un backup de los usuarios recién detectados, los buzones compartidos o los buzones de archivado, debe cambiar la política de backup de los usuarios de los que no estén protegidos a uno de los grupos de niveles predefinidos.</block>
  <block id="8183c9dbb2354fb933c18a1e36501526" category="list-text">Haga clic en *Confirmar*.</block>
  <block id="ea615b65faf1869ba29efdd885fc56f2" category="list-text">Haga clic en *Ver el progreso del trabajo* para controlar el progreso. Una vez completado el trabajo, puede hacer clic en el trabajo en *trabajos completados recientes* para ver el número de usuarios que se agregaron o eliminaron durante la sincronización. Los cambios realizados en las cuentas de usuario se indican del siguiente modo:</block>
  <block id="96ecb6729f84a1f68f82827963f702fd" category="list-text">*Los usuarios redescubiertos* indican el número de cuentas de usuario que no han cambiado.</block>
  <block id="1cef46db28ec90d117c3756df3841ce4" category="list-text">*Desactivado* los usuarios indican el número de cuentas de usuario eliminadas.</block>
  <block id="916871e5e73e2a939c1c862425f924ad" category="list-text">*Nuevos usuarios* indican el número de nuevas cuentas de usuario.</block>
  <block id="7a00bdb3c8899a6fb0c89a7109d2eb8c" category="summary">Puede filtrar la vista de sus buzones, sitios o MySites para mostrar sólo los resultados que se ajusten a criterios específicos.</block>
  <block id="7005be9dcb2babc11145593389a5d0f0" category="doc">Crear un filtro definido por el usuario</block>
  <block id="c9c180a3b2075f7816538aca2648b910" category="paragraph">Puede filtrar la vista de sus buzones, sitios o MySites para mostrar sólo los resultados que se ajusten a criterios específicos. Por ejemplo, puede configurar los filtros para que sólo vean buzones en un determinado país y un determinado departamento dentro de ese país.</block>
  <block id="28034b25c973b0f0714d803930b9d1c0" category="list-text">En el panel de control, haga clic en el número que aparece arriba * PROTECTED* o *UNPROTECTED* en el cuadro del servicio para el que desea crear un filtro. La cantidad ANTERIORMENTE PROTEGIDA indica la cantidad de buzones, MySites o grupos que están actualmente protegidos por una política de copia de seguridad. La cantidad anterior SIN PROTECCIÓN indica la cantidad de buzones, MySites o grupos que no están protegidos por una política de respaldo.</block>
  <block id="92255e0954cb3755ebcf92c8861747e3" category="paragraph"><block ref="92255e0954cb3755ebcf92c8861747e3" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="8e6dd3fc1948fff834e92e1bc58be40a" category="list-text">Haga clic en *filtro*.</block>
  <block id="0b3d1161a9d66ac7d27ab7303cb3ceea" category="inline-image-macro">Captura de pantalla del botón de menú desplegable de filtro</block>
  <block id="7c33a0a38bfd59300b422201e28ff4a9" category="paragraph"><block ref="7c33a0a38bfd59300b422201e28ff4a9" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="6edea1d492cb6a3d40ae21df59162f0f" category="list-text">Haga clic en el menú desplegable *Select* y seleccione el filtro que desee.</block>
  <block id="a849fd1d0fdddaecae55f9037e78fa8c" category="paragraph">Para Microsoft SharePoint Online, puede filtrar por ID de plantilla. Puede introducir el ID de plantilla para buscarlo o seleccionarlo en el menú desplegable.</block>
  <block id="c378d5c32d9451f0f16d5f6d635058db" category="paragraph">Para todos los demás servicios, puede filtrar por grupo, país, oficina, departamento, cargo, dominio o país. Si tiene grupos de seguridad, también aparecen como opciones de filtrado.</block>
  <block id="9dda94868c140c7171350220db85e759" category="paragraph">El segundo menú desplegable se rellena con selecciones basadas en el filtro que seleccione. Por ejemplo, si selecciona Group como primer filtro, puede seleccionar uno de los niveles de grupo de políticas de backup como filtro secundario.</block>
  <block id="b28f7aa637e3d34ee636903075ce64f9" category="inline-image-macro">Captura de pantalla del primer conjunto de opciones de filtro</block>
  <block id="10a2f85b5901bedb02be8ec21e9774f4" category="paragraph"><block ref="10a2f85b5901bedb02be8ec21e9774f4" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="338d9231cd71aada2a49d87857d615e9" category="paragraph">Aparecerá un campo de búsqueda.</block>
  <block id="8850a628cbae3a8547c5a9cb68a13969" category="list-text">Introduzca sus criterios de búsqueda.</block>
  <block id="4310668c648943854ce73d240f05e8cc" category="list-text">Si desea agregar más filtros, haga clic en *Agregar filtro* y realice su selección.</block>
  <block id="a46e7abdc6a472f6bd7866496cff5225" category="list-text">Haga clic en *aplicar filtro*. Se muestran los resultados del filtro.</block>
  <block id="14ed5b6705ccff3400fb356b735cde29" category="summary">Puede registrarse para SaaS Backup para Microsoft 365 con su cuenta de servicio de Microsoft 365 o con su cuenta de SSO de NetApp.</block>
  <block id="df86d903ec4b70625d686c38eb8daca1" category="doc">Regístrese con una suscripción pagada a través de un Marketplace</block>
  <block id="f9c37692182ce74e92181f4147c3997b" category="paragraph">Si ha adquirido su licencia a través de un mercado, se mostrará la información de su licencia. Complete el proceso de inscripción siguiendo estos pasos.</block>
  <block id="5a378b18f7bf0c4cabc6c655cd2f535e" category="list-text">Haga clic en *Siguiente*.</block>
  <block id="7b6a8fe6d34ca4e7afc0b27bc3582ea0" category="list-text">Seleccione su *Amazon S3* o *Azure Blob* como tipo de almacenamiento.</block>
  <block id="f93b9215b4cf6cc65bd1c26057ee8382" category="list-text">Seleccione la región de almacenamiento para el backup. Debe seleccionar la región más cercana a la ubicación física de los datos de los que realiza la copia de seguridad. La región *Preferred* está marcada como tal.</block>
  <block id="59bd9482937af8863abf9e7f4229fc09" category="list-text">Revise su configuración y haga clic en *Guardar*.</block>
  <block id="960807b3a38d77ca1916570b1732dda1" category="inline-link-macro">active el soporte</block>
  <block id="b1b8f50a4274cba58affa63d65dc6ee5" category="list-text">Si aún no lo ha hecho, <block ref="e13d8583c6001789a64d81c0b2f80cf7" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="da19b7c2e291b2b5c0f2a8511e2d737a" category="summary">Envíenos sus comentarios para ayudarnos a servirle mejor.</block>
  <block id="1ae8a55f317d3b2570e79a0b4a668040" category="doc">Enviar comentarios</block>
  <block id="af22736009e4717f895610ea5e484db8" category="paragraph">Sus comentarios sobre el producto SaaS Backup de NetApp para Microsoft 365 nos ayudan a prestar un mejor servicio. Puede proporcionar comentarios desde SaaS Backup para Microsoft 365.</block>
  <block id="b94bf479616c645e1d92893ad9ee316d" category="list-text">Haga clic en <block ref="745b42c40461b85675b54d346e429160" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> en la navegación del panel izquierdo.</block>
  <block id="1c841320f46ae6c1639dc5e080e3fbf3" category="list-text">Seleccione *Comentarios*.</block>
  <block id="63b9a8e49a30f185f4f2d726a08afb6d" category="list-text">Rellene la breve encuesta de comentarios.</block>
  <block id="4b5d2dd70af718ebe67bfea5b43d8667" category="list-text">Haga clic en *Enviar*.</block>
  <block id="6be364524b60c8ce2362d8a248ae8458" category="paragraph">Si desea que se le notifique automáticamente cuando se publica la documentación de nivel de producción o se realicen cambios importantes en los documentos de nivel de producción existentes, siga la cuenta de Twitter @NetAppDoc.</block>
  <block id="2257ec2d88aa324c25c4f721d53a8c78" category="summary">Sigue el mismo proceso para programar una copia de seguridad nueva o cambiarla a la frecuencia de una copia de seguridad actual.</block>
  <block id="202a038c87bf3da785fcbfe19ba95272" category="doc">Programar un backup o cambiar la frecuencia de los backups</block>
  <block id="a1c60f51ed7e418b70cda3bb4a662731" category="paragraph">Puede hacer un backup de sus datos no protegidos asignándoles a una normativa de backup. Cuando los datos no protegidos se asignan a una política de copia de seguridad, pasan a un estado *PENDIENTE* hasta que se produzca la siguiente copia de seguridad programada para la directiva asignada, después de la cual se traslada a un estado *PROTEGIDO*. Si desea cambiar la frecuencia de backup de datos protegidos, puede asignar los datos a un nivel de política de backup diferente.</block>
  <block id="a043c3ec37e07006b14643337d48a425" category="list-text">En el panel de control, haga clic en el número que aparece arriba * PROTECTED* o *UNPROTECTED* en el cuadro del servicio que desea cambiar. Si desea cambiar la frecuencia de copia de seguridad de los datos protegidos, haga clic en *PROTEGIDO*. Si desea realizar una copia de seguridad de los buzones, sitios o MySites recién descubiertos, seleccione *DESPROTEGIDO*.</block>
  <block id="4e82159031a5fc630bf52fdbfa795707" category="list-text">Seleccione sus opciones de backup.</block>
  <block id="b15aa55ba640a8717ab1053a5b2ee9f0" category="list-text">Para Exchange</block>
  <block id="7c68d4f818524784284de73d6124d3ee" category="list-text">Si está realizando una copia de seguridad de los buzones compartidos (sólo Tier 3), haga clic en la ficha *COMPARTIDO*.</block>
  <block id="1412a143e1908c0c7c9114141da909b4" category="list-text">Si va a realizar una copia de seguridad de los buzones de archivo (sólo Tier 3), haga clic en la ficha *ARCHIVO*.</block>
  <block id="4ecc57a804f175be06e864d736776d83" category="list-text">Si realiza una copia de seguridad o cambia los buzones de correo normales, permanezca en la ficha *USER*.</block>
  <block id="ff8dd1a8e0240d8749fae66a40a2f2e4" category="list-text">Para SharePoint</block>
  <block id="66358f64d601a77b0268c01eb1e1dd20" category="list-text">Si está realizando una copia de seguridad o cambiando la política de copia de seguridad para los sitios, permanezca en la ficha *SITES*.</block>
  <block id="0fbd435aba96ad4d0b8868f78fa8b98d" category="list-text">Para OneDrive</block>
  <block id="93f22bb6f6c043a37e29cd8a2109d485" category="list-text">Si está realizando una copia de seguridad o cambiando la directiva de copia de seguridad para los usuarios, permanezca en la ficha *USER*.</block>
  <block id="c4487144aa046c3b680dff2075fa156c" category="list-text">Para grupos de Microsoft 365</block>
  <block id="1062e4eb1710f6cabd7a75b7bd70e965" category="list-text">Si está realizando una copia de seguridad de grupos (sólo nivel 3), permanezca en la pestaña *GRUPOS*.</block>
  <block id="24caf527c3616baf8e14302fbea43640" category="list-text">Si está realizando una copia de seguridad de los equipos (sólo Tier 3), haga clic en la ficha *EQUIPOS*.</block>
  <block id="d0a03227b3184cd856b9c3246fd0e17e" category="list-text">Seleccione los elementos de los que desea realizar la copia de seguridad.</block>
  <block id="1509cad10bd83c747a9665a29fc4dce3" category="list-text">Haga clic en el menú *grupos*.</block>
  <block id="ca445dcd8a1ce2238f083a63ad834499" category="inline-image-macro">Menú grupos</block>
  <block id="51f3dae0617bf3c1d6681f1bd2c7b10e" category="paragraph"><block ref="51f3dae0617bf3c1d6681f1bd2c7b10e" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="f9d28971c1528e28621b9e2161e06bb7" category="list-text">Seleccione el nuevo nivel de políticas para el backup.</block>
  <block id="f1bf47ce5a8983718fcf0146da4072ed" category="admonition">Los grupos y buzones de almacenamiento de Microsoft 365 solo se pueden mover a la directiva de nivel 3.</block>
  <block id="400fae8e788b3721b9ac25fe01f04f50" category="list-text">Haga clic en *aplicar*.</block>
  <block id="6295a9cc66be5476ec7f7b659b57ee9f" category="summary">Si inició una copia de seguridad inmediata o una restauración inmediata, pero necesita cancelarla antes de completarse, puede hacerlo.</block>
  <block id="24391a0c4e58147fa07febdb32887a1a" category="doc">Cancelar un trabajo</block>
  <block id="95b7f4d6a198fdf63d26ec910aefe409" category="inline-image-macro">Captura de pantalla del botón trabajos</block>
  <block id="c4847d7d96f65dca923f79caeb317cfd" category="list-text">Haga clic en <block ref="57896efc0de0d48cea535446c297cd85" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> en el panel de navegación de la izquierda.</block>
  <block id="e103be6f64222dbfd978e48abb80646b" category="list-text">En *trabajos recientes en ejecución*, haga clic en el trabajo que desea cancelar.</block>
  <block id="14746ab9705143711849289cd0368e51" category="list-text">Haga clic en *Cancelar*. El progreso del trabajo cancelado se muestra en *trabajos completados recientes*.</block>
  <block id="1ec574257b8a9d0b57e964b4eba66ddf" category="summary">Puede ver una lista de buzones o cuentas de usuario que se han purgado.</block>
  <block id="90d150ad765ab3f96aae750d3759c8c2" category="doc">Ver una lista de datos purgados</block>
  <block id="5ace6f088ad9ed4c2fc20561712be550" category="inline-image-macro">Captura de pantalla del icono de configuración</block>
  <block id="6d997e84fe0c81277b98ea3c000c76ec" category="list-text">Haga clic en <block ref="92b2090f67667b3cc14920419b32a5f9" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Junto a su ID de usuario de SaaS Backup en la esquina superior izquierda.</block>
  <block id="ff0244144bc03606b2edcb1e3bcd4350" category="list-text">Seleccione *AJUSTES DE CUENTA*.</block>
  <block id="b4e9d8e1645ce21b7cb93c733b1a0a1c" category="list-text">HAGA CLIC EN *RETENER Y PURGAR*.</block>
  <block id="e5c1d95016a1ed09953b597cad3e8d3a" category="list-text">En *Purgar datos*, haga clic en *Mostrar lista purgada*.</block>
  <block id="d8091fc55883e9e6fecd0030e2b022a3" category="paragraph">Puede ver una lista de elementos programados para purgarse y una lista de elementos que ya se han purgado.</block>
  <block id="17a7f7612ee5c332c72c543bfc879c0a" category="summary">SaaS Backup para microsoft 365 tiene tres niveles predefinidos de políticas de backup. Estos niveles de normativas varían en frecuencia de backup y periodo de retención de datos, dependiendo de si está usando almacenamiento proporcionado de SaaS Backup o BYOS.</block>
  <block id="9f02509e5496e861df4c341dba05386e" category="doc">Política de backup</block>
  <block id="a0f6625830185faf63102ac6f8475d06" category="paragraph">SaaS Backup para Microsoft 365 tiene tres niveles predefinidos de políticas de backup. Estos niveles de normativas varían en frecuencia de backup y periodo de retención de datos, dependiendo de si está usando almacenamiento proporcionado de SaaS Backup o BYOS.</block>
  <block id="4dc87dc04732df6a76651e7d1f0cb0e7" category="paragraph">Es posible mover datos entre las tres políticas, pero no se pueden crear nuevas políticas ni cambiar los parámetros de los niveles predefinidos.</block>
  <block id="cce23dfd8a8429eb8a553d0789561b40" category="section-title">Políticas de backup para el almacenamiento proporcionado por SaaS Backup</block>
  <block id="7759a4720271a1ab3b4e6b1c36a67058" category="cell">Política de backup</block>
  <block id="4e92547e997fe98c132fd1cfb873bc65" category="cell">Frecuencia de backup</block>
  <block id="fd597450368b610e3110c7036f852ae9" category="cell">Período de retención de datos predeterminado</block>
  <block id="538a4400e894e9e5dbff6dcd6e9d6e17" category="cell">Nivel 1</block>
  <block id="82875668baf626071ef9cf3c751ec69c" category="cell">Una vez cada 12 horas</block>
  <block id="89ee81dad12fa06ec6a5b8461129cdd0" category="cell">3 años</block>
  <block id="3e335d546de3fa7d51e6942ccc8339b7" category="cell">Nivel 2</block>
  <block id="585a8bd659fa917cebfb861f91e2e30b" category="cell">Una vez cada 18 horas</block>
  <block id="83ee9728e65dff5bbbf6297550157b9e" category="cell">Nivel 3</block>
  <block id="81ab7d159caeeff3fad2829d4a3d72bd" category="cell">Una vez cada 24 horas</block>
  <block id="ba2732ae170f2661137875b2933074e1" category="admonition">Como administrador, puede cambiar el período de retención de los datos del almacenamiento proporcionado de SaaS Backup hasta un período de tiempo ilimitado. SaaS Backup conserva los datos de copia de seguridad durante el período de retención si la suscripción está activa.</block>
  <block id="98d7bf286c797b48801a0d31c2bae53c" category="section-title">Políticas de backup para BYOS</block>
  <block id="c9830d418bce60d67ea2c8c1282b22c6" category="paragraph">BYOS está únicamente para clientes existentes.</block>
  <block id="545f6c2f382c04810103b3e5e6f7d841" category="cell">Ilimitada</block>
  <block id="e167007d1e03b72505e28867f91075ca" category="summary">Si se realiza una actualización a las funciones administrativas de un usuario, éste se cerrará automáticamente la sesión de SaaS Backup para Microsoft 365. Cuando el usuario vuelve a iniciar sesión, las actualizaciones de las funciones administrativas se reflejan en la cuenta del usuario.</block>
  <block id="83913e953071b43e82d99b522663debf" category="doc">Actualice las funciones administrativas asignadas a las cuentas de usuario</block>
  <block id="77e568ce24fa92de1ba7644fce6ab87a" category="list-text">Haga clic en el icono de configuración <block ref="92b2090f67667b3cc14920419b32a5f9" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Junto a su ID de usuario en la parte superior izquierda de la pantalla.</block>
  <block id="fe31ae091ef6472576514f4b01733356" category="list-text">Haga clic en *CONFIGURACIÓN de LA CUENTA*.</block>
  <block id="b8f29be2600f101e351d72a11f05a114" category="list-text">Haga clic en *ADMINISTRACIÓN DE ROLES*.</block>
  <block id="dda542577d68335a63e6b1756f5db314" category="list-text">Haga clic en *Actualizar usuario* junto al nombre de usuario que desea actualizar.</block>
  <block id="5d267101ea44f1e416644b36ba62ae84" category="list-text">Haga clic en el menú desplegable para seleccionar el rol. Es posible asignar uno o varios roles a un usuario.</block>
  <block id="118a5414cacce486de3b92817ef0fe94" category="summary">Se recomienda crear una nueva cuenta de servicio de Microsoft 365 con permisos de administrador global al registrarse en SaaS Backup para Microsoft 365.</block>
  <block id="7c655a6168c9e197c82ded816cff150b" category="doc">Cree una nueva cuenta de servicio de Microsoft 365</block>
  <block id="4bd45d06f9871744e10e2123eb1797cb" category="paragraph">Al crear su nueva cuenta de Microsoft 365, esta cuenta debe tener permisos de administración global con una licencia de Microsoft Office 365 válida y asignada.</block>
  <block id="48c466a3b30139c9596b9b755f86d608" category="paragraph">Esta no es la única cuenta de servicio utilizada para gestionar SaaS Backup para Microsoft 365. En la siguiente imagen se indican los diferentes tipos de cuentas de servicio con descripciones a continuación.</block>
  <block id="4a9b8df2da2aa8f729da4ec5418ad136" category="paragraph">*Descripciones de cuentas de servicio*</block>
  <block id="0eff159375ae2a355a3eeb4485038d4d" category="inline-image-macro">tipos de cuentas de servicio</block>
  <block id="45c8d220d9eea59e8b41b248063dcd0a" category="paragraph"><block ref="45c8d220d9eea59e8b41b248063dcd0a" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="8e63f7e2ba7ffa9a33982b4227a64e05" category="inline-image-macro">número rojo 1</block>
  <block id="36800229bb8c9b166323037bb647be04" category="inline-image-macro">número rojo 2</block>
  <block id="f8e57abf7b1ab0f1a13d1fcfa42a1bee" category="inline-image-macro">número rojo 3</block>
  <block id="c0afe19b37d8d68ab2805eb365e8f569" category="paragraph"><block ref="3f6ca1eadf75a5bc523be0ab0decd8d3" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Cuenta utilizada para registrarse en SaaS Backup; requiere permisos de administración global con una licencia de Microsoft 365 válida durante la suscripción. Se puede usar para operaciones de backup y restauración.<block ref="a4880b4ac8004f3fc5430fe64280d54f" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Un * zzzCCconfigacct* se crea automáticamente como una cuenta de servicio para descubrir grupos de Microsoft 365. Cuando está activada la autenticación moderna, no tiene una cuenta de servicio de configuración ZZZ.<block ref="6c9ad94934e447521fdd01be977df60c" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Se puede agregar una cuenta de servicio adicional para mejorar el rendimiento de las operaciones de backup y restauración.</block>
  <block id="17ec37f7e4cb59380aa0ce4555554bf3" category="section-title">Cree una nueva cuenta de servicio de MS 365 con permisos de administrador globales</block>
  <block id="751a71d636892cbf66cfcaa823fb51ba" category="paragraph">Durante la suscripción, cree una cuenta con permisos globales y una licencia válida de Microsoft 365. Puede eliminar los permisos de administración global y la licencia de esta cuenta después de completar la suscripción.</block>
  <block id="1a3f62512f1649d7c2d278df12d6a29a" category="list-text">Inicie sesión en el portal de administración de Microsoft 365 mediante una cuenta con privilegios administrativos.</block>
  <block id="99fe7b3fbf552951ac69f84baed6cdea" category="list-text">Haga clic en *usuarios*.</block>
  <block id="e8a3f369f7aea8805d660e7fad0cec5f" category="inline-image-macro">Captura de pantalla del icono usuarios</block>
  <block id="8319e061d4cde21c648e4bbf823d63cc" category="paragraph"><block ref="8319e061d4cde21c648e4bbf823d63cc" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="16a1b33f8ec3768b5420fb2e4d9802be" category="list-text">Seleccione *usuarios activos* y, a continuación, haga clic en *Agregar un usuario*.</block>
  <block id="4ee40d9a2af73e3448d1189d6a267e61" category="inline-image-macro">Captura de pantalla de Microsoft 365 Admin Center</block>
  <block id="af8e0c590a6202f4fd3ff65fc2bb2258" category="paragraph"><block ref="af8e0c590a6202f4fd3ff65fc2bb2258" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="ebc2bf6b0c8687d635b0a72d8f6652e4" category="list-text">Introduzca los detalles de la nueva cuenta de servicio.</block>
  <block id="20db0bfeecd8fe60533206a2b5e9891a" category="list-text">Nombre</block>
  <block id="8d3f5eff9c40ee315d452392bed5309b" category="list-text">Apellidos</block>
  <block id="bc9e270b7b1a09eeac794d32b3d9dc8f" category="list-text">Nombre para mostrar</block>
  <block id="e1c548dfee241e6a271b8779b7c777f4" category="list-text">Nombre de usuario el nombre de usuario es el nombre de la cuenta de servicio.</block>
  <block id="a593b5503558b6488ac5d2afb4077e34" category="list-text">Expanda *roles*, seleccione *Administrador global* como función y, a continuación, haga clic en *Agregar*.</block>
  <block id="053677d1f062c4fc0d73d79e2a9a0327" category="inline-image-macro">Captura de pantalla de las funciones de administrador disponibles en Microsoft 365</block>
  <block id="c5ea5a7b3930b93ff34bed084a59ea38" category="paragraph"><block ref="1b086ef7a53bad9f613f20d483710302" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block>Los detalles de la cuenta de servicio se envían al administrador.</block>
  <block id="008e3413bf3128f4bba846ae136ed6a3" category="list-text">Inicie sesión en el portal de administración de Microsoft 365 con la nueva cuenta para activarla.</block>
  <block id="7309a58659aaaff8f88210e4063ffe2b" category="list-text">Después de registrarse, asegúrese de que esta cuenta de servicio mantiene tres permisos:</block>
  <block id="d0305102d085d77de52b61207909d47e" category="list-text">Administrador de Exchange</block>
  <block id="7c69695c5fae4b8a30117ad3da3b34b0" category="list-text">Administrador de SharePoint</block>
  <block id="cde8b2b845367a9ef3323f0b1321e90d" category="list-text">Función de impersonalización de aplicaciones</block>
  <block id="8c8883c0392732f098d638ca9570adf3" category="paragraph">Esto resulta especialmente importante si se restringen las licencias individuales para el rol de administrador global.</block>
  <block id="4a08e661e1b50d206e4d343f8bddae4d" category="section-title">Cuenta de servicio de configuración ZZZ</block>
  <block id="93cbfc166ef53f05a312ae934dca3120" category="paragraph">La cuenta del servicio de configuración ZZZ es una cuenta creada automáticamente para detectar buzones y grupos privados compartidos/archivados si utiliza autenticación básica. Debe tener permisos de Exchange y SharePoint (administrador personalizado en M365). Se recomienda excluir esta cuenta de las directivas de MFA. Para evitar errores de detección o copia de seguridad, deje la cuenta tal cual.</block>
  <block id="8a473533f223a2aaaff4bb0dee2e40f8" category="paragraph">Si activa la autenticación moderna, se eliminará la cuenta del servicio de configuración ZZZ.</block>
  <block id="b1704dfbe6f842e95ceaea412c2f3141" category="paragraph">Los nuevos clientes no tienen una cuenta de servicio de configuración ZZZ.</block>
  <block id="b153d6df04986e031e8cdcee42514143" category="section-title">Cree cuentas de servicio adicionales</block>
  <block id="71f827eb8de41b274dee83ee2a67caab" category="paragraph">Las cuentas de servicio se pueden añadir en SaaS Backup para Microsoft 365 para mejorar el rendimiento del backup para un cliente. Una cuenta de servicio es una cuenta de usuario de Microsoft 365 sin licencia; se utiliza para operaciones de copia de seguridad y restauración.</block>
  <block id="ebe7ee976226a8fc0a086901cc35b2ec" category="paragraph">Este tipo de cuenta requiere 3 permisos:</block>
  <block id="65745cfa854e2d246b0db140661516ba" category="list-text">Administrador de Exchange</block>
  <block id="ec564c8443249a8ff6ea69218134ff74" category="list-text">Administrador de SharePoint</block>
  <block id="a42a9d9d8fadbaec0e1d4229ccab3f7d" category="list-text">Función de suplantación de aplicaciones</block>
  <block id="0d75fdd856c16738b2215a01a4769262" category="paragraph">Para agregar una cuenta de servicio adicional, la cuenta de servicio debe existir en el entorno de Microsoft 365. Si no tiene una cuenta existente, cree una.</block>
  <block id="8d9cbf036fe97b0df26a68a540b482a8" category="admonition">Para optimizar el rendimiento, se recomienda tener una cuenta de servicio añadida por cada 1000 usuarios en Office 365.</block>
  <block id="55ad18c25923fabae2ed0e076bec70fe" category="list-text">Inicie sesión en SaaS Backup para Microsoft 365.</block>
  <block id="631cb6d0304ba6853f2f328d341ededc" category="inline-image-macro">icono de ajustes de marcha</block>
  <block id="8753946956023dc5b9115512b60b950c" category="list-text">Haga clic en <block ref="b1edfb541d9b2da7c3aa3ac273577864" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block>.</block>
  <block id="893a8ddaf0af1dc163da6dcc1f26a639" category="list-text">Haga clic en *Configuración de servicio*.</block>
  <block id="50402350bb3e81c75496f877906980d1" category="inline-image-macro">haga clic en configuración del servicio</block>
  <block id="4bfff1f5683f164bc4120c8395aa9d0d" category="paragraph"><block ref="4bfff1f5683f164bc4120c8395aa9d0d" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="768d18144454e6cec5a96d61cb09fd9c" category="inline-image-macro">icono de más</block>
  <block id="e433e518ca9b4fe60684ddc7f5581bb7" category="list-text">Para agregar una cuenta de servicio, haga clic en <block ref="b85a0429d8ca07f2019bbb29bac661e7" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> En *Administrar cuentas de servicio*.</block>
  <block id="20633c67d5bb6033748d448908d3ab39" category="inline-image-macro">haga clic en el icono más para agregar la cuenta de servicio</block>
  <block id="993c5a4a97ad1b9085ce6eb9cc4a8e75" category="paragraph"><block ref="993c5a4a97ad1b9085ce6eb9cc4a8e75" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="a8e2f7769bc8afae460acb597b749db7" category="paragraph">Aparecerá un mensaje de confirmación.</block>
  <block id="3fe77a73bf9ea3e704bc6cbed44832f8" category="inline-image-macro">agregar nuevo mensaje de confirmación emergente de cuenta de servicio</block>
  <block id="41cb17958d9becc3c217a565cd39ed37" category="paragraph"><block ref="41cb17958d9becc3c217a565cd39ed37" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="6d9c1757137522dd3b832ee1850c5c89" category="list-text">En la página de inicio de sesión de Microsoft 365, proporcione las credenciales de la cuenta de servicio mencionada anteriormente para agregarla a SaaS Backup.</block>
  <block id="caa50fecb0dd5d31820b4c4d4babd378" category="summary">Si no renueva la versión con licencia de SaaS Backup para Microsoft 365, se eliminarán los datos utilizados durante la suscripción.</block>
  <block id="7be94d6ea867267b0e0652c209469b72" category="doc">Eliminación de datos</block>
  <block id="e74c06c1a0847732e3713bc6a79b3a54" category="paragraph">Si no renueva la versión con licencia de SaaS Backup para Microsoft 365, los datos utilizados durante la suscripción se eliminarán de la siguiente manera:</block>
  <block id="67e7e21eb8eddeed7b11c9adce8bfa65" category="cell">Si su suscripción pagada de SaaS Backup es...</block>
  <block id="cd35b18e9c73b7753bbce41116add383" category="cell">Número de días después de la finalización de la suscripción pagada</block>
  <block id="eec1e6e91c656e3f608e6d1c55f15f99" category="cell">Los datos...</block>
  <block id="24fe48030f7d3097d5882535b04c3fa8" category="cell">Caducada</block>
  <block id="adebde388bd3dffec83088fecaf4aced" category="cell">1-30 días</block>
  <block id="afd64a17a7c36e9153991fbe0eda0f76" category="cell">Available: El administrador tienen acceso normal y pueden realizar backups y restauraciones manuales. SaaS Backup sigue mostrando alertas y enviando notificaciones.</block>
  <block id="b9f5c797ebbf55adccdd8539a65a0241" category="cell">Deshabilitado</block>
  <block id="566c37b0ba881e0597c502ef7d710889" category="cell">31-60 días</block>
  <block id="50fc34bbfebbd150a1cb0b6892317c19" category="cell">Desactivado: El administrador no tiene acceso al portal SaaS Backup. Si la suscripción se renueva durante este período, se pueden reactivar los datos.</block>
  <block id="04ae8e08c8997b56dd2db946fffa8577" category="cell">Desaprovisionado</block>
  <block id="33a738ddb5dfef5ce776090768e77555" category="cell">61 días o más</block>
  <block id="f698dce7cb7262aee1c5f6bbe5519878" category="cell">Eliminado: Se eliminan todos los datos y se elimina la cuenta de arrendatario.</block>
  <block id="67d991d78fa5108aec7ff0c45194bd85" category="summary">Puede usar la búsqueda en línea para buscar contenido específico.</block>
  <block id="eb988e6b170684f13ddc8f2e3974559a" category="doc">Realizar una búsqueda</block>
  <block id="094b46cd4e2b4226382c342909cf9e52" category="paragraph">En SaaS Backup para Microsoft 365, puede buscar sus datos protegidos en todos los servicios: Exchange Online, SharePoint Online, OneDrive para la Empresa, y grupos y equipos.</block>
  <block id="5f688eec1ef4e3c2115e695b24827ad7" category="paragraph">Puede buscar instancias sin protección, pero sólo obtendrá resultados de búsqueda si se han realizado backups anteriores.</block>
  <block id="af1b2fc00c7e4ebce76f4d940d1bd773" category="paragraph">Para mejorar los resultados de su búsqueda, siga estos criterios:</block>
  <block id="9e41845b5c9498bfe8fa9640fbeccd46" category="list-text">Mínimo de tres caracteres</block>
  <block id="eeae9bb2017810513006bd7a795dc65f" category="admonition">Si introduce más de 3 caracteres 3, los resultados de búsqueda anteriores pueden permanecer en los resultados de la búsqueda.</block>
  <block id="4e35c84e73e978bda99e5d5f6b941c2f" category="list-text">Entrada alfanumérica</block>
  <block id="437aed5f8f8175eba539e11090c8b0c7" category="list-text">Comillas simples para una coincidencia exacta de una palabra, cadena de palabras o número. Ej.: “Presupuesto de 2014”.</block>
  <block id="bbd49f27ba92316c70ba2e9b8fc6345a" category="paragraph">Siga estos pasos para buscar sus instancias protegidas.</block>
  <block id="56e326341f68e822099b6a8535a4f238" category="inline-image-macro">captura de pantalla de instancias protegidas resaltadas</block>
  <block id="2ba0e310fe10f8a26c5057dc775e3b05" category="list-text">En el panel de control, haga clic en el número que aparece arriba * Protected* en cualquier servicio en el que desee buscar.<block ref="82f97feb0c1bddd52cb537084c959fa9" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="a8540d7fee74b4b5a05a0881c5b538a4" category="inline-image-macro">Captura de pantalla del cuadro de búsqueda en Exchange Online</block>
  <block id="e6d5fff8340dc69b65c5c43bbcd8fbed" category="list-text">Busque el cuadro de búsqueda en la esquina superior derecha de la página.<block ref="c3eb94c75866bdedeb3b1ece01fd1980" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="74e6ffebeb598f9cd9033c5c21aeacda" category="inline-image-macro">Captura de pantalla del cuadro de búsqueda con las solicitudes de búsqueda en Exchange Online</block>
  <block id="e9a9c69257da19d643cb87bcf1964fcd" category="paragraph">A continuación, introduzca la información que aparece en el cuadro de búsqueda, como “nombre” o “correo electrónico” en el cuadro de búsqueda.<block ref="b701e8f8364dd17510b0090d64acbfc5" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="43eb3506bc40d7b3a82bb8da9d2cd119" category="list-text">Buscar por nombre o dirección de correo electrónico para Microsoft Exchange Online.</block>
  <block id="5b9debdf902cfa8c74dd5df529514aef" category="list-text">Busque por nombre, correo electrónico o MySite para Microsoft OneDrive para la Empresa.</block>
  <block id="bcd7dd7afbb3676752c896a0b6cc7ee2" category="list-text">Busque por nombre de sitio o URL para Microsoft SharePoint Online.</block>
  <block id="d3db335c991cacd28296a6f1b8ab1b35" category="list-text">Busque por nombre de grupo o nombre de equipo para grupos y equipos de Microsoft 365.</block>
  <block id="03a94ff01c264119f35c19662738d4e1" category="list-text">Se mostrarán todos los resultados que coincidan con los criterios de búsqueda.</block>
  <block id="ab09f98053829f456f7fa3b9633f25a9" category="paragraph">También puede realizar una búsqueda en niveles más granulares dentro de cada servicio. Si ve un menú desplegable a la derecha del cuadro de búsqueda, seleccione *Archivo* o *carpeta* en el menú desplegable para restringir los resultados de la búsqueda.</block>
  <block id="64c73441167566d1b1f8513d0691175f" category="inline-image-macro">cuadro de búsqueda con el menú desplegable de archivo/carpeta</block>
  <block id="6b76b82fa67dc740baacd3e8bbe8b1b1" category="paragraph"><block ref="40cd171e8c50f14eb30cb1efa19c6399" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="1a6c0852bc4cf3c92e38de75f70af41c" category="summary">En NetApp SaaS Backup para Microsoft 365, es posible gestionar los permisos con Azure Active Directory.</block>
  <block id="eafac00ae1f3bb3038f2dfec18a92f47" category="doc">Sincronizar permisos de usuario con Azure Active Directory</block>
  <block id="90ad7a12c47aa1f3742250d3a05db8ce" category="paragraph">Es posible sincronizar manualmente los permisos de usuario con Azure Active Directory desde SaaS Backup para Microsoft 365.</block>
  <block id="8e1f5330825bb765d62481c37ddd02aa" category="list-text">Haga clic en el vínculo de Microsoft 365.</block>
  <block id="f9631d5c739c4c4b4fe570c209766ce1" category="paragraph"><block ref="f9631d5c739c4c4b4fe570c209766ce1" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="f539d7f1bdbf16c50af991895771bbf1" category="list-text">Haga clic en *Rediscover Permissions*.</block>
  <block id="fbce842955659213032c20e4ddbbbf37" category="inline-image-macro">Icono Rediscover permisos</block>
  <block id="1587302f361278e6e8f58e4089765634" category="paragraph"><block ref="1587302f361278e6e8f58e4089765634" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="1bb1174e1fd4bf448666d9f46f3d55e1" category="paragraph">Si se detectan permisos para un servicio, éste se muestra con la opción de activo.</block>
  <block id="2366a80c7e9969775e6e87113d8bd6b9" category="summary">Si tiene previsto utilizar SaaS Backup con Microsoft Exchange Online, debe configurar la suplantación.</block>
  <block id="49f65f305bd3302abd16a6ba325b65d3" category="doc">Configurar Impersonation para Microsoft Exchange Online</block>
  <block id="6b8c83c9898d85caa045d0de469c77db" category="paragraph">Si tiene previsto utilizar SaaS Backup con Microsoft Exchange Online, debe configurar la suplantación. La suplantación permite a la cuenta de servicio de Microsoft 365 suplantar cuentas de usuario y obtener acceso a permisos asociados.</block>
  <block id="0069bf8587752e66f58cc50f214117f4" category="section-title">Configurar automáticamente la suplantación</block>
  <block id="b07e7a5409779d1bd7057ab63b67afbb" category="inline-link">Comandos de MSDN PowerShell</block>
  <block id="1f777bbd5f4402e8fcf8a9acae76f986" category="paragraph">Para configurar automáticamente la suplantación, ejecute<block ref="1f915facb5399ad0dfe75907e9cfd076" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="e04acd1f9cba307748f5d9735f00eda2" category="section-title">Configurar manualmente la suplantación</block>
  <block id="ac67a804e01713d24a3b80b009ba740f" category="inline-link-macro">Crear una cuenta de servicio de Microsoft 365 con permisos globales.</block>
  <block id="475081efa8c55d5207fd6ebf2c8211d0" category="paragraph">Puede configurar manualmente la suplantación con su cuenta de administrador de Microsoft 365, así como con cuentas de servicio de Microsoft 365 añadidas en SaaS Backup. Para obtener más información acerca de las cuentas de servicio de Microsoft 365, vaya a. <block ref="1ec45c32bd2c8bfc7bfdde982598c029" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="d183af63e5075dca403caa74f094cfa3" category="paragraph">Para configurar manualmente la suplantación, haga lo siguiente:</block>
  <block id="afe1726d53042cd31bac4c0da81ad743" category="list-text">Inicie sesión en su cuenta de servicio de Microsoft 365.</block>
  <block id="63bf294804ca9de414a867bb9b26bc4c" category="list-text">Seleccione la ficha *Exchange*.</block>
  <block id="48ddabdcbc3578e3c15ba84216de335f" category="list-text">A la izquierda, en Panel, seleccione *permisos*.</block>
  <block id="24af6d3288de00e11d451bfa51f65b8e" category="list-text">Haga clic en *roles de administrador*.</block>
  <block id="f6ff089a34ba3a9ca6157779670dc8ff" category="list-text">Haga doble clic en el panel derecho para seleccionar *Administración de descubrimiento*.</block>
  <block id="bfb1e7d573c9eb6bc643431408176da6" category="list-text">En *roles*, haga clic en el símbolo *+*.</block>
  <block id="3caa63f7f910d62a644b5d3376872c13" category="inline-image-macro">Captura de pantalla de la ventana de ámbito de escritura al configurar la suplantación para Microsoft Exchange Online</block>
  <block id="eb21eff2ec724134a8bb2117fadc526d" category="paragraph"><block ref="eb21eff2ec724134a8bb2117fadc526d" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="1ba2cb3fa2d6e2e30f0337bca64ecb58" category="list-text">Seleccione *ApplicationImpersonation* en el menú desplegable.</block>
  <block id="7dee7e783d13b6d5d415926ce0bfc306" category="list-text">Haga clic en *Agregar*.</block>
  <block id="a72cc47fad7d1846d19b085d2e77e5ba" category="list-text">Haga clic en *Aceptar*.</block>
  <block id="e6615ebb2db3d5d089acfb86aca50296" category="list-text">Compruebe que *ApplicationImpersonation* se ha agregado en *roles*.</block>
  <block id="0e8a3989d4ad94d273a0d1398b9b3eec" category="list-text">En Miembros, haga clic en el símbolo *+*.</block>
  <block id="a0d3673f1eee1f2f61833d5c66bdbc24" category="inline-image-macro">Captura de pantalla de la ventana de miembros al configurar la suplantación para Microsoft Exchange Online</block>
  <block id="9ed4e8ed2266c74a2f1baf6a935a3c44" category="paragraph"><block ref="26d24b44fbf37fad7a1bc4f2bd668ad1" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block>Aparecerá una nueva ventana</block>
  <block id="86b53e93fc72969f6072b06e701a35f2" category="list-text">Seleccione el nombre de usuario.</block>
  <block id="ffe2341c7c5a0ffbc3bd02556159c301" category="list-text">Compruebe que el nombre de usuario aparece en la sección *Miembros*.</block>
  <block id="4cc186df234138a57b2e8c5d8e5f7f8d" category="list-text">Haga clic en *Guardar*.</block>
  <block id="74524ae37b19d9cf62712abd2b11085c" category="summary">Una tabla de referencia muestra dónde ubicar los datos de los equipos en SaaS Backup.</block>
  <block id="15ed07498534e492570fb7e8050ae853" category="doc">Ubicaciones de datos de equipos</block>
  <block id="28cb7fa26b2eed860a1681734c1aea62" category="paragraph">Los datos de los equipos de Microsoft tienen ubicaciones distintas en SaaS Backup para Microsoft 365.</block>
  <block id="b3249d731f3a72ac9550516d53e1d6b7" category="paragraph">La tabla muestra dónde se deben ubicar los datos de los equipos en SaaS Backup.</block>
  <block id="a4f277ba4d9410ebd7493cf7009303d1" category="cell">Datos de equipos</block>
  <block id="d852828c0312d3ac425ccac759544a88" category="cell">¿Dónde está en SaaS Backup?</block>
  <block id="0c65c0fe7b2a50adfb7e670c677d5b46" category="cell">Correo electrónico de los equipos</block>
  <block id="9100115e2aff2b117c852fe3040304f7" category="paragraph">Microsoft 365 grupos &gt; equipos &gt; SampleTeam &gt; Buzón de correo</block>
  <block id="1e3a0932caef0d54f54ddac0f3bdb0fd" category="cell">Canales de equipos</block>
  <block id="4cbdec5ea161e9b6b980d06224dabdd2" category="paragraph">Microsoft 365 grupos &gt; equipos &gt; SampleTeam &gt; Canales</block>
  <block id="920e4602a0824e2af97f4a63c3bc90e0" category="cell">Equipos Documentos de canal estándar</block>
  <block id="e7c152e404876a5a6cd114d04d220a66" category="paragraph">Microsoft 365 grupos &gt; equipos &gt; SampleTeam &gt; Sitio de SharePoint &gt; Documentos &gt; SampleTeam-StdChannel</block>
  <block id="47c5d34b7b5e87d53a750f5e3d8b2c1f" category="cell">Equipos Standard Channel Chat</block>
  <block id="9ccca774fb81b652cd087e9416ace891" category="list-text">Microsoft 365 grupos &gt; equipos &gt; SampleTeam &gt; Buzón de correo &gt; conversaciones &gt; Chat de equipo</block>
  <block id="b25b9eb6f507005b0d03b3233d710329" category="list-text">Microsoft 365 grupos &gt; equipos &gt; SampleTeam &gt; Buzón de correo &gt; Historial de conversaciones &gt; Chat de equipo (ubicación real)</block>
  <block id="bd43e19934149f41f9b6e9ac77d017b0" category="cell">Documentos de canal privados de equipos</block>
  <block id="3a13ec2cbb025ae5611b89648fb19b07" category="paragraph">SharePoint &gt; SampleTeam – SampleTeam-PrivChannel &gt; Documentos &gt; SampleTeam-PrivChannel</block>
  <block id="90640bfc79082f48dda2439d9b741378" category="admonition">Encontrará una colección de sitios independiente con el nombre “&lt;Your Team Name – Private Channel Name&gt;”. Puede filtrar estas colecciones de sitios con el ID de plantilla: TEACHANNEL#0.</block>
  <block id="9ce0ffd19f44db5afee1e428758cc8d9" category="cell">Equipos Chat de canal privado</block>
  <block id="5ac119267c5f1e9c826c53cd06bc543d" category="list-text">Exchange &gt; “Usuario en canal privado” &gt; correo &gt; conversaciones &gt; Chat de equipo</block>
  <block id="afb54ad4d75600ab9ea86f48e4cdbfa6" category="list-text">Exchange &gt; “Usuario en canal privado” &gt; correo &gt; Historial de conversaciones &gt; Chat de equipo (ubicación real)</block>
  <block id="002d9fca417b7498bd93925b66a9537f" category="cell">Chat de usuarios individuales y chats de grupo</block>
  <block id="15233ac19418cfc534ea8fafc8eac28a" category="list-text">Exchange &gt; “Usuario” &gt; correo &gt; conversaciones &gt; Chat de equipo</block>
  <block id="ecc13afaeb6107f3ffc2b41a5af9e195" category="list-text">Exchange &gt; “Usuario” &gt; correo &gt; Historial de conversaciones &gt; Chat de equipo (ubicación real)</block>
  <block id="7de191b83c23da9f013bbffc9dcf53ae" category="cell">Archivos compartidos en chat de usuario individual y en grupos de caracteres</block>
  <block id="ad64dadeddce0a9e824b9d43c40cb699" category="paragraph">OneDrive &gt; “Usuario” &gt; Archivos &gt; Archivos de chat de equipos de Microsoft</block>
  <block id="b2b6d10003a21b40160d053ed3a00ba2" category="doc">Configurar notificaciones</block>
  <block id="1e176ca8879f6fc670eb851ef5779172" category="paragraph">Puede agregar usuarios a las notificaciones de cuentas y, a continuación, seleccionar las notificaciones específicas que desea que reciban cada usuario. Por ejemplo, es posible seleccionar que un usuario reciba una notificación por correo electrónico cada vez que se produzca un error en la restauración.</block>
  <block id="cf46b5c723d03816ad4b8dd9fba743b9" category="list-text">Haga clic en *ADMINISTRACIÓN de NOTIFICACIONES*.</block>
  <block id="9250b78e6a328eacd44a07c99d2a0cab" category="list-text">Introduzca la dirección de correo electrónico de la cuenta que desee recibir notificaciones.</block>
  <block id="25d81c81026caeb07b553fb6ba5526fd" category="list-text">Haga clic en *Agregar notificaciones*. El usuario se agrega a la lista de cuentas para las notificaciones.</block>
  <block id="1c6b9805f5abf62ed9eddc51c5139d8e" category="list-text">Seleccione las notificaciones específicas que desee que reciba el usuario.</block>
  <block id="1add4107c561215f87879f537c668438" category="summary">Puede actualizar, agregar o renovar una licencia.</block>
  <block id="e3a160a7cd4bc5ae0702343e9e786d15" category="doc">Actualice la información de suscripción</block>
  <block id="24107a07a8c4f6a917374c7796d10911" category="paragraph">Después de adquirir una licencia complementaria o una extensión de suscripción, puede actualizar los datos de su suscripción en SaaS Backup.</block>
  <block id="7901d194d9941dfce88276e12fdf81dc" category="admonition">Cualquier buzón de usuario habitual, tanto protegido como sin protección, consume una licencia. Los buzones compartidos no consumen una licencia.</block>
  <block id="573e26a27d5af2a3ee2613d71b6f3bd6" category="list-text">Haga clic en *Servicios* en el panel de navegación de la izquierda.</block>
  <block id="b7408664f2049ff408a7abe1385870ea" category="list-text">Haga clic en <block ref="92b2090f67667b3cc14920419b32a5f9" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> en la esquina derecha.</block>
  <block id="335667a29d4d16064c66f675b3f3c215" category="list-text">Haga clic en *Actualizar* junto a Detalles de la suscripción.</block>
  <block id="b25e6aa4b8585ffe6e9c679b4b763d43" category="list-text">Introduzca el mismo nombre de usuario y contraseña que utilizó al iniciar la sesión por primera vez.</block>
  <block id="7de26495523771d8cefe28297f0f8359" category="summary">Siga el mismo procedimiento para realizar restauraciones a alto nivel de buzones para Microsoft Exchange Online, MySites para Microsoft OneDrive para la Empresa, sitios para Microsoft SharePoint Online y para grupos de Microsoft 365.</block>
  <block id="ec35161e4b60f2239e64a0e4d77c6f33" category="doc">Realice una restauración de servicio de alto nivel</block>
  <block id="307507606358033c7b7356d64b288c58" category="paragraph">De forma predeterminada, solo el backup más reciente está disponible para restaurar. Otras opciones disponibles son:</block>
  <block id="3afa9ce911c7556e33f1481ed3f9f806" category="inline-image-macro">Backups disponibles para restaurar</block>
  <block id="cc16850ab63d07d2c68712085f701c8e" category="paragraph"><block ref="cc16850ab63d07d2c68712085f701c8e" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="d1e3fe66f5e62b80b26fb1bd320ed958" category="list-text">En el Panel de control, haga clic en el número que aparece arriba * PROTECTED* en el cuadro del servicio para el que desea realizar la restauración.</block>
  <block id="256a7248dea88eb85865095b79ee3ad7" category="list-text">Seleccione el nombre del buzón, grupo, equipo, mística o sitio que desea restaurar.</block>
  <block id="d1b0c7294d4efa4e343862f44dd254db" category="list-text">Seleccione una opción de restauración:</block>
  <block id="6e5d4c3475dd8385b64b8f525196abc7" category="admonition">Si selecciona la opción de exportación a restauración PST, el enlace proporcionado es válido durante siete días y se autentica previamente.</block>
  <block id="b6281bd84352e832e3d5d6140be8d0ce" category="list-text">Si va a restaurar buzones para *Microsoft Exchange Online*, seleccione una de las siguientes opciones:</block>
  <block id="3268b398df77a34bc3dc7c2eee28b5d5" category="inline-link-macro">Límites de Microsoft Exchange Online: Límites de mensajes</block>
  <block id="6567b22ffc8f6ae02aa92f63c67f763a" category="admonition">La restauración de buzones con mensajes de más de 140 MB puede tener errores de carga en el servidor. Le recomendamos que realice una restauración de alto nivel mediante la opción Exportar a PST. Para obtener más información, consulte <block ref="005c12c4f12807842a060236e5445890" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="99c5fbd0a596474428d050af247f198c" category="list-text">Restauración al mismo buzón</block>
  <block id="e81d9c1953190b260c8a9cfe0119f2c7" category="list-text">Exportar a PST Si exporta a PST, recibirá un correo electrónico de notificación con la ubicación del archivo PST cuando termine la exportación.</block>
  <block id="e8ef8ab221052018d9ae0bfa7639e29e" category="list-text">Restaurar a otro buzón Si restaura a otro buzón, debe introducir el buzón de destino en el campo de búsqueda. Puede escribir una parte de la dirección de correo electrónico de destino en el campo de búsqueda para iniciar una búsqueda automática de buzones de destino coincidentes.</block>
  <block id="6c83abef123f7b77996a25d7acf1ab27" category="list-text">Si va a restaurar grupos para *Microsoft Office 365 Groups*, seleccione una de las siguientes opciones:</block>
  <block id="b0189b01c3d471d3a36db4ed52c834cc" category="list-text">Restaurar en el mismo grupo</block>
  <block id="3c4182507d21bd1049547ede229598e9" category="list-text">Restaurar a otro grupo</block>
  <block id="94801fa959a52acea62e5791f11b35c1" category="list-text">Exportar datos Si exporta, se crea un archivo PST con los archivos de Microsoft Exchange y se crea un archivo .zip con los sitios de Microsoft SharePoint. Recibirá un mensaje de correo electrónico de notificación con la ubicación del archivo PST y una dirección URL autenticada a la ubicación del archivo .zip.</block>
  <block id="b84f8c8fa604b6012a4485f9811d6fe5" category="list-text">Si va a restaurar equipos en *grupos de Microsoft Office 365*, seleccione una de las siguientes opciones:</block>
  <block id="cb8bd7ca133970cb92cb4fbd663152bf" category="list-text">Restauración al mismo equipo</block>
  <block id="a32b48318dd9af27f9b7b137d2c91279" category="list-text">Restaurar a otro equipo es ideal para situaciones en las que un equipo se elimina de Microsoft 365. Debe crear un equipo nuevo para utilizar esta opción de restauración. Si ha creado recientemente un nuevo equipo en equipos de MS, descúbralo sincronizando el servicio. Vaya a *Configuración de servicios* a la izquierda. Haga clic en *Office 365*. En *Administrar servicios*, haga clic en *Sincronizar ahora* para grupos de Microsoft 365.</block>
  <block id="6639873842164597156a9ec6e1810356" category="list-text">Exportar datos Si exporta datos, debe descargarla. Vaya a Informes en el menú de la izquierda. Busque el trabajo de datos de exportación. Haga clic en *total carpetas*. A continuación, haga clic en *Exportar enlace de descarga de datos*. Se descarga un archivo zip. Abra el archivo zip para extraer los datos.</block>
  <block id="c59d3c8a70c476e7cea53ba2a594946d" category="list-text">Si va a restaurar MySites para *Microsoft OneDrive for Business*, seleccione una de las siguientes opciones:</block>
  <block id="b44cb0a6ed7f30f99a01005eae6383ba" category="list-text">Restaurar en el mismo MySite</block>
  <block id="8788fa589e97f94c210bd16cab18836e" category="list-text">Restaurar a un MySite diferente Si restaura a otro MySite, escriba el destino MySite en el campo de búsqueda. Puede escribir una parte del MySite de destino en el campo de búsqueda para iniciar una búsqueda automática para el destino coincidente MySites.</block>
  <block id="bb461b1db3507546209683727d395be6" category="list-text">Exportar datos Si exporta, se crea un archivo .zip con MySites. Recibirá un mensaje de correo electrónico de notificación con una dirección URL autenticada a la ubicación del archivo .zip.</block>
  <block id="c541ae3faba8f2f099a68e75b093b2f2" category="list-text">Si va a restaurar sitios para *Microsoft SharePoint Online*, seleccione una de las siguientes opciones:</block>
  <block id="5277371788fdb6ca6d4579114903a0bb" category="inline-image-macro">Imagen muestra la ventana de restauración con la opción de sólo restaurar roles seleccionada</block>
  <block id="46a9fdb21eaadd7618e8b94de642fa8f" category="list-text">Restaurar en el mismo sitio Si selecciona *sólo funciones* de restauración, sólo se restauran los roles y permisos.<block ref="850d5cf073f61478f71f91dd9da02f5b" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="cd51e6f54324fe9a0b45c44457a6f627" category="list-text">Restaurar a otro sitio Si restaura a otro sitio, escriba el sitio de destino en el campo de búsqueda. Puede escribir una parte del sitio de destino en el campo de búsqueda para iniciar una búsqueda automática de sitios de destino coincidentes.</block>
  <block id="741ca8fc0ec3acbfcb60a057541fddb1" category="list-text">Exportar datos Si exporta, se crea un archivo .zip con su colección de sitios. Recibirá un mensaje de correo electrónico de notificación con una dirección URL autenticada a la ubicación del archivo .zip.</block>
  <block id="14c24beebb6f641dbbf0779363a7d3c3" category="list-text">Haga clic en *Confirmar*. Aparece un mensaje que indica que el trabajo de restauración se ha creado.</block>
  <block id="db0a14d5142d27cd10a1a5a3853bad29" category="list-text">Haga clic en *Ver el progreso del trabajo* para controlar el progreso de la restauración.</block>
  <block id="279ee743f91b8d9d2e194a5cc60edf39" category="summary">Puede gestionar su servicio de varias formas en SaaS Backup de NetApp, entre ellas la activación de nuevos servicios, la desactivación de los servicios existentes, la depuración de datos y la cancelación de un trabajo.</block>
  <block id="acc4fa3808d7a71e25f10c6866cdfc8c" category="doc">Purgar un usuario, una colección de sitios o un grupo de Microsoft 365</block>
  <block id="7d735cae736c4d6f5e334d312ae9db1f" category="paragraph">Puede quitar por completo todos los datos asociados a un usuario, colección de sitios o grupo de Microsoft 365. Los datos purgados se pueden recuperar durante siete días. Al cabo de siete días, los datos se eliminan de forma permanente y la licencia de usuario se libera automáticamente.</block>
  <block id="1caa902112b42d538aa48a404aed49df" category="list-text">Haga clic en el icono de configuración <block ref="92b2090f67667b3cc14920419b32a5f9" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Junto a su ID de usuario de SaaS Backup en la esquina superior izquierda.</block>
  <block id="0ecc794c57963be54ab37fd5945b22c4" category="list-text">En *Purgar datos*, seleccione *Tipo de servicio* (Exchange, OneDrive o SharePoint) en el menú desplegable.</block>
  <block id="0b8916bcfec132a5710165dd6a4cdb67" category="list-text">Busque el usuario, la colección de sitios o el grupo de Microsoft 365 que desea purgar. Para Microsoft Exchange Online o OneDrive for Business, introduzca el usuario o el nombre del grupo de Microsoft 365. Para SharePoint Online, introduzca el nombre de la colección de sitios. + NOTA: Si el usuario tiene un buzón de archivo, el nombre de usuario del buzón de archivo se prefija mediante "Archivo local".</block>
  <block id="efc09c83ec7ff5984fef64634663f5dd" category="inline-image-macro">Icono de signo más azul</block>
  <block id="675107b136168f3b1529cdd9e5203bf5" category="list-text">Cuando vuelva el resultado de la búsqueda, haga clic en <block ref="196c8e0673c96199553d3e57046ae92d" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Para seleccionar el usuario, la colección de sitios o el grupo de Microsoft 365.</block>
  <block id="b49fdb326c966a3dd88a042831a9f144" category="list-text">Haga clic en *Sí* para confirmar que desea purgar los datos.</block>
  <block id="f2d447d60f38aa19df0467302ecd8410" category="summary">Tipos de almacenamiento que se pueden utilizar con SaaS Backup.</block>
  <block id="d1277819211cde3f869b987ea578960e" category="doc">Tipos de almacenamiento que se pueden utilizar con SaaS Backup</block>
  <block id="863d89f1e4a4f4d3dc98f5ad623ef1a1" category="section-title">Almacenamiento proporcionado por SaaS Backup</block>
  <block id="76a76cfc2d02a13bafcd8db3b66f3f7b" category="paragraph">SaaS Backup ofrece las siguientes opciones de almacenamiento:</block>
  <block id="52745271323ee9ea30e3a37d0338d118" category="list-text">Azure Blob</block>
  <block id="acbb1f4785507a3281441e4a4d68c2cc" category="summary">Puede utilizar SaaS Backup para Microsoft 365 para realizar restauraciones de alto nivel y granular para Microsoft OneDrive para la Empresa.</block>
  <block id="faa0f5a1248e536d78604c8e797d3ee7" category="doc">Realice una restauración de nivel granular para Microsoft OneDrive para la Empresa</block>
  <block id="d23cc6f5e569225d12d5cdee886dac91" category="paragraph">Con Microsoft OneDrive para la Empresa, puede restaurar elementos de nivel granular, como carpetas o archivos individuales, para una lista o una biblioteca. También puede restaurar grupos o blocs de notas de OneNote.</block>
  <block id="61d6d9cdb505aceb7d54415f3c9d7708" category="paragraph">En la tabla, se indican las opciones de restauración compatibles con elementos a nivel granular para OneDrive para la Empresa.</block>
  <block id="b739e39d2ac5533c519af082ff2d48e4" category="cell">Tipo de elemento</block>
  <block id="f4358c8d61b9142502c84ec14f5d48e9" category="cell">Restaurar a otro MySite</block>
  <block id="5e20646580da584d76435da00d6face4" category="cell">Exportar datos</block>
  <block id="b6c2e9d14610275b24d114ad4e420765" category="cell">Dónde encontrarlo en SaaS Backup</block>
  <block id="ad2eec7f4375455e1590fcbe1e146676" category="cell">Unidad única</block>
  <block id="93cba07454f06a4a960172bbd6e2a435" category="paragraph">Sí</block>
  <block id="8de39125da3a7480f054a0db5c87f290" category="cell">OneDrive para Empresas &gt; MySites</block>
  <block id="fa0b9f12a25cf3ea895539b7c94e44e9" category="cell">Varias unidades</block>
  <block id="bafd7322c6e97d25b6299b5d6fe8920b" category="paragraph">No</block>
  <block id="7f6bcffecf37269d3869f221601d18c0" category="cell">Carpetas individuales o múltiples</block>
  <block id="5aa55f0093275bb98034a23ee84b73b9" category="cell">OneDrive para la Empresa &gt; Mis Sitios &gt; &lt;Drive Name&gt; &gt; Archivos</block>
  <block id="93585961ab4a4d9fac26a01661b87a8b" category="cell">Elementos individuales/múltiples</block>
  <block id="8b580b7571abfc9d2a2f7d6a9eae5dc0" category="cell">OneDrive para la Empresa &gt; Mis Sitios &gt; &lt;Drive name&gt; &gt; Archivos</block>
  <block id="eafc4250fe746260edca6f7954cd60c6" category="cell">Carpetas de portátiles</block>
  <block id="f837bf7d5d37157b44ff2886f10041c3" category="cell">OneNote carpetas individuales/múltiples</block>
  <block id="e662d72b26f52bc8b331814844a8878e" category="cell">OneDrive para la Empresa &gt; Mis Sitios &gt; &lt;Drive name&gt; &gt; Archivos &gt; Cuadernos</block>
  <block id="aa035d0217f517223b6298f2cf434dff" category="list-text">En el Panel de control, haga clic en el número que aparece arriba * PROTECTED* en el cuadro OneDrive.</block>
  <block id="2e47d1736eecdf1bef2489dba6c07bfd" category="list-text">Haga clic en el MySite para el que necesita realizar la restauración.</block>
  <block id="c5f9ef8c43e0575336db0fc08d09df7b" category="list-text">Seleccione el grupo de archivos.</block>
  <block id="cda61438ef2996027749b3f20e484032" category="paragraph">Para restaurar carpetas o archivos individuales dentro de un grupo, haga clic en el grupo de archivos. Para restaurar una carpeta completa, seleccione la carpeta. Para restaurar archivos individuales dentro de una carpeta, seleccione la carpeta que contiene los archivos y, a continuación, seleccione los archivos individuales.</block>
  <block id="357a35aedd0c37deb3a881df778a9bb4" category="list-text">Haga clic en *Restaurar*.</block>
  <block id="720b2eeeb71a356a55c9e314df3cc3a0" category="list-text">*Restaurar en el mismo MySite*</block>
  <block id="e49a66199f1cb7f668137d1d20aa3123" category="paragraph">Si va a restaurar archivos individuales en el mismo MySite, de forma predeterminada, se creará una carpeta de restauración con la fecha y hora actuales en la ubicación de contenido original que contiene la copia de seguridad.</block>
  <block id="3076ca58beea18b1652a582b24651a89" category="paragraph">Si selecciona *sustituir el contenido existente*, los datos actuales se sustituyen por completo por la copia de seguridad.</block>
  <block id="07ecb71860048ba38a93da189f63d9ea" category="list-text">*Restaurar a otro MySite*</block>
  <block id="54524b98ef4427ca0093341d47a0325e" category="paragraph">Si restaura a otro MySite, debe introducir el MySite de destino en el campo de búsqueda. Puede escribir una parte del MySite de destino en el campo de búsqueda para iniciar una búsqueda automática para el destino coincidente MySites.</block>
  <block id="4525aa9916e4ec6ac852fb1b9c24f43c" category="list-text">*Datos de exportación*</block>
  <block id="48d90378be01b2e385520fa18e6b71cf" category="paragraph">Si exporta datos, debe descargarla. Vaya a Informes en el menú de la izquierda. Busque el trabajo de datos de exportación. Haga clic en *total carpetas*. A continuación, haga clic en *Exportar enlace de descarga de datos*. Se descarga un archivo zip. Abra el archivo zip para extraer los datos.</block>
  <block id="45c370720bd5903ae015d8bc9114b227" category="admonition">Si selecciona la opción de restauración *Exportar datos*, el enlace proporcionado es válido durante siete días y se autentica previamente.</block>
  <block id="9f2fcfa5d97760721b059c18ef5b9792" category="summary">SaaS Backup para Microsoft 365 ofrece opciones de restauración de nivel alto y granular para cada servicio.</block>
  <block id="1e718270348135e714b61bc0076312f3" category="doc">Acerca de las restauraciones</block>
  <block id="e2b5ba78e3329ab5a4cbdfce0a0a04f3" category="paragraph">Con SaaS Backup para Microsoft 365, puede llevar a cabo restauraciones de alto nivel y granulares para Exchange Online, SharePoint Online, OneDrive para la Empresa, y grupos y equipos de Microsoft 365.</block>
  <block id="c525803a045e17d9d35a7cfc9cece73b" category="paragraph">Aprenda a realizar restauraciones de alto nivel y nivel granular:</block>
  <block id="ad6991daa50b0be0ba36c8e2ba2212a6" category="inline-link-macro">Realizar una restauración de alto nivel</block>
  <block id="b5adf625d57398016a2921892e61aa88" category="list-text"><block ref="b5adf625d57398016a2921892e61aa88" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="d75ce65393734855fe533aacfcc7d983" category="inline-link-macro">Realice una restauración de nivel granular para Exchange Online</block>
  <block id="b9db8ec0f23e492eef9298f2cd8b5051" category="list-text"><block ref="b9db8ec0f23e492eef9298f2cd8b5051" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="5bb3fa910e120cd9a689d748c5654720" category="inline-link-macro">Realizar una restauración de nivel granular para SharePoint Online</block>
  <block id="cded0d3b4d7ca17508d11939adf092ed" category="list-text"><block ref="cded0d3b4d7ca17508d11939adf092ed" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="c8898212ecbaaeefaf71fe1d609e3a8b" category="inline-link-macro">Realice una restauración de nivel granular para OneDrive para la Empresa</block>
  <block id="3933d0c349ab1ad962ae36a2672e0eb4" category="list-text"><block ref="3933d0c349ab1ad962ae36a2672e0eb4" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="6d2f637ce543b5156bb3a8f036857fac" category="inline-link-macro">Realice una restauración de nivel granular para grupos y equipos</block>
  <block id="a9250406a7c0568aa247e286636a71f0" category="list-text"><block ref="a9250406a7c0568aa247e286636a71f0" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="71d68aadf0764ae2a2c5790f9dd69d33" category="paragraph">En las siguientes tablas, se muestran las opciones de restauración de alto nivel compatibles por servicio y dónde encontrar los datos restaurados en SaaS Backup.</block>
  <block id="c35caca31b890241f2234a0500b35f99" category="admonition">Cuando los datos se eliminen o se desaprovisionen, puede restaurarlos en otra ubicación (buzón, sitio, mística, grupo o equipo) o exportar los datos. No puede restaurar en la misma ubicación.</block>
  <block id="3cec94f2c3f7bd13aed2488dadd12834" category="section-title">Exchange Online</block>
  <block id="4181d3951004347da212263b10f49a5e" category="cell">Restaurar a otro buzón</block>
  <block id="c498028f45c9513d785b94168bceda23" category="cell">Exportar a PST</block>
  <block id="5b8ec75733bf40e15437bf34dcba31d7" category="paragraph">Buzón individual</block>
  <block id="64f1aba985433f5ae146d2cb366d1df0" category="cell">Exchange Online &gt; buzones - usuarios/compartidos/Archivo</block>
  <block id="081efe1270b786644d36e5aa6f69fedf" category="paragraph">Varios buzones</block>
  <block id="8f54d1dd77baa9497c2901783a54a1c6" category="paragraph">Contenido del buzón</block>
  <block id="f3d00dac4ea5d988d1bed0a5e0cee71c" category="cell">Exchange Online &gt; buzones - usuarios/compartidos/Archivo &gt; &lt;User name&gt;</block>
  <block id="27bafb3855ae4ca3df676518f2aaad5a" category="section-title">SharePoint online</block>
  <block id="15cbdaca1e670ee88c1d71f87070e9a6" category="cell">Restauración en el mismo sitio</block>
  <block id="b43fc1a2a417e7198af317fdf27717a1" category="cell">Restaurar en otro sitio</block>
  <block id="5906c8287870270a136a93286efc561a" category="paragraph">Un único sitio de SharePoint</block>
  <block id="460eab8a130e70f36538e8b715ffa5d9" category="cell">SharePoint Online &gt; Sitios</block>
  <block id="ceea731052fe801041ec905a3c50bc1e" category="paragraph">Múltiples sitios de SharePoint</block>
  <block id="9cb2851f2fc40d659520409faab64fbb" category="paragraph">Contenido del sitio de SharePoint</block>
  <block id="f389f41006b051f2680a0b5f637ec269" category="cell">SharePoint Online &gt; Sitios &gt; &lt;Site name&gt;</block>
  <block id="1a0453b74ffb4afb06052a3bab317d4a" category="paragraph">Un único sitio de SharePoint con roles de restauración habilitados</block>
  <block id="8b5346cfefa0c8ecaa9b72ee818bca8f" category="paragraph">Subsitio único</block>
  <block id="a9441c777652d9cb5cc3e36e9e161b94" category="paragraph">Varios subsitios</block>
  <block id="a10de56910213f47318813bddbf1e305" category="paragraph">Contenido de subsitios de SharePoint</block>
  <block id="e562f371266b0a4c99fc3ee3dc00c01e" category="paragraph">Subsitio único o múltiple con roles habilitados para restauración únicamente</block>
  <block id="2950e5d428cbc3f55c7aec75694f130a" category="section-title">OneDrive para la Empresa</block>
  <block id="233893ba4ef99c6ae933d99cf7284b2a" category="paragraph">Contenido de una unidad única</block>
  <block id="ff0ba39a03cb33697cb7ff9bfec49553" category="cell">OneDrive para la Empresa &gt; MySites&gt; &lt;OneDrive user&gt;</block>
  <block id="a37ede293936e29279ed543129451ec3" category="section-title">Grupos</block>
  <block id="66dad12ced125ee91f6e7e1608d45379" category="paragraph">Un solo grupo</block>
  <block id="aa757fec2e3a65f0a20e30e66522437b" category="cell">Grupos de Office 365 &gt; grupos</block>
  <block id="bc8098767a42e7223a53bda7b8ba9269" category="paragraph">Varios grupos</block>
  <block id="7e946cbd8fd8f7c1d60f897ade14b5d4" category="paragraph">Agrupar contenido</block>
  <block id="750fffdd85c2e30ad14e31f78b5cd2f9" category="cell">Grupos de Office 365 &gt; grupos &gt; &lt;Group Name&gt;</block>
  <block id="037e67b55978384379c5e4f43a47b7cf" category="cell">Grupos de Office 365 &gt; grupos &gt; (correo electrónico del grupo) &gt; Nombre del grupo</block>
  <block id="87142a07bb206e902bb64ee601cb779e" category="paragraph">Contenido de SharePoint</block>
  <block id="2fc8fc4b7340b9ec920c38b85b0a1034" category="cell">Grupos de Office 365 &gt; grupos &gt; &lt;Group name&gt; &lt;Site name&gt;</block>
  <block id="1fe1b6cf4f52930c301b03e5a69c42c2" category="section-title">Equipos</block>
  <block id="3817dd3d0c55260f20f8e6529a44c8bf" category="cell">Restaurar a otro equipo</block>
  <block id="31d7adc0e486b10f207e2139fa1df05e" category="paragraph">Un solo equipo</block>
  <block id="5b05cc8922e5cd4106e24a7bba87bcd9" category="cell">Office 365 grupos &gt; equipos</block>
  <block id="9528d50213406c7d27b09b8bc1d32b02" category="paragraph">Varios equipos</block>
  <block id="04c35d154f698a2cb2c9ad6e40d188e8" category="paragraph">Contenido del equipo</block>
  <block id="89b7be3d527b7868cb553f086da205bb" category="cell">Office 365 grupos &gt; equipos &gt; &lt;Team name&gt;</block>
  <block id="b785b982567e03d86f5b6b9b5bdab0d7" category="cell">Office 365 grupos &gt; equipos &gt; (correo electrónico del equipo) &gt; Nombre del equipo</block>
  <block id="0cefe645b99a17e5dcc4913cbadeef02" category="cell">Office 365 grupos &gt; equipos &gt; &lt;Team name&gt; &lt;Site name&gt;</block>
  <block id="14cb425d8170ed04f3d8016d5a0ccf20" category="paragraph">Canales</block>
  <block id="3255e277a9a04484a81db77abfbd29c2" category="cell">Office 365 grupos &gt; equipos &gt; (correo electrónico del equipo)</block>
  <block id="b9edeb03bae560ed54e9938540c9a244" category="summary">Es posible ver o descargar un registro de las actividades de SaaS Backup y el historial de tareas.</block>
  <block id="2423846ae54ff4d69d2a834f8a8971fc" category="doc">Ver el historial del trabajo y el registro de actividades</block>
  <block id="66ded934122f399530ce8733141f4ba9" category="paragraph">SaaS Backup para Microsoft 365 almacena un registro del historial de su trabajo y un registro de todas las actividades realizadas dentro de SaaS Backup.</block>
  <block id="49b8313eea377b0b8bbefc62a904d114" category="section-title">Ver historial del trabajo</block>
  <block id="f28ed8af0cff73798f4f5cd103fd6669" category="paragraph">Es posible ver o descargar informes de todo el historial de su trabajo en NetApp SaaS Backup para Office 365. Puede filtrar la búsqueda por tipo de trabajo, servicio, hora de inicio, hora de finalización y estado de finalización.</block>
  <block id="999bcd77c4e33a6918284c583271b071" category="list-text">Haga clic en *Informes* en el panel de navegación de la izquierda. Una lista de todos los trabajos de copia de seguridad de SaaS se muestra en la pestaña *Historial de trabajos*.</block>
  <block id="aeeacd02195ea6f4b02483630b5e0a23" category="list-text">Para filtrar los resultados, haga clic en *filtro*.</block>
  <block id="71e041aaf292122c8fb7eb01ecfd1b22" category="list-text">Haga clic en el menú desplegable *Seleccionar* y seleccione un filtro. Puede filtrar por política, servicio, tipo o estado. Después de seleccionar un filtro, aparece un campo de búsqueda.</block>
  <block id="3deda0ce819231f6e8ce22db93db3cf4" category="list-text">Si desea agregar más filtros, haga clic en *Agregar filtro*.</block>
  <block id="75503e061f60e8b69f3aa7e19a8d1fea" category="list-text">Haga clic en cualquier trabajo para expandir la vista para obtener más detalles.</block>
  <block id="ea5b9d4d0e5dd36b4b06b00793524d2b" category="section-title">Consulte el registro de actividades</block>
  <block id="f3a1b4d7bacb8bbf3b5dbcdd7d72273b" category="paragraph">Se almacena un registro de todas las actividades que se producen dentro de SaaS Backup para Microsoft 365. El registro contiene la fecha de cada acción realizada junto con el nombre del usuario que realizó la acción. Puede filtrar el registro de actividades por servicio y evento. Por ejemplo, si se necesitan ver todas las operaciones de restauración que se realizaron para Microsoft Exchange Online, es posible filtrar el registro de actividades para ver esos resultados específicos.</block>
  <block id="153d602c1f68a3d111864d674bca8233" category="list-text">Haga clic en *Informes* en el panel de navegación de la izquierda.</block>
  <block id="a98816c0ba5cdc990c24c73fd169f615" category="list-text">Haga clic en la ficha *Registro de actividad*. Aparece una lista de todas las actividades de SaaS Backup para Microsoft 365.</block>
  <block id="303ba20d6cda77d4c350c34e272105d9" category="list-text">Haga clic en el menú desplegable *Seleccionar* y seleccione un filtro. Puede filtrar por servicio o evento. Después de seleccionar un filtro, aparece un campo de búsqueda.</block>
  <block id="5bc78b1267d6eec17e7aaa5b202fecff" category="list-text">Haga clic en *aplicar filtro*.</block>
  <block id="41955109dea41ba0ab1c9aec91534fff" category="paragraph">Se muestran los resultados del filtro.</block>
  <block id="5b335e9f3b0633102d36e44b53625fd3" category="summary">Puede actualizar la configuración de la copia de seguridad para controlar varias opciones de copia de seguridad. La configuración de respaldo disponible varía según el servicio.</block>
  <block id="85a86867d1d4ec61a552e99542bdde26" category="doc">Actualice la configuración de copia de seguridad</block>
  <block id="6b09ab256ee91abfcbae14dc82d761dc" category="inline-xref">configuración de copia de seguridad</block>
  <block id="dd391d5eb69f6ac3ad69cdea778bd111" category="paragraph">Puede actualizar su <block ref="2e592cc5a678838965aee2c9a9ecd6e7" category="inline-xref-macro-rx"></block> para controlar varias opciones de copia de seguridad. Disponible <block ref="2e592cc5a678838965aee2c9a9ecd6e7" category="inline-xref-macro-rx"></block> varía según el servicio.</block>
  <block id="5dae113680257bfa8a9a9f41c78b194f" category="paragraph"><block ref="5dae113680257bfa8a9a9f41c78b194f" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="33989930102951f2d357835c47ab758c" category="list-text">Haga clic en Microsoft 365.</block>
  <block id="f3a09c346a0939534943e1765af14ca8" category="list-text">En *Administrar servicios*, haga clic en el icono de configuración de copia de seguridad <block ref="92b2090f67667b3cc14920419b32a5f9" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> junto al servicio que necesita actualizar. Aparecerá una lista de los ajustes de copia de seguridad disponibles para el servicio seleccionado.</block>
  <block id="28cc97006f71a367003b706a5e09da20" category="list-text">Seleccione la configuración de backup que desee.</block>
  <block id="9a1e3ad881f27238be3ba18022725f9d" category="summary">El primer paso con SaaS Backup para Microsoft 365 incluye decidir qué tipo de almacenamiento desea usar para hacer backups de los datos, recopilar información pertinente, crear una cuenta de servicio de Microsoft 365 y asignar permisos de usuario.</block>
  <block id="82c3ac190dfb331b36c24d2629b9a365" category="doc">Realizar un backup inmediato de una normativa de backup específica</block>
  <block id="628c8f272a9c1367ff9309cbf3ac2e39" category="paragraph">Cuando configura SaaS Backup para Microsoft 365, de forma predeterminada, todos sus datos están desprotegidos. Tras mover los datos a un nivel protegido, puede realizar un backup inmediato del nivel al que se movieron los datos. De este modo, se evita que los datos estén en riesgo hasta que se realice la primera copia de seguridad programada. Si puede esperar hasta el primer backup programado, por lo que no es necesario realizar un backup inmediato.</block>
  <block id="4be6e634687171d296ff9689efef1fa4" category="paragraph">Puede realizar un backup inmediato siempre que considere necesario para la protección de datos. Si está ejecutando una versión de prueba de SaaS Backup para Microsoft 365, solo puede realizar tres copias de seguridad inmediatas por día, por servicio.</block>
  <block id="b21aade20be3aa52fbd7e19d44d95f15" category="list-text">En la consola, seleccione el servicio para el que desea ejecutar un backup inmediato.</block>
  <block id="500607720c4007205ed82f9627508ebf" category="list-text">En *políticas de copia de seguridad*, haga clic en el nivel del que desea realizar la copia de seguridad.</block>
  <block id="6bdefe1209f1b4108898c3b0c0aa23a4" category="list-text">Haga clic en Backup Now.</block>
  <block id="c4e19d6a56de1db2b646ed468fe34406" category="inline-image-macro">Captura de pantalla del botón "Backup Now" de SaaS Backup</block>
  <block id="04f8c5c5d0753d92448247da261dc16c" category="paragraph"><block ref="04f8c5c5d0753d92448247da261dc16c" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="6f37828bcbea36fbc57f899e8bdd0cd6" category="paragraph">Aparece un mensaje que indica que los servicios del nivel seleccionado se colocan en la cola de trabajos para realizar un backup inmediato.</block>
  <block id="021d5924e971c9212d3d219972054d52" category="list-text">Haga clic en *Confirmar*. Aparece un mensaje que indica que el trabajo de backup se ha creado.</block>
  <block id="5307eda3f04b27eefef8e7482983dc2b" category="list-text">Haga clic en *Ver el progreso del trabajo* para controlar el progreso de la copia de seguridad.</block>
  <block id="492be6e725acfbd42ed9196376a2af7a" category="summary">SaaS Backup para Microsoft 365 presenta regularmente una nueva versión para traerle nuevas funciones, mejoras y correcciones de errores.</block>
  <block id="3e248cf36a6ce8d04e21a6fbb7b087f0" category="doc">Nuevas funciones y actualizaciones</block>
  <block id="ce2695f1742a4173db63ce74517ac8af" category="paragraph">Las siguientes funciones y actualizaciones nuevas se han añadido a esta versión de NetApp SaaS Backup para Microsoft 365.</block>
  <block id="4c4518d4c20175eb4082a6b33eb4badb" category="section-title">Octubre de 2022</block>
  <block id="ffa51d6855cca4131bdcec9c3740ad0b" category="inline-link-macro">migración de datos</block>
  <block id="985be5d8f78db2bf8609a9776c400b81" category="list-text">Ahora es posible la migración de datos en SaaS Backup para Microsoft 365. Los administradores de cuentas pueden solicitar la migración de datos a bloques de destino de almacenamiento tenant de Amazon S3 y Azure Blob. Aprenda cómo <block ref="6f5fb74cdf8e0d07a2092eec0568d924" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="02dfe706c292ef8fe0db1d80bf8f89a6" category="list-text">La herramienta SaaS Backup Export Utility ya está disponible y facilita la exportación de los datos migrados a los cubos de destino de almacenamiento de Amazon S3 y Azure Blob, o al almacenamiento local. Inicie sesión en <block ref="f77ad18881805ec354217bae9bc5280f" category="inline-link-macro-rx"></block> Y busque la herramienta de exportación masiva de backup de NetApp SaaS.</block>
  <block id="62783f5d69cb5d3cb22b077c1d2b8777" category="section-title">Noviembre de 2021</block>
  <block id="57b21864f834adb69b95deb6d906d488" category="inline-link-macro">Autenticación básica y Exchange Online - actualización de septiembre de 2021</block>
  <block id="31cc60edfc700178b3b3efacb6ed562e" category="paragraph">Microsoft 365 pretende que el 2021 de octubre se deshaga de la autenticación básica en Exchange Online. Para obtener más información, consulte <block ref="13656a114805a881003fbba8178f036a" category="inline-link-macro-rx"></block>. Tras la amortización, se pueden producir fallos de descubrimiento para grupos de Microsoft 365 y buzones compartidos y de archivo. Puede activar la autenticación moderna en cualquier momento para evitar estas fallas.</block>
  <block id="5e72ee82630f471af2db622957d8d623" category="paragraph">Si usted es un nuevo cliente, la autenticación moderna se activa al registrarse. No es necesario realizar ninguna acción.</block>
  <block id="6d41bf53975c37a371e0a61c24d9701d" category="inline-link-macro">Habilite la autenticación moderna</block>
  <block id="b32bf445c8b684008c9fd9cf380eb985" category="paragraph">Si ya es cliente y no ha activado la autenticación moderna, debe tomar medidas. Consulte <block ref="718d39ae8b1f35b36dc8c2837eb10373" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="a5667679a016ee66ef9bc45c1a173b3b" category="section-title">Diciembre de 2020</block>
  <block id="97b4589bea0c9a0d397ec4db7260d8e0" category="paragraph">Si pone en marcha Microsoft Azure en EE. UU., sus datos no abandonarán su entorno de Microsoft. Durante el proceso de registro de SaaS Backup para Microsoft 365, puede usar el almacenamiento de Azure Blob o su propio almacenamiento.</block>
  <block id="a72ba6abcd432d690074b970ea9e1e5a" category="inline-link-macro">Regístrese para SaaS Backup desde una prueba gratuita</block>
  <block id="8f8caa92edfef6726734d704b2b67044" category="paragraph"><block ref="8f8caa92edfef6726734d704b2b67044" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="86ca1026a5895f803f6cb3b59d638cdc" category="inline-link-macro">Regístrese para SaaS Backup con una suscripción pagada</block>
  <block id="d31c8900ff029d35426a6b655cf439ee" category="paragraph"><block ref="d31c8900ff029d35426a6b655cf439ee" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="0e347c50a0d60b8f46cb8c37cd3b5088" category="section-title">Noviembre de 2020</block>
  <block id="ec43c120f66e40978bc7df12e1cdc086" category="list-text">A partir de este mes, puede supervisar los datos de usuario de todos los servicios. Con esta nueva funcionalidad puede descargar un archivo de Excel para supervisar varios tipos de datos de usuario, como direcciones de correo electrónico o URL, tipos de buzón, uso de licencia, estado de descubrimiento, última detección, backup status, nivel de backup, etc.</block>
  <block id="6de715212b8c85391172dc81638f2bfb" category="inline-link-macro">Supervisar los datos de usuario</block>
  <block id="935dcc2d07dcf421a5d4a1a8dbe78a83" category="paragraph"><block ref="935dcc2d07dcf421a5d4a1a8dbe78a83" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="7108795963ed30e0b330aa85fa1e41d5" category="list-text">Ahora puede restaurar sus grupos de Microsoft Office 365 a otro grupo.</block>
  <block id="7c8ae2c9971bd58915ed46c67abeff00" category="list-text">Los titulares de licencia de OneDrive para la Empresa pueden liberar licencias y purgar usuarios sin restricciones.</block>
  <block id="85f5c131ebbfcb67cc6ffb0efbd2ecb9" category="inline-link-macro">Liberar una licencia de usuario</block>
  <block id="ff5e1f223d92e521c6ae3a7151a6e224" category="paragraph"><block ref="13fb5063dfdc66cecf804982b04fd9ff" category="inline-link-macro-rx"></block>
<block ref="2a76432804ac030e271a502cdaa78dc8" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="f1c76c4d1313b6d0ce49a94431405b0e" category="list-text">Al buscar en el registro del historial del trabajo, ahora puede filtrar por estado de finalización del trabajo además del tipo de trabajo, servicio, hora de inicio y hora de finalización.</block>
  <block id="010d894e39c9b4024a2e355303134bad" category="paragraph"><block ref="010d894e39c9b4024a2e355303134bad" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="0c32ac23d148fcf8f103092f860ea484" category="section-title">Junio de 2020</block>
  <block id="60a93d0f13a60df4d4419601c9c70515" category="list-text">SaaS Backup para Microsoft 365 ahora admite capacidades de búsqueda avanzada para usuarios de Exchange Online. Después de activar *Advanced Search*, puede buscar elementos individuales, compartidos y de buzón de archivo dentro de los últimos seis meses de los datos de copia de seguridad.</block>
  <block id="d4221ec3faf6174be7b78d60fd6fb637" category="inline-link-macro">Utilice Búsqueda avanzada</block>
  <block id="16ec1a94d324268e23458158820f2793" category="paragraph"><block ref="16ec1a94d324268e23458158820f2793" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="db5eb84117d06047c97c9a0191b5fffe" category="inline-link-macro">Soporte técnico</block>
  <block id="73f8dc93b283396eb2824122850199c0" category="paragraph">Para habilitar esta función, vaya a. <block ref="f87e0976e00f26ec4930aef7f830024f" category="inline-link-macro-rx"></block> y envíe una solicitud.</block>
  <block id="b24ecb506263a514c17f950224cec618" category="paragraph">También puede enviar un correo electrónico al equipo de soporte de SaaS Backup en saasbackupsupport@netapp.com.</block>
  <block id="3cd39f227a4b0e68f03e12ad98e9ffca" category="section-title">Marzo/abril de 2020</block>
  <block id="2a4b999dd10fa40d0af653d533da89a9" category="list-text">Ahora puede seleccionar diferentes rangos de tiempo para buscar backups para Microsoft 365 Exchange, SharePoint, OneDrive para la Empresa y grupos para usuarios protegidos.</block>
  <block id="ab1f19cdf5662bf18316f507c72e1a53" category="inline-image-macro">Image muestra las opciones de intervalo de tiempo para explorar las copias de seguridad</block>
  <block id="595b5248464aaec131a614f73b852fb6" category="paragraph"><block ref="595b5248464aaec131a614f73b852fb6" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="c6ca0e56ba9c9a94f317ed88374773e8" category="inline-link-macro">Examinar backups</block>
  <block id="591f88ff9f4dd2e074cd1e9677419b34" category="paragraph"><block ref="591f88ff9f4dd2e074cd1e9677419b34" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="9114c7c2f662b23740f680d86250a33b" category="list-text">SaaS Backup para Microsoft 365 ahora admite la copia de seguridad en Microsoft TeamsChat. Con esta nueva funcionalidad, puede realizar copias de seguridad y restaurar sus conversaciones, canales, fichas, archivos adjuntos, miembros, Y la configuración se encuentra en Microsoft TeamsChat.</block>
  <block id="cd79b1fefb1a3097943b559178952f47" category="inline-link-macro">Realizar un backup inmediato de un servicio</block>
  <block id="c1a4e5de3e6ad0e73d8e6f95a3d92fd7" category="paragraph"><block ref="c1a4e5de3e6ad0e73d8e6f95a3d92fd7" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="d835981d77534f5f20446d4648ad7e5b" category="section-title">Enero de 2020</block>
  <block id="9b2fd4ede320a82f1a8fe3dd515a1522" category="inline-link-macro">Ver los elementos desaprovisionados</block>
  <block id="5f4aa1af949f13cebef477d4e0e501b1" category="list-text">Ahora puede ver buzones, sitios, místicos, grupos o cuentas que se hayan desaprovisionado.<block ref="83c15984a264b44dfb7bb5ab9143e339" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="3927f940ec42d81c11ecbb003c68fd11" category="list-text">Las licencias de usuario se liberan automáticamente siete días después de purgar las cuentas. Puede ver una lista de los elementos programados para purgarse dentro de siete días y una lista de los elementos que ya se han purgado.<block ref="8983eb3cf0dc4aeb9f7917f42f04de11" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="5d3e7c02e2249ebaa04369c32c97e7e3" category="inline-link-macro">Habilite las copias de seguridad para OneNote</block>
  <block id="bf7a90919922cdd7a5a5b73fd47f5253" category="list-text">La copia de seguridad para los blocs de notas de Microsoft OneNote ahora es compatible con Microsoft SharePoint Online y OneDrive para la Empresa.<block ref="f372349165bf76f8d7c8e81a2c8d818f" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="bbfb6d5a145f45ac380d5c56707a3b3f" category="section-title">Septiembre de 2019</block>
  <block id="4509c06bbc5bd31ea1b574cc91ecd146" category="list-text">Ahora puede activar el soporte para las suscripciones de pago de SaaS Backup. Al activar el soporte de, puede acceder al soporte técnico por teléfono, mediante un chat en línea o mediante un sistema de tickets web.</block>
  <block id="c264e349beaab99a8bb6652bda3cf659" category="inline-link-macro">Active Soporte</block>
  <block id="26e40bc6f1282c9623b59cd8c4ef7ecc" category="paragraph"><block ref="26e40bc6f1282c9623b59cd8c4ef7ecc" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="e289ad98e91a5c5e09b44d6006fba214" category="section-title">Junio de 2019</block>
  <block id="7d4ec3e0b5be7e315bc177db875f3c93" category="list-text">SaaS Backup para Microsoft 365 ahora admite el backup y la restauración de elementos creados con la función de copia en Microsoft SharePoint Online y Microsoft OneDrive para la Empresa.</block>
  <block id="0ac7cd7b7da8ca54b63280dc76517b3c" category="list-text">Se han realizado mejoras para incluir detalles adicionales en las estadísticas de restauración, como el tamaño de restauración, la ubicación de restauración y comentarios adicionales.</block>
  <block id="40c6992ea910d43026a8f13fd0d7bfd6" category="section-title">Mayo de 2019</block>
  <block id="75651fb4ddaf976562b98f16330919ab" category="list-text">SaaS Backup ahora admite licencias complementarias.</block>
  <block id="b02b015caa6895d69dc7e8806258b548" category="paragraph"><block ref="b02b015caa6895d69dc7e8806258b548" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="1b34d20d5f729538f1400e856387b228" category="section-title">Abril de 2019</block>
  <block id="403de9a0fab25a17acf9b35e6b72c565" category="list-text">SaaS Backup para Microsoft 365 ahora admite la eliminación de grupos de seguridad.</block>
  <block id="7fdea57e693b111f8b7be24d9641bb12" category="inline-link-macro">Eliminar grupos de seguridad</block>
  <block id="24a863b441948a22c2f5079750e19513" category="paragraph"><block ref="24a863b441948a22c2f5079750e19513" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="e08584a0fabb98372627a5763a172b44" category="list-text">Los buzones compartidos ya no consumen una licencia de usuario.</block>
  <block id="692664770412ddd705b7f413cee7d6fb" category="section-title">Marzo de 2019</block>
  <block id="f342fec16bfb61a8dd26a7f7ee694ea0" category="list-text">SaaS Backup para Microsoft 365 ahora admite varias ubicaciones de backup en cada región admitida.</block>
  <block id="fc450d190b34e98c0417e7cc17568f3c" category="paragraph">Ahora puede elegir cualquiera de las ubicaciones disponibles en la región seleccionada como el sitio para el backup de datos. Se recomienda elegir la ubicación que sea geográficamente más cercana a la ubicación de los datos. La ubicación recomendada por SaaS Backup está marcada como *preferida* en la lista de opciones.</block>
  <block id="8683bf91a11e498ffd74c9c3a102487d" category="admonition">Si va a actualizar desde una versión de prueba y elige una ubicación de copia de seguridad diferente de la ubicación utilizada en la prueba, los datos de prueba no se conservan.</block>
  <block id="5812c0f271e0e2c00e683f3df987dac2" category="inline-link-macro">Actualizar desde una suscripción de prueba</block>
  <block id="02d42668aef32358c91e97fac3b74454" category="paragraph"><block ref="02d42668aef32358c91e97fac3b74454" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="8c673911badf0bc86b25912d2c703123" category="list-text">Ahora puede liberar licencias de usuario y ponerlas a disposición de otros usuarios.<block ref="13fb5063dfdc66cecf804982b04fd9ff" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="faae77443f7a8406deaf55c3795ace10" category="section-title">Febrero de 2019</block>
  <block id="82caf71ab4314503cd4b4826bf47361d" category="list-text">SaaS Backup para Microsoft 365 ahora admite lo siguiente:</block>
  <block id="154ae5da6ed22a4b973d787b66439540" category="list-text">Backup y restauración de los buzones de archivado.</block>
  <block id="c90f10bb653ed99db28b8f6a6d2f4d8e" category="list-text">Estadísticas mejoradas de backup y restauración en Microsoft Office Exchange Online, SharePoint y OneDrive para la Empresa.</block>
  <block id="7d69b3cb4cada18ae61811304f8fbcb5" category="section-title">Archivado</block>
  <block id="6c92285fa6d3e827b198d120ea3ac674" category="inline-link-macro">aquí</block>
  <block id="4ad34508386b08c6cfe776e00a9354e7" category="paragraph">Haga clic en <block ref="ffe3fccc14e82a61e12e48d2b0682108" category="inline-link-macro-rx"></block> para ver la lista archivada de nuevas funciones</block>
  <block id="3a3c17a3d9770667859bdcd66c4a99a5" category="summary">Puede ver los elementos eliminados de todos los servicios si activa elementos eliminados de la configuración del servicio.</block>
  <block id="4a86c772020231ba354111daad8015ab" category="doc">Ver los elementos eliminados</block>
  <block id="0e2f0e976aaeb091f6ae728602d424e1" category="paragraph">Puede ver los elementos eliminados en todos los servicios en cualquier momento activando *Mostrar elementos eliminados* en Configuración de servicio. Esto le ayuda a ahorrar tiempo; en lugar de explorar diferentes copias de seguridad para los elementos eliminados, active el conmutador para buscar inmediatamente los elementos eliminados.</block>
  <block id="31c3a6fb19eaa75f19d3d4cf4c7cc0f3" category="paragraph">De forma predeterminada, el interruptor está desactivado.</block>
  <block id="f26fcdd98806ea6214fcadf06f10cfd1" category="list-text">Haga clic en *SERVICIOS* en el panel de navegación de la izquierda.</block>
  <block id="f70194f277103c9866dc8af364fee34e" category="inline-image-macro">La imagen muestra el icono de configuración</block>
  <block id="cc3783ec881d2e39de64a154816053d1" category="list-text">Haga clic en el icono Configuración <block ref="8f769a1a145e5a84c285d99fc1a5fbb8" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block>.</block>
  <block id="4e46725c03162dfab1ba1995b82af54c" category="inline-image-macro">La imagen muestra el apagado de los elementos eliminados</block>
  <block id="3f6d15cf6c26cc238489594fa7211754" category="paragraph"><block ref="3f6d15cf6c26cc238489594fa7211754" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="d30334bced72eec712bfb047aef308a7" category="list-text">Active el interruptor *Mostrar elementos eliminados*.</block>
  <block id="cfd226026b9b811c8a77e0355a9cb6f3" category="inline-image-macro">La imagen muestra el interruptor de elementos eliminados encendido y la configuración de copia de seguridad actualizada</block>
  <block id="5ee8d5264a5042a291b5fd5c5e218cf7" category="paragraph"><block ref="5ee8d5264a5042a291b5fd5c5e218cf7" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="fb946ac62826c08c09ffa9bd4bdf1e4a" category="list-text">Haga clic en *trabajos* en el panel de navegación de la izquierda.</block>
  <block id="12e0aa55694b8ac667fc94104d1a6f89" category="list-text">Abra la copia de seguridad más reciente para ver los elementos eliminados.</block>
  <block id="2b100896fd5ace4912e319bc7463b16e" category="doc">Descargar registros</block>
  <block id="71e10f307eb67cf11b3c8491ba81ada2" category="paragraph">SaaS Backup para Microsoft 365 almacena un registro del historial de su trabajo dentro de SaaS Backup. Puede descargar el historial del trabajo y una lista de los trabajos finalizados.</block>
  <block id="f39d5e4a0ca51b5797a15d5a59800636" category="section-title">Descargue el registro de actividades</block>
  <block id="683a30dcf68da19fa7d752c8a646ea55" category="paragraph">Se almacena un registro de todas las actividades que se producen dentro de SaaS Backup para Microsoft 365. El registro contiene la fecha de cada acción realizada junto con el nombre del usuario que realizó la acción. Puede descargar el registro de actividades en un archivo .csv.</block>
  <block id="f8c22c875f33cf292d73c2bd4b796b94" category="inline-image-macro">Captura de pantalla del botón de informe</block>
  <block id="62dfcc416a909d0b514ad9498c15b330" category="list-text">Haga clic en <block ref="4d37c5c06095f49489880486f6cecedf" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> en el panel de navegación de la izquierda.</block>
  <block id="efbc204072818255ba9c14dc629ecef6" category="inline-image-macro">Captura de pantalla del botón de descarga situado en la esquina derecha del registro de actividades</block>
  <block id="0451932b8f9f16771678dd8444b05db0" category="list-text">Haga clic en <block ref="8285a9a440103314bcc682b074e144c6" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block>. El registro de actividades se descarga como archivo .csv.</block>
  <block id="a63c048cb125925e1dea8559a15a73d2" category="section-title">Descargar un registro de los trabajos finalizados</block>
  <block id="206cafe50afeceb05656e65b5eeea3d1" category="paragraph">Puede descargar una hoja de cálculo de Excel de trabajos completados correctamente.</block>
  <block id="dc2296bcbbf577d0c71c246ab0dc16ab" category="list-text">Haga clic en *trabajos* en el panel de navegación de la izquierda.</block>
  <block id="8e8a9acf98ec7d0411283da387bff609" category="list-text">Haga clic en el trabajo recientemente completado que desea descargar.</block>
  <block id="dc495b0a8dcf317d914282ad520f23df" category="list-text">Haga clic en *correcto* en el número de trabajos completados correctamente.</block>
  <block id="ca152ee44aaca7ea331cd6414faef3b6" category="inline-image-macro">Captura de pantalla de trabajos completados</block>
  <block id="4f79d34e8a67f46e4d44fe71bfa9e224" category="paragraph"><block ref="4f79d34e8a67f46e4d44fe71bfa9e224" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="44a9afe6289f79f3f0b2cdf6f756c7d3" category="list-text">Haga clic en *Descargar* en la parte superior derecha. El registro se ha descargado.</block>
  <block id="00d00355ef5711acd5599efd3315cf5a" category="summary">Puede habilitar las copias de seguridad para los blocs de notas de OneNote.</block>
  <block id="d5e9bda7904a428d68232d420c3c087b" category="paragraph">De forma predeterminada, las copias de seguridad de los blocs de notas de OneNote están habilitadas para notas. Si desea realizar una copia de seguridad de los blocs de notas de OneNote, debe habilitar la copia de seguridad en el servicio deseado.</block>
  <block id="d52057f77121ba5d329ef88b3f129278" category="list-text">En *Administrar servicios*, haga clic en el icono de configuración de copia de seguridad <block ref="92b2090f67667b3cc14920419b32a5f9" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> junto al servicio que necesita actualizar.</block>
  <block id="ae37372db7f9078c06178418ba51642b" category="paragraph">Aparecerá una lista de los ajustes de copia de seguridad disponibles para el servicio seleccionado.</block>
  <block id="057376ad330227f899f9aaacfd22dabf" category="list-text">SELECCIONE *HABILITAR COPIA DE SEGURIDAD DE ONENOTE*.</block>
  <block id="9846982bfecd18e5a3a222687054cefb" category="inline-link-macro">copia de seguridad inmediata</block>
  <block id="883e688529c085dc1c7223323e70395c" category="list-text">Haga clic en *Confirmar*. Los portátiles se incluirán en la siguiente copia de seguridad programada. Si desea que se realice un backup de inmediato, ejecute un <block ref="1a879ada2b33330864ad3e17ea446b89" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="8d70214cbd536abf36aeb64c442660f0" category="summary">Sólo se admiten determinadas plantillas y aplicaciones para Microsoft SharePoint Online.</block>
  <block id="88d28573ab9ffce58598946fe0434eab" category="doc">Plantillas y aplicaciones compatibles para backup en Microsoft SharePoint Online</block>
  <block id="ffde9454ef8c9e67824671b5f90ef4b3" category="paragraph">Sólo se admiten determinadas plantillas y ciertas aplicaciones para los backups de Microsoft SharePoint Online.</block>
  <block id="7a1f04b2d3d1f53a86a127a04ae05ffa" category="section-title">Plantillas compatibles</block>
  <block id="6d4899d90ff8e885f5d6afb716947caa" category="paragraph">Sólo se admiten las plantillas siguientes para backups en línea de Microsoft SharePoint.</block>
  <block id="f147e417e253f3649fa08ee3c726c5b6" category="list-text">STS#0 (Sitio del equipo)</block>
  <block id="cddb8b7e396a9448541f168d850a1c89" category="list-text">BLOG#0 (sitio del blog)</block>
  <block id="8895ca3fefee90156397266d924d5e41" category="list-text">DESARROLLO#0 (sitio del desarrollador)</block>
  <block id="9a492fb411effb6def9bd750ee241502" category="list-text">PROJECTSITE no 0 (Sitio del proyecto)</block>
  <block id="4319f1f8a534389d362338effa71fde1" category="list-text">COMUNIDAD#0 (sitio de la comunidad)</block>
  <block id="aeb0ae5333eb1d0d3a620b3e0a965e46" category="list-text">BDR#0 (centro de documentación)</block>
  <block id="fcbb87b18a7ec7bfea87fd82fea3125e" category="list-text">COMUNITYPORTAL#0 (portal de la comunidad)</block>
  <block id="a58b4305f2ff2b8240ab4d9a837c1cd9" category="list-text">ENTERWiki#0 (WIKI de la empresa)</block>
  <block id="5a9fa37a8adc9079710c82bebd381be2" category="list-text">EHS#1 (sitio raíz)</block>
  <block id="a1c702db865ff7988cecde653d31e549" category="list-text">EHS#0 (sitio raíz)</block>
  <block id="e69fe81e6c14067bfa02448cc56f0d90" category="list-text">SITEPAGEPUBLISHING#0 (sitio de comunicación)</block>
  <block id="cd6b1dceac9feb15ce679e63c41ec14b" category="list-text">GRUPO#0 (prefijo de colección de sitios de grupo)</block>
  <block id="02331da6f964bf5a355bef176199392c" category="list-text">STS#1 (sitio en blanco)</block>
  <block id="370f28e84c7e5f280c6384763af39ff8" category="list-text">STS#2 (área de documentos)</block>
  <block id="bb39ae34f785130781c5d7c8f66840ca" category="list-text">STS#3 (sitio moderno del equipo)</block>
  <block id="fa553c3989f3b275c2fd19183b6219e5" category="list-text">APLICACIÓN n.o 0 (plantilla de aplicación)</block>
  <block id="4d9496325ef678735e8ac8b99b7a562b" category="section-title">Aplicaciones compatibles</block>
  <block id="9290c29ee8fb1ca756074402eebf6a86" category="paragraph">Las siguientes aplicaciones son compatibles con los backups en línea de Microsoft SharePoint.</block>
  <block id="f10f8b5e27c8e52848c81fc8f1025dbb" category="list-text">Lista personalizada</block>
  <block id="39a1c3324bea872bb648de4db9d34f65" category="list-text">Badge (sitio de la comunidad)</block>
  <block id="619974b872863ee37df921d6fa6d5fa0" category="list-text">Biblioteca de documentos</block>
  <block id="93db1285bfd434b8930d19c0317cab66" category="list-text">Biblioteca de estilos</block>
  <block id="9fd9f9ccd630cd4b6894051c35710572" category="list-text">Encuesta</block>
  <block id="97e7c9a7d06eac006a28bf05467fcc8b" category="list-text">Enlace</block>
  <block id="feb4d2dfe1b2a637fdfd9e397cc4735f" category="list-text">Anuncio</block>
  <block id="bbaff12800505b22a853e8b7f4eb6a22" category="list-text">Contacto</block>
  <block id="8ff922bbcd8ad41cdfc48d3c5163b2ab" category="list-text">Calendario</block>
  <block id="22628ee5c8124425119177cbb4b7f11a" category="list-text">Consejo de discusión</block>
  <block id="5daaf223b01f8f3e1bd9287170826fbc" category="list-text">Fotos</block>
  <block id="c893ad8eb8595aa4966d36f7c951e53a" category="list-text">Biblioteca de imágenes</block>
  <block id="c6e0e5576576561ca3ab7a08fba1f7a9" category="list-text">Elementos Web de contenido</block>
  <block id="bd6f28d24237dcd576da3b1d271c6bb4" category="list-text">Galería de plantillas de lista</block>
  <block id="5c0403cae0d3e889faa5cde29844e8b6" category="list-text">Galería de páginas maestras</block>
  <block id="b06e76b30400670419eb3d90983679ea" category="list-text">Páginas del sitio</block>
  <block id="37033834962577c013de59b70186ef39" category="list-text">Lista personalizada en la vista Dataset</block>
  <block id="e5a591a549bc8d8ad0eefd2eb559be06" category="list-text">Galería de soluciones</block>
  <block id="7c37bb7776a666a8c97f5927c5e3019b" category="list-text">Galería temática</block>
  <block id="9c8b01903f7a166e54dfb3193525d5cb" category="list-text">Looks compuestos</block>
  <block id="cb4aae25d345e7b466586057b46028a2" category="list-text">Enlaces promocionados</block>
  <block id="ef615563c8e8ea902c7fcac3cd2c4246" category="list-text">Tareas</block>
  <block id="f7d0ca23f2c157d8d0ac07fac914b66a" category="list-text">Publicaciones (sitio de blogs)</block>
  <block id="cce8835734dfe9b7c2260452dcd854e9" category="list-text">Comentarios (sitio de blogs)</block>
  <block id="2521c54712ade1513d67eadc3ffe3e4b" category="list-text">Debates de la comunidad (sitio de la comunidad)</block>
  <block id="6a2881dbd014f4890617b3c20c3c834d" category="list-text">Categorías (sitio de blogs)</block>
  <block id="4e580e9e8258dd6fb9e7c90fdda37f10" category="list-text">Categorías de la comunidad (sitio de la comunidad)</block>
  <block id="4b1b4dc8cf38b3c64b1d657da8f5ac8c" category="list-text">Informes</block>
  <block id="e87f48c9651c58d2e58f8947cf30a34c" category="list-text">Páginas Wiki</block>
  <block id="047a64de34ae096a1f0493bdf42f1b6e" category="list-text">Imágenes de colección de sitios</block>
  <block id="43564d902352df1c4547a1b9d6430104" category="list-text">Miembros de la comunidad (sitio de la comunidad)</block>
  <block id="aea05eb879cbace15fd2959b2ec60ef5" category="list-text">Seguimiento de problemas</block>
  <block id="ef11d90479ba66a9b7d50d6adb0da043" category="list-text">Biblioteca de registros</block>
  <block id="455f6098c420b0bff4fdf54a1d28b8f0" category="list-text">Uso compartido de enlaces</block>
  <block id="230c3874dfeca9a6cb47fa97722bce17" category="summary">Si se está utilizando un grupo de seguridad en una regla definida por el usuario, no se puede eliminar. Debe eliminar la regla definida por el usuario y, a continuación, eliminar el grupo de seguridad.</block>
  <block id="76b6660d93d4a2327762e53ed6aa314e" category="inline-xref">Eliminación de reglas</block>
  <block id="c1f09ec0377a9bd2a7cfb7172b9c98e7" category="paragraph">Si se está utilizando un grupo de seguridad en una regla definida por el usuario, no se puede eliminar. Debe eliminar la regla definida por el usuario y, a continuación, eliminar el grupo de seguridad.<block ref="4bc0b3a296f9607a4b170f541faab8be" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="1f4d9b0a992b8429cc71724e98b50255" category="list-text">Haga clic en *GRUPOS de SEGURIDAD*.</block>
  <block id="a67a8c0725a0243549441486b4ce8841" category="list-text">Haga clic en el icono de eliminación situado junto al grupo que desea eliminar.</block>
  <block id="32554193fa248d429a5c303d9f299cb5" category="summary">Puede aplicar reglas existentes a elementos no protegidos, cambiar el orden en el que se aplican las reglas y eliminar reglas.</block>
  <block id="c5740bfb2b88ba0a9944eae7a1e35c50" category="doc">Aplicar las reglas existentes</block>
  <block id="afa4a3e5d1b7ea0bb4463dbc220816cd" category="paragraph">Las reglas permiten mover automáticamente usuarios a un nivel de backup preseleccionado en función de criterios predefinidos.</block>
  <block id="bb735796521a9288c104ac4da6e8319b" category="list-text">En el panel de control, haga clic en el número que aparece arriba * UNPROTECTED* en el cuadro del servicio para el que desea crear reglas.</block>
  <block id="f757be9dd327b424b244847b06036431" category="list-text">Haga clic en *Reglas*. Se muestran las reglas existentes.</block>
  <block id="78386b15f34158b994f4ab5cd8644568" category="list-text">Haga clic en *aplicar ahora* para aplicar la regla a los elementos no protegidos existentes.</block>
  <block id="1db8c4c70a2709de9241c5154d3cf441" category="summary">Si ya no necesita una regla existente, puede eliminarla. Además, si necesita eliminar un grupo de seguridad que se utiliza en una regla, debe eliminar la regla que utiliza el grupo de seguridad antes de poder eliminar el grupo de seguridad.</block>
  <block id="fbf4587520308c39c7016ad6d101add1" category="doc">Eliminar reglas</block>
  <block id="24a68a4fec97274fd49860d020d8639f" category="inline-image-macro">Captura de pantalla del icono de eliminación</block>
  <block id="a52b681fc51c6e59255655c291a68e13" category="list-text">Haga clic en <block ref="70b6cf72f3806fee90a61a6d4710352a" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> para eliminar la regla. El estado de los elementos a los que se aplica previamente la regla no cambia cuando se elimina la regla.</block>
  <block id="ededc6ad5e601dceeeb3a254cbfcaf3a" category="summary">Puede utilizar SaaS Backup para Microsoft 365 para realizar restauraciones de nivel granular para Microsoft Exchange Online 365.</block>
  <block id="be33608724ad271a268dffbc9ce48900" category="doc">Realizar una restauración de nivel granular para Microsoft Exchange Online</block>
  <block id="3b1b3661830c7552093c2673dc985a45" category="paragraph">En Microsoft Exchange Online, puede restaurar elementos de nivel granular para un solo usuario, como correos electrónicos individuales, tareas, contactos y eventos de calendario. También puede restaurar elementos de nivel granular para un buzón de grupo de Microsoft 365.</block>
  <block id="7a8dc2e013d979e0d1428c667b1195e4" category="paragraph">En la tabla se indican las opciones de restauración compatibles con elementos a nivel granular para Exchange Online.</block>
  <block id="83e5846f13d6165a910564d76985d2f2" category="cell">Exportar a PST/Exportar a HTML</block>
  <block id="7e2408f033322afc1501e88155ea97b5" category="paragraph">Correo/tarea/Contactos/etc.</block>
  <block id="12bbb80e602c6804dcffd389d09794ba" category="paragraph">Exchange Online &gt; buzones - usuarios</block>
  <block id="2ce2d7d52f6efd367945e8ff48b8e110" category="paragraph">Carpetas de buzón único/múltiple (Bandeja de entrada, Archivo, etc.)</block>
  <block id="16f345c293087f19c380f130e732d040" category="paragraph">*Nota*: Excluye el historial de conversaciones.</block>
  <block id="4de55c0dee2da7f055099e41eb896a86" category="paragraph">Exchange Online &gt; buzones - usuarios &gt; &lt;User Name&gt;</block>
  <block id="72af896412e5a3498896e988caeb2667" category="paragraph">Nivel de carpeta en Bandeja de entrada</block>
  <block id="a654073e92e52bc895410744d3ed19aa" category="paragraph">Nivel de subcarpeta en Bandeja de entrada</block>
  <block id="bf62d0beb30daa6e7b0aeb55862816e0" category="paragraph">Historial de conversaciones en carpeta correo</block>
  <block id="a7a7f9d318dc06cf789a581ea74dccd0" category="paragraph">Restauraciones a nivel de uno o varios elementos</block>
  <block id="aff1add6fd6374350e3abe25824a4473" category="paragraph">Elementos de restauración únicos o múltiples para "sustituir el contenido existente"</block>
  <block id="f00f10dc480c1feeccffc63cd66d98d0" category="list-text">En el Panel de control, haga clic en el número que aparece arriba *PROTEGIDO* en el cuadro Exchange.</block>
  <block id="4cba3dae453d4a0fc72eb7583690a011" category="inline-image-macro">Captura de pantalla del número de instancias protegidas en Exchange</block>
  <block id="e8ba24e9166367a3b0ff58de4dc6ae1f" category="paragraph"><block ref="e8ba24e9166367a3b0ff58de4dc6ae1f" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="2846152c244d8e6fbbd8a0660b6e8361" category="list-text">Seleccione la opción de restauración.</block>
  <block id="6d9653c6364c67e9540ed73b28a04b91" category="list-text">Para buzones compartidos, haga clic en la ficha *COMPARTIDO*.</block>
  <block id="1fd2f891b92fd621f712d2acbe6fa2de" category="list-text">Para los buzones de correo de archivo, haga clic en la ficha *ARCHIVO*.</block>
  <block id="b812e74499674a89895b5dfe6e821710" category="list-text">Para buzones normales, permanezca en la pestaña *USUARIO*.</block>
  <block id="ae8180380fe555e30cec3e9f3e02cc5d" category="list-text">Haga clic en el buzón para el que necesite realizar una restauración de nivel granular.</block>
  <block id="ade948bcfdfdfeea29a4c666ba72ebd4" category="list-text">Restaure una categoría completa de Microsoft Office Exchange o restaure un elemento específico de una categoría. Para un buzón de Microsoft 365 Groups, sólo tiene la opción de restaurar desde la categoría de correo o la categoría de calendario.</block>
  <block id="30cdc5fd38d012a70637e34e6a985f56" category="list-text">Seleccione la categoría (correo, tareas, contactos u otros) que necesite restaurar.</block>
  <block id="eaf3be256f5933b9ee353f265ad78f5d" category="admonition">Si desea restaurar un único elemento dentro de la categoría, haga clic en la categoría y, a continuación, seleccione los elementos que desea restaurar.</block>
  <block id="0e29911c075e29d2f52fcf8c94b9123e" category="list-text">Seleccione una opción de restauración.</block>
  <block id="7904dcb5b08feede0f977790487a3ba6" category="list-text">*Restaurar en el mismo buzón*</block>
  <block id="734c77efdf03a2aa22de3b849656d08b" category="paragraph">Si se restaura al mismo buzón, de forma predeterminada, se creará una carpeta de restauración con la fecha y hora actuales en la ubicación del contenido original que contiene la copia de seguridad. Si selecciona *sustituir el contenido existente*, los datos actuales se sustituyen por completo por la copia de seguridad.</block>
  <block id="d2e8213b2a4845cdbca4ccd8956414d2" category="paragraph">Para grupos de Microsoft 365, sólo tiene la opción de restaurar al mismo buzón. El contenido existente se reemplaza de forma predeterminada. En Microsoft Exchange Online, puede restaurar al mismo buzón y reemplazar el contenido existente, o puede restaurar a otro buzón.</block>
  <block id="a343f842a7faecd99dc33f3823488bd3" category="list-text">*Restaurar a otro buzón*</block>
  <block id="f59998acaf678573d3888529543a32fb" category="paragraph">Si restaura a otro buzón, debe introducir el buzón de destino en el campo de búsqueda. Puede escribir una parte de la dirección de correo electrónico de destino en el campo de búsqueda para iniciar una búsqueda automática de buzones de destino coincidentes.</block>
  <block id="e7ec2eb55740bd6c5031005706b6b021" category="list-text">*Exportar a PST*</block>
  <block id="950720958846f6a74f07c4bd65d20d8b" category="paragraph">Puede seleccionar incluir todas las subcarpetas de categoría.</block>
  <block id="fb94e1eeb9c83823d4aa2e28278123ed" category="paragraph">Si exporta a PST, recibirá un correo electrónico de notificación con la ubicación del archivo PST cuando finalice la exportación.</block>
  <block id="58b0cd28cb714d6567c53e5db8c0b3f6" category="admonition">Esta opción no está disponible para grupos de Microsoft 365.</block>
  <block id="afbc2ecece46182264304a31e2b5da73" category="admonition">Si selecciona la opción de restauración *Exportar a PST*, el enlace proporcionado es válido durante siete días y se autentica previamente.</block>
  <block id="9a4ec68ff98c2d86c487beb46f9b4659" category="list-text">*Exportar a datos* (disponible sólo para grupos de Microsoft 365):</block>
  <block id="4ce57defce9dac056d069386ab60e048" category="paragraph">Si exporta, se crean dos archivos zip, un archivo zip para el buzón de correo de Microsoft 365 Groups y otro archivo zip para los sitios SharePoint de Microsoft 365 Groups. Recibirá un mensaje de correo electrónico de notificación con la ubicación del archivo PST y una dirección URL autenticada a la ubicación del archivo .zip.</block>
  <block id="441c6e9fc22b169f47087797e47a4e78" category="admonition">Si selecciona la opción de restauración *Exportar a datos*, el enlace proporcionado es válido durante siete días y se autentica previamente.</block>
  <block id="6e1b2e76136fef4e065dc537ac7bec7d" category="paragraph">Aparece un mensaje que indica que el trabajo de restauración se ha creado.</block>
  <block id="30f60d67f457bb040dffde52197a54da" category="paragraph-title">Información relacionada</block>
  <block id="013131a779f73f268793ce1212aee294" category="inline-link-macro">Acerca de Self Service Portal</block>
  <block id="38d0504911fa47808177f1d71c40e7e1" category="paragraph">Para obtener más información acerca del uso del Portal de autoservicio para restaurar elementos de Microsoft Exchange Online, consulte <block ref="8bd99ae3cbd2ccc3f81def50302f803d" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="189379d165979226deca7a9b54924e65" category="summary">Cualquier usuario habitual o de buzón de archivo, tanto si está protegido como si no, consume una licencia. Si ya no se necesita una licencia para un usuario concreto, puede liberar la licencia para que pueda reasignarse.</block>
  <block id="493a351c3f6933245fd7e8c6213165e4" category="paragraph">Cualquier usuario habitual o de buzón de archivo, tanto si está protegido como si no, consume una licencia. Si ya no se necesita una licencia para un usuario concreto, puede liberar la licencia para que pueda reasignarse. Cuando se libera una licencia de usuario, se mueve al nivel sin protección y se suspenden las copias de seguridad de ese usuario.</block>
  <block id="316cc47307ce102eec21fe0b27e99767" category="admonition">Los buzones compartidos no consumen una licencia.</block>
  <block id="2f85cec97875fbe1554ba102db882d51" category="list-text">En *Licencia de lanzamiento*, comience a escribir el nombre de cuenta del usuario cuya licencia desea liberar.</block>
  <block id="5f038bc03fd0b3b96a1a57553fae59c9" category="list-text">Cuando encuentre la cuenta, selecciónela de la lista que se completa automáticamente y haga clic en <block ref="196c8e0673c96199553d3e57046ae92d" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block>.</block>
  <block id="c4a60f1b47020d12e3f68c8054383679" category="list-text">Agregue cuentas adicionales, si es necesario.</block>
  <block id="931d61f7fce4d349c66567b3121f9f12" category="list-text">Haga clic en *liberar*.</block>
  <block id="028267b423a85fe509359c80bae16615" category="list-text">Haga clic en *Sí, libere la(s) licencia(s)*.</block>
  <block id="41b34773b64b2abaab2984b716ed65b0" category="summary">Puede habilitar la búsqueda avanzada para buscar elementos de copia de seguridad en Microsoft 365 Exchange Online.</block>
  <block id="6b23667f3cbba43813b5f6399ec4babd" category="doc">Utilice Búsqueda avanzada para Microsoft Exchange Online</block>
  <block id="23e9dcfa8b97aaea186eaaeb1177dea4" category="paragraph">Puede utilizar *Búsqueda avanzada* para Microsoft Exchange Online para buscar elementos individuales o compartidos del buzón y restaurar estos elementos en su buzón original.</block>
  <block id="c7f1896c455334213518b5df2a860b44" category="paragraph">Los administradores pueden activar *Búsqueda avanzada* en <block ref="f87e0976e00f26ec4930aef7f830024f" category="inline-link-macro-rx"></block> y enviando una solicitud. También puede enviar un correo electrónico al equipo de soporte de SaaS Backup en saasbackupsupport@netapp.com.</block>
  <block id="4c6fa9a7d2c0c345bf057d6d3e77c80a" category="paragraph">Después de habilitar *Búsqueda avanzada*, puede activar Portal de autoservicio (SSP) para arrendatarios individuales. Si no activa *Búsqueda avanzada* antes de la primera copia de seguridad, no aparecerán resultados de búsqueda. Para obtener más información sobre el Portal de autoservicio, consulte <block ref="b51bb0ef6b11f946c31f52683a5d978b" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="267a5275d92e0cb500ece7c264c7eafe" category="inline-image-macro">Captura de pantalla de la configuración de búsqueda avanzada</block>
  <block id="4c1d3f657745aa4fa7c5b961a2f7a82f" category="paragraph"><block ref="4c1d3f657745aa4fa7c5b961a2f7a82f" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="6e1c6cab6487c8b15e4140bfb0d5fd69" category="list-text"><block ref="7d190c308c24e5fb4e4af67edbc1dd47" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="1b5251c4623800d15616db1b5ad13ddc" category="list-text"><block ref="f533942d5f67ff90ffc7ef3d110249d7" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="2e678cfb6692fccd97fdd915d5b3a27e" category="list-text"><block ref="dfaa1db65f916ed1ff476bafd651fc3a" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="5e23ff9d9c602cb7300fedbed1382b43" category="section-title">Active Advanced Search</block>
  <block id="2bea3c3804042a7b5ec982475df525c9" category="paragraph">Puede activar la función *Búsqueda avanzada* en Configuración de búsqueda avanzada.</block>
  <block id="b0eb2396acd040d98c146d201fe5307e" category="admonition">Los usuarios con licencia y sin licencia pueden utilizar la función de búsqueda avanzada si está activada.</block>
  <block id="c44cc41dbd8bd91ac75451de23ec8eb6" category="list-text">En el panel de control, haga clic en *Búsqueda avanzada* en el menú de la izquierda.</block>
  <block id="8a6a52b70517fecd0af84069290395fb" category="list-text">Haga clic en *Configuración de búsqueda avanzada*.</block>
  <block id="a9bd2ff124301f94dad1b83933f1de41" category="list-text">De forma predeterminada, la lista muestra todos los usuarios con licencia. Cambie entre *Mostrar todos los usuarios* y *Mostrar sólo usuarios con licencia* para filtrar el tipo de usuario en la lista.</block>
  <block id="8fd454c9753a4c3d03fcb074d79d2f5e" category="list-text">Utilice la herramienta Buscar y escriba al menos tres caracteres para buscar un usuario único.</block>
  <block id="57c9b7b109956f01ec6fbd27f9e51071" category="list-text">Para activar un usuario, en la columna *Búsqueda avanzada*, seleccione *On*. La próxima vez que proteja a ese usuario habilitado en una copia de seguridad completa o incremental, podrá realizar una búsqueda de cualquier elemento de correo electrónico nuevo.</block>
  <block id="14242c99845a0bf338d45c648e061643" category="list-text">Haga clic en *Guardar configuración*.</block>
  <block id="9d26c855a2d401584a2885908a0440b0" category="inline-link-macro">Programar una copia de seguridad o cambiar la frecuencia de copia de seguridad</block>
  <block id="0af305178ed17ffd2d65f6827dd96941" category="list-text">Para hacer una copia de seguridad de los usuarios habilitados, vaya a. <block ref="a56fa16a0623b92158e702c35634bdf7" category="inline-link-macro-rx"></block> Y permanezca en la ficha *Usuario* para seleccionar los usuarios para copia de seguridad.</block>
  <block id="6b2edf93f90ba6f21a0eae49dddc7440" category="paragraph">Puede realizar una búsqueda de elementos de buzón individuales o compartidos y restaurar estos elementos en su buzón original en *realizar búsqueda*.</block>
  <block id="30368d13df374be30faccbf80332ec3d" category="list-text">Haga clic en *realizar búsqueda*.</block>
  <block id="d749315637e107f4e49a204009181ccf" category="inline-image-macro">La imagen muestra las opciones de búsqueda de realizar con dos elementos necesarios</block>
  <block id="c2f947ac394b258702e93f2950da3014" category="list-text">Introduzca la información en los campos obligatorios con un asterisco (*). Campos opcionales: Condiciones y condiciones de consulta.<block ref="94a613604503bf5de5b1927c26f3eadc" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="7a41dfb51c4cdf013ddd679e98de9298" category="list-text">*Seleccionar usuario*: Escriba al menos tres letras en el nombre del usuario para buscar el usuario que desea seleccionar.</block>
  <block id="23c24dab11d24ab575fb8613517086e7" category="list-text">*Buscar*: Escriba por lo menos tres caracteres en una palabra clave. Si desea buscar una frase, coloque las palabras en la frase dentro de las comillas (ejemplo: “Hola mundo”). Si las palabras se pueden buscar por separado, no se necesitan comillas.</block>
  <block id="6f9f601869ed6ab8936bf0acbb2c26f9" category="list-text">*Coincidencia exacta*: Seleccione si desea buscar sólo las palabras clave exactas.</block>
  <block id="f4365e4a5fca3c5860dbf2feb7544e69" category="list-text">*Condiciones*:</block>
  <block id="d3a512d9332bf24815914af5abe76227" category="list-text">*Elementos*: Selecciona elementos para buscar todos los elementos del buzón.</block>
  <block id="0f5a5a4accd5a1d07ea5b18cc53c6e64" category="list-text">*Nombre de la carpeta*: Seleccione el nombre de la carpeta para buscar elementos en una carpeta específica del buzón. Escriba el nombre de la carpeta en el cuadro de texto proporcionado.</block>
  <block id="aec3cdf63384910a576a0fe3adedf8af" category="list-text">*Intervalo de fechas*: En el menú desplegable rango de fechas, seleccione *últimos 7 días* o *intervalo personalizado* para introducir la fecha de inicio y finalización de la búsqueda.</block>
  <block id="b45b9f14da02cd97cc8dbdab2f60f291" category="list-text">*Tamaño en bytes*: En el menú desplegable Tamaño en bytes, seleccione *mayor que (&gt;)* o *menor que (&lt;)*. A continuación, introduzca el tamaño en bytes.</block>
  <block id="97a92796e14587540ffb629ea37aa03e" category="list-text">*De*: Introduzca la dirección de correo electrónico del remitente.</block>
  <block id="ee31a416b5a87739039dde2ca5307492" category="list-text">*A*: Introduzca la dirección de correo electrónico del destinatario.</block>
  <block id="56a5c3ef7cc99d2aa813936a77ec81bd" category="list-text">*Asunto*: Selecciona para buscar sólo por tema.</block>
  <block id="8f2f9d84e3bf13f607b4b96381ae7c45" category="list-text">*Tiene archivo adjunto*: Seleccione si el elemento de correo electrónico o los elementos tienen archivos adjuntos.</block>
  <block id="b68e3baaece85a7fd6bb5480a8b002d0" category="list-text">Haga clic en *Buscar*.</block>
  <block id="9b3bc7bd4ed5e46080b209bdd7facb88" category="list-text">Para buscar el trabajo de búsqueda, vaya a Buscar trabajos de búsqueda anteriores a continuación.</block>
  <block id="57f7a88c0574298291b51b4649bf4229" category="section-title">Buscar trabajos de búsqueda anteriores</block>
  <block id="f6b15d7324df7c5169155143d4b34912" category="paragraph">Puede encontrar trabajos de búsqueda anteriores en *trabajos de búsqueda previos*.</block>
  <block id="6578ea0c53e911e0fbac32ce91fa2510" category="list-text">Haga clic en *trabajos de búsqueda anteriores*.</block>
  <block id="4b3a8290be8aa16413045effb70c314a" category="list-text">Busque el trabajo de búsqueda que realizó anteriormente. Si aparecen cero resultados de búsqueda, eso significa que ningún elemento cumple las condiciones que introdujo para su búsqueda.</block>
  <block id="13510659f5f468ab16f6832afdd05e17" category="list-text">Haga clic en el número total de resultados de búsqueda para mostrarlos.</block>
  <block id="3256acd5628ee1e52fa96f0c6a9bb5b4" category="list-text">En la vista de visualización de resultados, puede restaurar elementos, seleccionar cuántas entradas se muestran mediante el menú desplegable *Mostrar # entradas*, o buscar para reducir aún más los resultados.</block>
  <block id="a400f6683b626003bec087df9811459d" category="inline-image-macro">Imagen muestra la vista de visualización de resultados de búsqueda con los aspectos destacados para restauración, número de entradas y funciones de búsqueda</block>
  <block id="74336c770170c7097da19acb3a2c9e7c" category="paragraph"><block ref="74336c770170c7097da19acb3a2c9e7c" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="c338b09600084dabac11ca51f9bb51cc" category="admonition">Los elementos restaurados vuelven al buzón original con la convención de nomenclatura CC_search_mm.DD_Time. Para encontrar el trabajo de restauración, vaya a *trabajos* en el menú de la izquierda.</block>
  <block id="8d5f80c87fb73b96182c0d6e116fa42c" category="list-text">Para salir de la pantalla de resultados de la búsqueda, haga clic en *Volver a Buscar trabajos*.</block>
  <block id="0f638f48553fda495650e517cecc05b2" category="summary">Los grupos de seguridad se pueden utilizar como opciones de filtrado para ver los datos y crear reglas.</block>
  <block id="2ffbe959edbe01c0c5cd56c90bc00d8d" category="doc">Agregar grupos de seguridad</block>
  <block id="0f9443e6e2ae0748eadaf4c71d113455" category="paragraph">Puede agregar hasta 3 grupos de seguridad. A continuación, puede utilizar los grupos de seguridad como opciones de filtrado en SaaS Backup.</block>
  <block id="3293e39cea32d292601ae293cef7ecba" category="inline-link">Cree, edite o elimine un grupo de seguridad en el Centro de administración</block>
  <block id="72d7a07f71d29741a440a6ccd3420924" category="paragraph">Antes de poder agregarlos, es necesario detectar nuevos grupos de seguridad mediante una sincronización automática o manual.<block ref="5773e7c53afca7373ca53d4316d577c4" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="c56e0bf3df88870012e054d6d8888966" category="list-text">En el campo de búsqueda, introduzca el nombre del grupo de seguridad que desea agregar.</block>
  <block id="f53f41f69a03f1af6789acff9760015b" category="doc">Agregar permisos a cuentas de servicio</block>
  <block id="5a4f9f1ee9d9f07650e33d5392daa03a" category="paragraph">Puede gestionar sus cuentas de servicio, descubrir cuentas recién agregadas y establecer notificaciones de cuenta.</block>
  <block id="5f991a0983d92564555c3f91b524208c" category="paragraph">Si es necesario, puede agregar permisos a un usuario de cuenta de servicio. Las cuentas de servicio se utilizan para realizar backups simultáneos de manera eficiente.</block>
  <block id="e600994934c3fa9c4fcaca691c4214ee" category="list-text">Haga clic en Servicios en el panel de navegación de la izquierda.<block ref="5dae113680257bfa8a9a9f41c78b194f" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="38462566187b9e0b2e5f497a5502130b" category="list-text">Haga clic en el vínculo de Microsoft 365.<block ref="f9631d5c739c4c4b4fe570c209766ce1" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="c6734135d9ae05c120de2cd4d857a7c4" category="list-text">Haga clic en el icono *+* situado junto a *gestionar cuentas de servicio*.</block>
  <block id="137b6252ec3ba5ac3a49061c09729ac4" category="list-text">Haga clic en *Confirmar* para que se le redirija a la página de inicio de sesión de Microsoft 365 para conceder permisos.</block>
  <block id="368818d54c4d27c59f580c411f82c199" category="summary">Según sea necesario, puede realizar un backup inmediato de cualquier servicio de Microsoft 365.</block>
  <block id="17895efa2fc56bcd7be9737506d37101" category="list-text">En el Panel de control, haga clic en el número que aparece arriba * PROTECTED* en el cuadro del servicio para el que desea realizar una copia de seguridad inmediata.</block>
  <block id="1180971c25eec219405fa68a7cedc422" category="list-text">Seleccione su opción de backup.</block>
  <block id="ecdb5ceceeba5d5b85316d0fa6742ebf" category="list-text">Si está realizando una copia de seguridad de los buzones compartidos, haga clic en la ficha *COMPARTIDO*.</block>
  <block id="3a7dfc4233ee4fec81596b9c81b585d7" category="list-text">Si va a realizar una copia de seguridad de los buzones de archivo, haga clic en la ficha *ARCHIVO*.</block>
  <block id="5f71ce1e40d24c8be9e666aa5d13059f" category="list-text">Si está realizando una copia de seguridad de los buzones de correo normales, permanezca en la ficha *USUARIO*.</block>
  <block id="d37125aa1203e784d774b66bfceda078" category="list-text">Si está realizando una copia de seguridad de los sitios, permanezca en la pestaña *SITES*.</block>
  <block id="46937b124e6729e022f8cf4b42f16764" category="list-text">Si está realizando una copia de seguridad de los usuarios, permanezca en la ficha *USER*.</block>
  <block id="d8bbeb9364b14ee84b097b00b753be77" category="list-text">Si está realizando una copia de seguridad de los grupos, permanezca en la ficha *GRUPOS*.</block>
  <block id="e8a1fbb32b2a1b3178fcfd50c8a09b11" category="list-text">Si está realizando una copia de seguridad de los equipos, haga clic en la ficha *EQUIPOS*.</block>
  <block id="640309aa25313de298649fb87a464d3f" category="admonition">Los mensajes de TeamsChat sólo se realizan una copia de seguridad si se activa TeamsChat en la configuración. Contacto <block ref="f87e0976e00f26ec4930aef7f830024f" category="inline-link-macro-rx"></block> para habilitar esta función.</block>
  <block id="dc89d6b1a23ea2635e17286063e0dd84" category="admonition">Debido a las limitaciones de API, el backup de SaaS no puede diferenciar entre canales públicos y privados.</block>
  <block id="49b7493001e7dcdbec9161260704573b" category="list-text">Seleccione los elementos de los que desea realizar una copia de seguridad.</block>
  <block id="a3efa343d27df65bae9d3dde0ec1da86" category="list-text">Haga clic en *copia de seguridad ahora*.</block>
  <block id="ab197c9ed22b1071d9c368b40ceca94f" category="inline-image-macro">Botón Backup Now</block>
  <block id="e749efd4835fdf339ee73d6ab5a9587c" category="paragraph"><block ref="e749efd4835fdf339ee73d6ab5a9587c" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="8bda9e61afc89be886f94a386ef3171b" category="paragraph">Se mostrará un mensaje que indica que los servicios seleccionados se colocarán en la cola de trabajos para la copia de seguridad.</block>
  <block id="c2c253473c149fda2d48d5167c2d34a0" category="summary">En SaaS Backup para Microsoft Office 365, puede supervisar los datos de usuario de todos los servicios, como direcciones de correo electrónico o URL, tipos de buzón, uso de licencia, estado de detección, última detección, backup status, nivel de backup, etc.</block>
  <block id="6aaa73c1970866ed9779b298b48bd43a" category="list-text">Haga clic en *Servicios*.</block>
  <block id="2558d9db0b78845a470a13c5d27203ff" category="list-text">Haga clic en el servicio para el que desea exportar datos de usuario.</block>
  <block id="abec412086c37030b63cbae445e65867" category="list-text">Para Microsoft Exchange Online, haga clic en el número de buzones protegidos, pendientes o sin protección.</block>
  <block id="d37abdad3365fb4bfc80013704eecb74" category="list-text">Para Microsoft SharePoint Online, haga clic en el número de sitios protegidos, pendientes o sin protección.</block>
  <block id="a88f4677d2cd387077ad1f9f075f7119" category="list-text">Para Microsoft OneDrive for Business, haga clic en el número de MySites protegidos, pendientes o sin protección.</block>
  <block id="e490c4bc06c38e92ac709b0b47286bff" category="list-text">Para grupos de Microsoft Office 365, haga clic en el número de grupos protegidos, pendientes o desprotegidos.</block>
  <block id="1c24e4cd44f8c150190cd0afe637d614" category="list-text">Haga clic en *Descargar* para exportar un archivo Excel de datos de usuario para el servicio correspondiente.</block>
  <block id="6717d37b6834e1656959896157ee6fcd" category="summary">Si es necesario, puede activar uno o varios servicios SaaS Backup para Microsoft 365. Microsoft Exchange Online o Microsoft SharePoint Online deben estar activados para poder activar los grupos de Microsoft 365.</block>
  <block id="411cf5e870e6c2877290b249e0c12581" category="doc">Activar un servicio</block>
  <block id="4cfc0abdc343554651425620b5108cfd" category="list-text">Haga clic en *Activar* junto al servicio que desea activar.</block>
  <block id="69288124909bddfca867e68699b38eb1" category="doc">Crear nuevas reglas</block>
  <block id="96c5c2a6a16af4dbce3c3c185b2600d2" category="paragraph">Puede crear reglas para Microsoft Exchange Online, OneDrive para la Empresa, SharePoint Online y grupos de Microsoft Office 365.</block>
  <block id="245a50c7f83ec336dcce1b49eaadfe92" category="inline-image-macro">Ejemplo de filtro definido por el usuario y filtro definido por SaaS Backup para crear reglas</block>
  <block id="9472fea1831b90ee514f0ee8d8f8cdd4" category="paragraph">Debe aplicar un filtro definido por el usuario a los datos antes de poder crear una regla. Los filtros aplicados se muestran debajo del icono *filtro*. Los filtros predeterminados de NetApp SaaS Backup para Microsoft 365 aparecen en gris. Los filtros definidos por el usuario aparecen en azul claro.<block ref="4197bfc4aebe6e6734416ba995e70d18" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="2aedef02b2ed09f1d4e2fcd6c3fae26e" category="paragraph"><block ref="c19bb902a48f13264b9ec9addfdb6c34" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="88e808b9882b8ca6d9c43f50b12cc131" category="paragraph">Puede crear varias reglas. Las reglas se aplican en el orden en que aparecen en la lista *Administrar reglas*.</block>
  <block id="84f0975bea0921d5118d07c306d0e814" category="inline-image-macro">Captura de pantalla del botón Crear regla</block>
  <block id="156041abd9a046b566b525d8a6f00ad1" category="paragraph">Si no se aplica ningún filtro creado por el usuario, <block ref="4b9a42856f689f56835528f6307a41f4" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> no aparece.</block>
  <block id="cc474a06804640e7a2d740ff8518031f" category="inline-image-macro">Botón filtro</block>
  <block id="f67f40d5522dc58ef63072f6846666cb" category="paragraph"><block ref="f67f40d5522dc58ef63072f6846666cb" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="13c46ccb6be9a19f08dc6e1af943395e" category="list-text">Haga clic en el menú desplegable *Seleccionar* y seleccione su filtro. Aparecerá un campo de búsqueda.</block>
  <block id="861af3a80de8a97131d4ea4295d5d696" category="list-text">Haga clic en *Crear regla*.</block>
  <block id="18ee2602192f06faa8f838ee4a14f161" category="list-text">Escriba un nombre para la regla.</block>
  <block id="231aced9811beda187802ce4b38288e2" category="list-text">Para *Grupo de destino*, seleccione el nivel al que desea que se muevan los usuarios que cumplan los criterios de la regla.</block>
  <block id="4fcf32e464a495c818c7ea0249c6923e" category="list-text">Seleccione *aplicar a los elementos existentes* si desea que la regla se aplique inmediatamente a todos los elementos no protegidos. Si no está seleccionada, la regla se aplica a los elementos recién descubiertos y a los elementos no protegidos la próxima vez que se detecten nuevos elementos.</block>
  <block id="b429b92fb407960087090abe4ae70378" category="inline-image-macro">Botón para mover reglas hacia arriba o hacia abajo en prioridad</block>
  <block id="691eb2a99bb398009b03626652f89d70" category="list-text">Si tiene varias reglas, puede hacer clic en <block ref="1dec85cc0cf86d9e4c1d6cdae3b30321" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> para mover una regla hacia arriba o hacia abajo en la lista. Las reglas se aplican en el orden en que aparecen en la lista.</block>
  <block id="7e1669d62449aae995a5fc99102a986d" category="summary">Puede examinar los backups en todos sus servicios de Microsoft 365.</block>
  <block id="4c56bf9d3c6d21d59223de5a3e265bb1" category="paragraph">Puede examinar instancias protegidas en backups recientes o en todos sus backups de Microsoft 365 Exchange, SharePoint, OneDrive para la Empresa y grupos.</block>
  <block id="7d2cab41c99baa3618cdc771cf23af02" category="admonition">La configuración de exploración predeterminada es *mostrando la copia de seguridad de los últimos 5 días*. Si selecciona 5 días, sólo aparecen los elementos de los que se ha realizado una copia de seguridad en los últimos 5 días. Puede cambiar el intervalo de tiempo según sea necesario.</block>
  <block id="ec6ee776a34b4263e0b91b4316ec2a92" category="paragraph">Para estar seguro de que encuentra lo que está buscando, compruebe la fecha a la izquierda del menú desplegable de intervalo de tiempo.</block>
  <block id="bea52b10bad6f00b3d9bae4387b7e835" category="inline-image-macro">la imagen resalta la fecha y el recuento de una exploración de un buzón de usuario</block>
  <block id="d768fbd73db7045dd654f6b32fe93fcb" category="paragraph"><block ref="339933014d3c66941b820e9998bd8db4" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="635f0a4227ff67a5b82c42b163c68174" category="list-text">En *Dashboard*, seleccione el servicio que desea buscar copias de seguridad y, a continuación, seleccione instancias protegidas.</block>
  <block id="75d78f140ab8606e9d99546e83d99040" category="inline-image-macro">Instancias de Exchange protegidas resaltadas</block>
  <block id="616d1695965f4372e9971e911fc2a832" category="paragraph"><block ref="616d1695965f4372e9971e911fc2a832" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="9a68559b74ee8f6da44ceebabb49cb4a" category="list-text">Seleccione la cuenta que desea examinar.</block>
  <block id="f4c57093ba87ee0853ab59e05e17f6f8" category="list-text">Seleccione el intervalo de tiempo de los elementos de los que desea buscar con copia de seguridad.</block>
  <block id="4341deb83d2801685a02468740f1a8e0" category="admonition">*Ver historial de copias de seguridad* muestra una vista de calendario de las copias de seguridad. Si selecciona *Ver historial de copia de seguridad* y selecciona una fecha anterior al día actual, esto cambia el intervalo de tiempo de las copias de seguridad que ve. Por ejemplo, si hoy es el 8 de octubre, selecciona el 5 de octubre en la vista de calendario y, a continuación, selecciona examinar los últimos 5 días a partir del 5 de octubre, los elementos que puede examinar estarán disponibles del 1-5 de octubre.</block>
  <block id="298f7e405df9bd70d503f666655b7a2f" category="list-text">Haga clic en el tipo de elementos que desee ver: Correo, Calendario, tareas, Contactos, Archivos, Contenidos u otros.</block>
  <block id="428d3946534ec712b3769c0d38b438df" category="list-text">Examinar los elementos de los que se ha realizado una copia de seguridad</block>
  <block id="d7b83a62db242748835c90954a9d55e8" category="summary">Puede asignar funciones administrativas a cuentas de usuario para otorgar privilegios administrativos a usuarios seleccionados para uno o más servicios.</block>
  <block id="c4e76fab6890557f793699bf217c461e" category="doc">Asigne funciones administrativas a las cuentas de usuario</block>
  <block id="4c665c7201419346e367eb3ce862ec37" category="paragraph">Es posible asignar los siguientes roles a los usuarios:</block>
  <block id="9fa9d36d0c4d6feb0d7259e07602be2e" category="list-text">Inquilino global: Otorga privilegios de administración a todos los servicios, objetivo de almacenamiento y actualizaciones de licencias (renovación/actualización).</block>
  <block id="3985ad78fd7f871485ccbc9ddb94ef4b" category="list-text">Administrador de Exchange: Sólo concede privilegios administrativos a Microsoft Exchange Online. No se pueden ver ni modificar otros servicios.</block>
  <block id="63dd9f2a76d950a535286a167e132e4b" category="list-text">OneDrive Administrator: Otorga privilegios administrativos solo a Microsoft OneDrive para la Empresa. No se pueden ver ni modificar otros servicios.</block>
  <block id="52faecfdc22c8a57d5e50557b8f453d6" category="list-text">Administrador de SharePoint: Sólo concede privilegios administrativos a Microsoft SharePoint Online. No se pueden ver ni modificar otros servicios.</block>
  <block id="f0f18f59e4c55713fe40502110e0c781" category="inline-image-macro">Captura de pantalla del icono hecho clic para mostrar las opciones de función del usuario</block>
  <block id="24d840a6e20f36b1beec3234a60d54fd" category="list-text">Haga clic en la <block ref="697713931a36b5ecf8304836cd65b0c5" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> .</block>
  <block id="a5a0d4b8cb743abdecacdbf223875b2b" category="list-text">Introduzca la dirección de correo electrónico del usuario que desea añadir.</block>
  <block id="a64afcb574fca4c96b15a10e22a0c39d" category="summary">Dentro de NetApp SaaS Backup para Microsoft 365, puede conceder permisos para habilitar los buzones compartidos.</block>
  <block id="4f77d86ba01ed01cc7689b609c3a0e0a" category="doc">Conceda permisos para habilitar buzones compartidos</block>
  <block id="95f3075215d2bc775164c818bdb73dc1" category="paragraph">Puede conceder permisos para habilitar los buzones compartidos dentro de NetApp SaaS Backup para Microsoft 365.</block>
  <block id="3020a4b1514f0cb1e3361ec6aa64c424" category="list-text">Haga clic en *conceder consentimiento*.</block>
  <block id="c7dc1d3f720e6d88cc639bc7357d091d" category="inline-image-macro">Captura de pantalla del icono de consentimiento de concesión</block>
  <block id="68f6dd0b0b4c264c7db656eaa11d8e71" category="paragraph"><block ref="68f6dd0b0b4c264c7db656eaa11d8e71" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="9715f71b9933d29dc5f912c216bb441d" category="paragraph">Se le redirigirá a la página de autorización de Azure para la autenticación.</block>
  <block id="0d845fd5a39ea33b7fec7e5555e21866" category="list-text">Seleccione su cuenta de inquilino.</block>
  <block id="8773db42e927ef3e4990df3c5eda63ed" category="list-text">*Acepte* los permisos. Los buzones compartidos se descubrirán durante la próxima programación * sincronización automática* o puede realizar una *sincronización ahora*. Si *Sincronizar ahora*, tardará unos minutos en descubrirse sus buzones compartidos.</block>
  <block id="9fcd7ad814c5e9f3d9fe76e295e8b851" category="list-text">Para acceder a los buzones compartidos después de *sincronización automática* o *sincronización ahora* haga lo siguiente:</block>
  <block id="a310d658bc1a2f57b470e15e1e89cb0c" category="list-text">Haga clic en *Microsoft Exchange Online*.</block>
  <block id="4faf1251828cc6acc6b3b36ba5f25f79" category="list-text">Haga clic en el número de buzones no protegidos.</block>
  <block id="bc58035dc37b9c7a8c2441d74af2073c" category="list-text">Haga clic en la ficha *compartido*.</block>
  <block id="23161a5e63c9c44494f871a1608a273d" category="summary">Si desea obtener ayuda, busque más información en el foro de la comunidad NetApp SaaS Backup para Microsoft 365 y en artículos de la base de conocimientos.</block>
  <block id="3cd12697cda279c9c99b093a265c1ba8" category="doc">Dónde encontrar ayuda y más información</block>
  <block id="f22c49ab181fc5052dc2afb2f7870c8a" category="paragraph">Puede acceder a estos recursos dentro de SaaS Backup a través del enlace *Support* del menú de navegación.</block>
  <block id="a73aba6b88b96c2312c0f9347ee50d78" category="summary">Puede habilitar la autenticación moderna para SaaS Backup para Microsoft 365 para evitar errores de detección en grupos de Microsoft 365 y buzones compartidos y de archivo.</block>
  <block id="bcb28a2f4ed645ef8a3af04a404a1502" category="paragraph">Microsoft 365 pretende que el 2021 de octubre se deshaga de la autenticación básica en Exchange Online. Tras la amortización, se pueden producir fallos de descubrimiento para grupos de Microsoft 365 y buzones compartidos y de archivo.</block>
  <block id="ebab51f38b25f119a54799f747a554df" category="paragraph">Puede activar la autenticación moderna en cualquier momento.</block>
  <block id="c1b811bd592235c61fa6ca7a4cdbe483" category="paragraph">Los nuevos clientes no tienen que tomar ninguna medida. La autenticación moderna se activa al registrarse.</block>
  <block id="6a35f3193356ceb62195e1a17a1d97ca" category="paragraph">Los clientes existentes deben actuar. Siga las instrucciones que aparecen a continuación para activar la autenticación moderna.</block>
  <block id="986fd8fd4a9ddabca0d89b5e7da5ba20" category="admonition">Para activar la autenticación moderna, inicie sesión con sus credenciales de cuenta de inquilino; el nombre de cuenta se puede encontrar en Configuración de servicio de Microsoft 365 (consulte los siguientes pasos de la opción 2*). Asegúrese de que la función de administrador global está asignada a esta cuenta. Una vez habilitada correctamente la autenticación moderna, puede eliminar la función de administrador global del usuario administrador.</block>
  <block id="151c0e26b68569274cc8fb7865536967" category="list-title">Opción 1 pasos</block>
  <block id="5473646de43d33b966a040592c55e080" category="inline-image-macro">Mensaje emergente para activar la autenticación moderna. Lecturas la autenticación básica de Microsoft se está desactivando pronto. Habilite la autenticación moderna para evitar que se produzcan errores de detección en grupos de Microsoft 365, buzones de correo de archivado y buzones compartidos. ¿Desea habilitarla ahora?</block>
  <block id="d0f07db1e4f0dafbc370c2184e7fc993" category="list-text">Inicie sesión en SaaS Backup para Microsoft 365. Aparece el siguiente mensaje.<block ref="c54e32c72d16546d42f4bb610328d6c2" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="33961fdc55682584a2105cfe37dc4e80" category="list-text">Seleccione *Confirmar* para activar la autenticación moderna.</block>
  <block id="719de1e44f12917b51d01d1d500b55e8" category="list-text">Acepte todos los permisos. La autenticación moderna está habilitada. Se ha eliminado la cuenta de servicio ZZZ CONFIG.</block>
  <block id="73450abe3754a721d825055685e2494c" category="list-title">Opción 2 pasos</block>
  <block id="7381e66861ab2b549db3d647f53aab18" category="inline-image-macro">Flecha que apunta a la configuración de servicio de Microsoft 365</block>
  <block id="00c3259ed9a379b2339d2dd0fb266c2d" category="list-text">En SaaS Backup para Microsoft 365, vaya a Configuración <block ref="764992d715ceb3d3bca0b58ec17502cd" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block>&gt; Ajustes de servicio &gt; Configuración de servicio de Microsoft 365.<block ref="c7c697ce9aa35ee14da9549d094faec6" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="528b9600eae8c6e11b0a8204cac006c1" category="inline-image-macro">Seleccione Habilitar autenticación moderna en Configuración de servicio</block>
  <block id="eaac380992bfb558c7f33ad5263a09cd" category="list-text">Seleccione *Activar autenticación moderna*.<block ref="44637b2c161d4bd1a3f03826b4b97ec3" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="659923b56097fde7f7e16f9938f8cee7" category="paragraph">Si recibe una notificación de fallo, puede volver a intentar habilitar la autenticación moderna.</block>
  <block id="c211ffba805191487d78c4b7cc83885c" category="paragraph">Para obtener asistencia técnica, envíe un correo electrónico a saasbackupsupport@netapp.com.</block>
  <block id="079fc4b41d453223328c8289d6f6ee23" category="paragraph">Para obtener más información, consulte <block ref="13656a114805a881003fbba8178f036a" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="b58854b8b60a93adfa442564c982e5ae" category="summary">Si es necesario, puede agregar cuentas adicionales para mejorar el rendimiento del backup. Las cuentas de servicio se utilizan para realizar backups simultáneos de manera eficiente.</block>
  <block id="80000d10279f83495c8148778172b268" category="doc">Agregar cuentas de servicio adicionales</block>
  <block id="5389efabc2aaccb0d177f57e3e10fcee" category="paragraph">Si es necesario, puede agregar cuentas de servicio adicionales para mejorar el rendimiento del backup. Las cuentas de servicio se utilizan para realizar backups simultáneos de manera eficiente.</block>
  <block id="08c237a72d1fe465d2e31132c49e3c6d" category="list-text">Inicie sesión en el portal de administración de Microsoft 365 mediante una cuenta con privilegios administrativos.</block>
  <block id="0ff659b3cc13c913cf5af44c0ddfe785" category="list-text">Haga clic en el icono del lanzador de aplicaciones y, a continuación, haga clic en *Admin*.</block>
  <block id="d8d5bb27be8aa4258c0b4ed91f6dbd5b" category="list-text">A la izquierda, haga clic en *usuarios* y, a continuación, en *usuarios activos*.</block>
  <block id="4713eb32f510a9811ee84d9f8c249166" category="list-text">Haga clic en *Agregar un usuario* para crear una nueva cuenta.</block>
  <block id="e611ae99ae3631d45726144e5a2d0125" category="list-text">Rellene el formulario siguiendo las instrucciones que aparecen a continuación.</block>
  <block id="8f553772fa5ced187ed87102e2eba53c" category="list-text">Utilice *Permítame crear la contraseña*.</block>
  <block id="ebddd9b8dec14252c40390ddd14b9277" category="list-text">Anule la selección de la opción *hacer que este usuario cambie su contraseña cuando inicie sesión por primera vez*.</block>
  <block id="eb6dd7b3a1988f65e1f9db3d647a2e54" category="list-text">Seleccione el rol *Administrador personalizado*.</block>
  <block id="e76c5ebcbab2228978f5520c1b97fe96" category="list-text">Seleccione *Administrador de Exchange* y *Administrador de SharePoint*.</block>
  <block id="5c57e3c9425367fa15846f0bbfecee71" category="list-text">Seleccione *Crear usuario sin licencia de producto*.</block>
  <block id="4ba3bf5a45233c1e35e6449429f3ec63" category="inline-link-macro">Configuración de las suplantación</block>
  <block id="277f76c8c0f966b0854754f8faaa965a" category="list-text">Para que los backups de Exchange se ejecuten con cuentas de servicio recién creadas, asigne los derechos de suplantación de Exchange a estas cuentas de servicio recién creadas.<block ref="f52146cfd5ed9dd3b6de710708b6f366" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="bd536ce27ad96dc258c6b1412a08e681" category="admonition">El backup de SaaS asigna automáticamente los permisos en sitios de OneDrive y SharePoint, por lo que no es necesario asignarles.</block>
  <block id="e57936e09b683cb6c667122b7b0b8720" category="admonition">La autorización multifactor (MFA) se puede habilitar en esta cuenta.</block>
  <block id="5a916052a81a1188c4b5c7a8c9b8f57c" category="summary">Si desactiva un servicio, se eliminan todas las programaciones asociadas a ese servicio y no se realiza ningún backup más. Aún puede ver el último backup que ha ocurrido antes de la desactivación y, además, puede seguir realizando restauraciones.</block>
  <block id="77f613867eacec10936150d3772d27d8" category="doc">Desactivar un servicio</block>
  <block id="10fab75dabb94cc751cbc585c4033a73" category="paragraph">Si es necesario, puede desactivar uno o varios de sus servicios SaaS Backup para Microsoft 365. Si desactiva un servicio, se eliminan todas las programaciones asociadas a ese servicio y no se realiza ningún backup más. Aún puede ver el último backup que ha ocurrido antes de la desactivación y, además, puede seguir realizando restauraciones.</block>
  <block id="72fbcfb365b58ea3e04253c83ae7be8f" category="inline-image-macro">Captura de pantalla del botón de desactivación</block>
  <block id="a934446538191824083af8a8ceeffd53" category="list-text">Haga clic en <block ref="7a2df93b9d06827856a796e9d39efc33" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> junto al servicio que desea desactivar.</block>
  <block id="a92427a42a49d5f28c89b26746343201" category="summary">Puede usar SaaS Backup para grupos/equipos de Microsoft 365 para realizar restauraciones granulares a nivel.</block>
  <block id="04687a55cad16eeb46f2e4bfbd7dd95b" category="doc">Realice una restauración de nivel granular para grupos y equipos de Microsoft 365</block>
  <block id="08a8cab38f1da1c94492a57028d46365" category="paragraph">En grupos y equipos de Microsoft 365, puede restaurar elementos de nivel granular como buzones, SharePoint, conversaciones, canales y pestañas.</block>
  <block id="0cc249a1ff9522b5f305ab1ef65a6afe" category="paragraph">La tabla indica las opciones de restauración compatibles con elementos de nivel granular y dónde encontrarlas en SaaS Backup.</block>
  <block id="f28bc3f217e602fc1f5eb4085dd42385" category="paragraph">Para *grupos*</block>
  <block id="bf65e3c0f451615e7d1d629a3288ad9f" category="paragraph">Grupos de Office 365 &gt; grupos &gt; (Nombre de grupo) &gt; Buzón</block>
  <block id="3882d32c66e7e768145ecd8f104b0c08" category="paragraph">Bandeja de entrada</block>
  <block id="00bc065dd3c71fd5d4b0086481d268cc" category="paragraph">Uno o varios elementos (correo electrónico o evento)</block>
  <block id="317c6e15341cbd153b04ade35a6bfaab" category="paragraph">Grupos de Office 365 &gt; grupos &gt; (Nombre del grupo) &gt; Buzón &gt; correo</block>
  <block id="4da59e4209ff5c6096e08b048a0dd376" category="paragraph">Para *equipos*</block>
  <block id="aba1ef02d1c3b81808de23459d88ee09" category="paragraph">Carpetas individuales o múltiples</block>
  <block id="3cbb79dcb8ac4c162d56bf19f72f52e3" category="paragraph">Grupos de Office 365 &gt; equipos &gt; (Nombre del equipo) &gt; Buzón</block>
  <block id="5d795763df018483abcbcbd76b870443" category="paragraph">Grupos de Office 365 &gt; equipos &gt; (Nombre del equipo) &gt; Buzón &gt; correo</block>
  <block id="03241f4c0b0c3bb57e878f3c7f829b6b" category="paragraph">Conversaciones/chat</block>
  <block id="93c8813020bc0571ed7f343c44da47e9" category="paragraph">Sí (exportar sólo a HTML)</block>
  <block id="b811081d6ff6e1e9f6c4a27dae543f1d" category="list-text">Grupos de Office 365 &gt; equipos &gt; (Nombre del equipo) &gt; Buzón de correo &gt; conversaciones &gt; Chat de equipo</block>
  <block id="4a3fbfae9983b97867ad7a017c366db7" category="list-text">Grupos de Office 365 &gt; equipos &gt; (Nombre del equipo) &gt; Buzón &gt; correo &gt; Historial de conversaciones &gt; Chat de equipo (ubicación real)</block>
  <block id="75503cea14d1fde62464cd36f797cac7" category="paragraph">Conversación único/múltiple elementos</block>
  <block id="fd6a73d4ba32ae4f3ede4ee332d84996" category="paragraph">Grupos de Office 365 &gt; equipos &gt; (Nombre del equipo) &gt; Buzón &gt; Historial de conversaciones &gt; Chat de equipo</block>
  <block id="9c26be940e95cf4878da122d939b8784" category="paragraph">Canales individuales/múltiples</block>
  <block id="a9ecb1e1b3e01a7620a18c19cecd31ee" category="paragraph">Office 365 grupos &gt; equipos &gt; (Nombre del equipo) &gt; Canales</block>
  <block id="a1ab5ce0720ebbbda3918cd012a68184" category="paragraph">*Nota*: La restauración incluye sólo el nombre de canal y los nombres de las fichas.</block>
  <block id="b3b725dd37253b15311071af8c23f7fe" category="paragraph">Fichas debajo de los canales</block>
  <block id="042d61a3d926d53635966eaeb6a937f7" category="paragraph">Documentos estándar de canal</block>
  <block id="6b30d71b8cc2aaaeb93d0ff1f9134eb0" category="paragraph">Grupos de Office 365 &gt; equipos &gt; (nombre del equipo &gt; Sitio de SharePoint &gt; Documentos &gt; (nombre del canal)</block>
  <block id="48f6c780a94480642bedbd564750b7a2" category="paragraph">Canalizar documentos privados</block>
  <block id="1c8b0ac9b58ed797a8aa6dc307b23527" category="paragraph">SharePoint &gt; (nombre del sitio del canal privado) &gt; Documentos &gt; (nombre del canal privado)</block>
  <block id="e5efd2bf375c66135f8862e063b4eddf" category="paragraph">*Nota*: Encontrará una colección de sitios con el nombre “&lt;Your Team Name – Private Channel Name&gt;”. Puede filtrar estas colecciones de sitios con el ID de plantilla: TEACHANNEL#0.</block>
  <block id="cc7c0ba37cf0f01092372b1d869e22ec" category="paragraph">Contenido de OneNote</block>
  <block id="d5b7e08e324912d3ca99a4d20efa3835" category="paragraph">Grupos de Office 365 &gt; equipos &gt; (Nombre del equipo) &gt; Sitio de SharePoint &gt; Documentos &gt; (Nombre del canal)</block>
  <block id="50ed22c9a34ec5933b28ffc086e3dc3c" category="paragraph">Contenido Wiki</block>
  <block id="1722203907c0ea278b769a7c97a2bfa9" category="paragraph">Office 365 grupos &gt; equipos &gt; (Nombre del equipo) &gt; Sitio de SharePoint &gt; datos Wiki de los equipos &gt; (Nombre del canal)</block>
  <block id="91f3a2c0e4424c87689525da44c4db11" category="paragraph">Archivos</block>
  <block id="3e84a960f12c9f006b87ee3ec0305678" category="paragraph">Chat de usuario individual y chats de grupo</block>
  <block id="8549ef96f3965f413ca1f13ece7089b8" category="paragraph">*Nota*: Chats incluidos en las copias de seguridad de Exchange Online.</block>
  <block id="73d50530c59e846603b0a000c8c5bd03" category="list-text">Exchange &gt; “Usuario” &gt; correo &gt; Historial de conversaciones &gt; Chat de equipo</block>
  <block id="6bbc5707d695de8c090582eed7caa4ba" category="paragraph">Archivos en chats individuales de usuarios y grupos</block>
  <block id="f16b3cb45c9a49849f9defdf2c168963" category="paragraph">*Nota*: Archivos incluidos en las copias de seguridad de OneDrive para Empresas.</block>
  <block id="f055327f9ee8af772de45c830bfb8744" category="section-title">Restaurar buzones de correo</block>
  <block id="222bdf4318c1779d19d17f8d5da196d2" category="paragraph">Seleccione esta restauración de nivel granular para restaurar bandejas de entrada, calendarios e historial de conversaciones.</block>
  <block id="97bffa1060b6d680992b0461b9a85f68" category="list-text">En el Panel de control, haga clic en el número anterior *PROTEGIDO* en *Microsoft 365 grupos*.</block>
  <block id="f66e84de6f78f8e89d7975442ebe2c30" category="list-text">Seleccione la ficha *grupos* o *equipos*.</block>
  <block id="26d392d76b406f2e677048da456d7872" category="list-text">Haga clic en el grupo o el equipo donde necesite realizar una restauración de nivel granular.</block>
  <block id="898bf5c2d8f7a8ecf881c264543c9976" category="list-text">Seleccione la categoría de buzón.</block>
  <block id="0aae4c2c3d004100b3d329b383d9558f" category="inline-image-macro">imagen de la opción de buzón resaltado</block>
  <block id="fcce7879592f679fe46e28fadafa7032" category="paragraph"><block ref="fcce7879592f679fe46e28fadafa7032" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="78676bdb287bac69a9ca2d7171159a45" category="admonition">Para grupos, *Channels* no está disponible.</block>
  <block id="e9500dac70654a926ec898192e52bfd8" category="inline-image-macro">imagen de la opción de correo resaltado</block>
  <block id="e6c11b9b64fe4f0269eb5d91f17a315b" category="list-text">Seleccione la opción *correo* para restaurar la bandeja de entrada o el historial de conversaciones en el mismo buzón o exportar datos.<block ref="bff26c3ddeb1a5b2f280be0ccf937a47" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="091e6df933ea1d7b5050e63c29a8e545" category="admonition">Para grupos, *conversaciones* no está disponible.</block>
  <block id="37ea2ac8fc59309b917bd13aacb7cf10" category="list-text">Para restaurar una bandeja de entrada, seleccione *Bandeja de entrada* y haga clic en *Restaurar*.</block>
  <block id="823111e9e43524b5ad68065cccf6ee22" category="list-text">Seleccione *Restaurar en el mismo buzón* o *Exportar datos*.</block>
  <block id="9f4e67a899612efbb024bcba557762f9" category="paragraph">Si exporta datos, debe descargarla. Vaya a *Informes* en el menú de la izquierda. Busque el trabajo de datos de exportación. Haga clic en *total carpetas*. A continuación, haga clic en *Exportar enlace de descarga de datos*. Se descarga un archivo zip. Abra el archivo zip para extraer los datos.</block>
  <block id="cbd694347035514758399bfa4ec87c6c" category="inline-image-macro">imagen de la opción de calendario resaltado</block>
  <block id="463479ac5bb89d51751be7c3e32261f1" category="list-text">Seleccione la opción *Calendario* para restaurar el calendario al mismo buzón o exportar datos.<block ref="25a84e3970d4507a5fcfae23d0092c0d" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="e179aa3127e281f8eeccec769841d494" category="list-text">Seleccione *Calendario* y haga clic en *Restaurar*.</block>
  <block id="9b250fa6692e261314c82375ce8f0505" category="inline-image-macro">imagen de la opción de conversaciones resaltadas</block>
  <block id="4e4e9243bd2775e76dd61f5726eb192c" category="list-text">Seleccione la opción *conversaciones* para restaurar las conversaciones. La única opción para restaurar es exportar a HTML.<block ref="f03470d5b2cd03f5e545af9a3442df5b" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="8f03479c260fabaff3fd9083a40b7765" category="list-text">Seleccione las conversaciones que desea restaurar y haga clic en *Restaurar*.</block>
  <block id="edfe68b68ca01421a4609f1315fda6f4" category="admonition">*Ver conversaciones* muestra una lista de todas las conversaciones de los últimos "x" días de copias de seguridad hasta las últimas 30 copias de seguridad. Por ejemplo, si realiza el backup siete veces en los últimos cinco días, solo puede ver conversaciones de los últimos siete backups.</block>
  <block id="994847d583b132322185fd9df72456f1" category="section-title">Restauración de sitios de SharePoint</block>
  <block id="9b41e52e4790497525e787212a031e84" category="paragraph">Seleccione esta restauración a nivel granular para restaurar fichas y datos adjuntos.</block>
  <block id="968b0b25e38521140a7cc1612b81175a" category="inline-image-macro">imagen de la opción sitios resaltados</block>
  <block id="66e694d53260747fa68bd16b3a61d0b4" category="list-text">Seleccione la opción del sitio de SharePoint.<block ref="1b00e0174a6e6a900092fbbeadd9377e" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="457f3067cf20a637f4d13a493d51a825" category="list-text">Haga clic en el sitio para el que necesita realizar la restauración de nivel granular.</block>
  <block id="8902cc1a61ad05ff637487a25d4f30fe" category="list-text">Seleccione la categoría que necesita restaurar.</block>
  <block id="9f8f2a9d6b6ac5da8babae08ca68f2cd" category="admonition">Si desea restaurar elementos individuales específicos dentro de una categoría, haga clic en la categoría de contenido y, a continuación, seleccione los elementos individuales.</block>
  <block id="dfdef9c277c5aaab909a4e2cc17336d7" category="list-text">*Restaurar en el mismo sitio*</block>
  <block id="741db08c491f8df04ba197ff0e201e49" category="paragraph">Si se restaura al mismo sitio, de forma predeterminada, se crea una carpeta de restauración con la fecha y hora actuales en la ubicación del archivo original que contiene la copia de seguridad. Si selecciona la opción *Sobrescribir con combinación*, no se crea ninguna carpeta de restauración. Si la versión del archivo de copia de seguridad y el archivo actual coinciden, la copia de seguridad se restaura a la ubicación original. Cualquier contenido nuevo en el destino se ignora y no se ve afectado. Por ejemplo, si la copia de seguridad contiene File1 versión 5 y el destino contiene File1 versión 6, se produce un error en una restauración con la opción *Sobrescribir con Merge* seleccionada. Si selecciona la opción *sustituir el contenido existente*, la versión actual de los datos se sustituye por completo por la copia de seguridad.</block>
  <block id="2eebf0e3b52a756e17193a5f7c194624" category="section-title">Restaurar canales</block>
  <block id="8443a96039a729f8a601986fe002e753" category="paragraph">Seleccione esta restauración de nivel granular para restaurar canales.</block>
  <block id="71d8eb3aadcaf34b2d8b4d10b59c210c" category="list-text">Seleccione la ficha *equipos*.</block>
  <block id="dc77dbe345f3f17cf3704eff2aa21b60" category="list-text">Haga clic en el equipo para el que necesita realizar una restauración de nivel granular.</block>
  <block id="2da6ba36cf461b42a7b144e4f6eb5e47" category="inline-image-macro">imagen de la opción de canales resaltados</block>
  <block id="fa19fea59c145c89e8564e309d8675bc" category="list-text">Seleccione *Canales*.<block ref="1d0f0df9a15034c90722c46d5c6218ba" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="332280e6e0db60cdbe9f221cbba62ed1" category="list-text">Seleccione el canal que desea restaurar.</block>
  <block id="e0ced1542a71f016647743cb1885fa44" category="list-text">Seleccione la opción de restauración:</block>
  <block id="75a455dc16fefe23a94e52a2fd75fb4d" category="list-text">Haga clic en *Restaurar en el mismo equipo*.</block>
  <block id="eb5e191008ef787789afcbcbf6c31c05" category="list-text">Haga clic en *Restaurar a otro equipo*.</block>
  <block id="1e5527a860cfaaab1ea287d439954c5c" category="paragraph">Para seleccionar otro equipo, busque el otro equipo en el cuadro de búsqueda.</block>
  <block id="471dec26ded6b7c1186f46ab9997db3c" category="summary">Bienvenido al portal de documentación de NetApp SaaS Backup para Microsoft 365.</block>
  <block id="d6caea3522b7366df1ef706e69eb7090" category="doc">Documentación de NetApp SaaS Backup para Microsoft 365</block>
  <block id="4b90c0fa551e1b95c98ebe0691603d94" category="paragraph">SaaS Backup de NetApp es una oferta segura basada en web de software como servicio (SaaS) que realiza backups de sus datos de Microsoft 365 en el almacenamiento de Amazon S3 y en el almacenamiento de Microsoft Azure Blob.</block>
  <block id="be11c74c1dd7f307bb80183a90dc2067" category="section-title">Manos a la obra</block>
  <block id="cf9b65815de15d6e0a7614ea04503b18" category="inline-link-macro">Comience con una suscripción de pago</block>
  <block id="66a8e9a920b348a656e5d56c7551b93b" category="paragraph"><block ref="66a8e9a920b348a656e5d56c7551b93b" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="c96ecffde6280d2fa1507c88f273acb6" category="section-title">Proporcione comentarios, obtenga ayuda o obtenga más información</block>
  <block id="c59ff83bf11a6531408fc11e8902566c" category="list-text"><block ref="c59ff83bf11a6531408fc11e8902566c" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="60eb37087de824a31913cb25c89ee64d" category="list-text"><block ref="60eb37087de824a31913cb25c89ee64d" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="235e8d1a54ecddcf1d3ff533331ed416" category="inline-link-macro">Página de producto</block>
  <block id="8656d7c0c01b2d64d35ced199a5e32e8" category="list-text"><block ref="8656d7c0c01b2d64d35ced199a5e32e8" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="8c0b7124c43b10c0d456f666884deded" category="inline-link-macro">Informe de soluciones</block>
  <block id="94c4d110d7d7c45d9f0401f3e894e286" category="list-text"><block ref="94c4d110d7d7c45d9f0401f3e894e286" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="bd0e9f65e5502f75a4a32e0c53f61df1" category="summary">De forma predeterminada, solo está disponible la copia de seguridad más reciente para restaurar.</block>
  <block id="d505a1372838988b9d892d82c774daf7" category="doc">Restaurar desde una copia de seguridad anterior</block>
  <block id="58aacc02460b3e3da762722a417d4812" category="list-text">En el Panel de control, haga clic en el cuadro número * PROTEGIDO* del servicio para el que desea realizar la restauración.</block>
  <block id="cdaa60ce381ae758f03680ef5200eee4" category="list-text">Para los buzones de correo de archivo, haga clic en la ficha *ARCHIVO*. Nota: Los buzones de correo archivados se restauran en el buzón normal del usuario.</block>
  <block id="892e60fc51cb13858f23ffd51b548ea1" category="list-text">Haga clic en el elemento que desea restaurar.</block>
  <block id="3bb7cf21162455d4d3d958f085ec5852" category="list-text">Haga clic en *Ver historial de copias de seguridad*.</block>
  <block id="f240ea1197d77fd071d9388c614fcae2" category="paragraph">Se muestra un calendario. Las fechas para las que están disponibles las copias de seguridad se indican mediante un círculo verde.</block>
  <block id="39df67cbbec479ac75577b3b202f9186" category="list-text">Si desea mostrar los elementos de los que se ha realizado una copia de seguridad durante un número de días seleccionado, haga clic en *Mostrar copias de seguridad seleccionadas* y seleccione uno de los días predefinidos en el menú desplegable.</block>
  <block id="0ed9050b0a62d53339509aaa90a20c64" category="list-text">De lo contrario, haga clic en la fecha del backup que desea restaurar y, a continuación, seleccione el backup específico.</block>
  <block id="4bc6b16c7992bb0bc02890066fe6e66a" category="list-text">Seleccione los elementos que desea restaurar.</block>
  <block id="37cbfdb341ef3492f74543d2f04f3a12" category="inline-image-macro">imagen del botón de restauración</block>
  <block id="453cf13878c8ad80ab0d468df49e16d7" category="list-text">Haga clic en <block ref="bac505eacc7dbd53ea845154c58d45dc" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="8719a699df85113ce08265022d9eea9c" category="list-text">Si va a restaurar buzones para *Microsoft Exchange Online* o un buzón para un grupo de Microsoft 365, seleccione una de las siguientes opciones:</block>
  <block id="152b65a0ba00eca7ff95d6f6c2e0e3c0" category="paragraph">Si va a restaurar en el mismo buzón, de forma predeterminada, se creará una carpeta de restauración con la fecha y hora actuales en la ubicación de contenido original que contiene la copia de seguridad. Si selecciona *sustituir el contenido existente*, los datos actuales se sustituyen por completo por la copia de seguridad.</block>
  <block id="92d5b95100bdb504b2626b2ec27ac203" category="paragraph">Si restaura a otro buzón, debe introducir el buzón de destino en el campo de búsqueda. Puede escribir una parte de la dirección de correo electrónico de destino en el campo de búsqueda para iniciar una búsqueda automática de buzones de destino coincidentes.</block>
  <block id="44369af8482ff55615818d6d72462c95" category="paragraph">Si va a restaurar archivos individuales en el mismo MySite, de forma predeterminada, se creará una carpeta de restauración con la fecha y hora actuales en la ubicación de contenido original que contiene la copia de seguridad. Si selecciona *sustituir el contenido existente*, los datos actuales se sustituyen por completo por la copia de seguridad. Si va a restaurar una carpeta completa, la opción de *sustituir el contenido existente* no está disponible.</block>
  <block id="3c7b6e2fdc769ab47eb54aa1aad8a9d5" category="list-text">*Restaurar a otro MySite*</block>
  <block id="6000d0af76f2140b5651f51533e6aa9c" category="paragraph">Si restaura a un MySite diferente, debe introducir el MySite de destino en el campo de búsqueda. Puede escribir una parte del MySite de destino en el campo de búsqueda para iniciar una búsqueda automática para el destino coincidente MySites.</block>
  <block id="186ae3ee39e4c735d4338944cee20d84" category="list-text">Si va a restaurar sitios para *Microsoft SharePoint Online*, puede restaurar en el mismo sitio o en otro sitio. Si va a restaurar un sitio de grupo de Microsoft 365, sólo puede restaurar en el mismo sitio.</block>
  <block id="592ea2f8d36940a6ca66242f54706521" category="paragraph">Si restaura en el mismo sitio, de forma predeterminada, se creará una carpeta de restauración con la fecha y hora actuales en la ubicación del archivo original que contiene la copia de seguridad. Si selecciona la opción *Sobrescribir con combinación*, no se crea ninguna carpeta de restauración. Si la versión del archivo de copia de seguridad y el archivo actual coinciden, la copia de seguridad se restaura a la ubicación original. Cualquier contenido nuevo en el destino se ignora y no se ve afectado. Por ejemplo, si la copia de seguridad contiene File1 versión 5 y el destino contiene File1 versión 6, se produce un error en una restauración con la opción *Sobrescribir con Merge* seleccionada. Si selecciona la opción *sustituir el contenido existente*, la versión actual de los datos se sustituye por completo por la copia de seguridad.</block>
  <block id="640aebe1e739e90da341acdc07382260" category="list-text">*Restaurar en un sitio diferente*</block>
  <block id="19cfd4ae5dac380b64b69dab1b160eb6" category="paragraph">Si restaura a un sitio diferente, debe introducir el sitio de destino en el campo de búsqueda. Puede escribir una parte del sitio de destino en el campo de búsqueda para iniciar una búsqueda automática de sitios coincidentes.</block>
  <block id="25b29418d9c6575969ec7daa90fcc97f" category="paragraph">Aparece un mensaje que indica que el trabajo de restauración se ha creado.</block>
  <block id="2813f127dc58929fb553bc32684c2e46" category="doc">Problemas y limitaciones conocidos</block>
  <block id="dd5f8dd4f85249942624661b110d693e" category="paragraph">Las siguientes son limitaciones conocidas identificadas en el nivel de aplicación de SaaS Backup para Microsoft 365.</block>
  <block id="0d58f13cf59b3acb936d22fbb195c797" category="section-title">Para SharePoint Online</block>
  <block id="0df29440fd1f5817998dad2145c5d66f" category="paragraph">SaaS Backup no admite backups de sitios de SharePoint archivados.</block>
  <block id="69cadd9afb18beaf638480ee96474d8d" category="section-title">Para OneDrive para la Empresa</block>
  <block id="6346662e0704c71f9315c98ae046d219" category="paragraph">Las unidades recién añadidas no se detectan hasta que se completa manualmente una sincronización para el servicio.</block>
  <block id="6e56d85b59ed18494624e5efc9118118" category="section-title">Para Exchange Online</block>
  <block id="bbab3039495eb009e7e37fddca11f420" category="list-text">SaaS Backup no admite backups para carpetas públicas.</block>
  <block id="ec33cc053523746b10689885a6465e31" category="list-text">*Búsqueda avanzada* sólo está disponible para Exchange Online. La configuración está deshabilitada de forma predeterminada. Un cliente debe solicitar que habilite esta función. Una vez activada la opción *Activar búsqueda avanzada*, los administradores deben activar manualmente la función de búsqueda para usuarios individuales.</block>
  <block id="04fe5f6086035badbfe6f17afc8b1812" category="section-title">Para los equipos</block>
  <block id="3ae90eaf5bfb44951f5e8d213a509b80" category="list-text">La configuración del canal se restaura, pero el contenido y las conversaciones no lo son.</block>
  <block id="344380bbdcd6e472f74897190dc6aedf" category="list-text">Debido a las limitaciones de API, SaaS Backup no puede diferenciar entre canales públicos y privados en SaaS Backup.</block>
  <block id="624442c799e4e89cb608e21d94dd9e38" category="list-text">La restauración de alto nivel restaura solo datos de buzón y SharePoint, en lugar de conversaciones.</block>
  <block id="d5b9bcd91341381d4f9facf62e69a760" category="list-text">El backup o la restauración de emojis y los gifs no son compatibles con el chat de equipos.</block>
  <block id="2e6df5bd869e8c255a210d03f781c2a2" category="list-text">La opción de exportación sólo para conversaciones de chat de equipo es Exportar a HTML. Los enlaces adjuntos publicados en conversaciones no son visibles en el documento html.</block>
  <block id="725eb4a545d53ed127b237f8677c348e" category="section-title">Para OneNote</block>
  <block id="78c84ad1cca9922872a03826b4f4ba13" category="list-text">La exportación a datos no está disponible.</block>
  <block id="e9c7dd5d31fad4f1fecc238f1b5cec74" category="list-text">La tarea de copia de seguridad incremental puede fallar con el siguiente mensaje de error:<block ref="8cd03c611148ad0bd1e88f43b5319b45" prefix=" " category="inline-code"></block>.</block>
  <block id="cba4e4936570a5f6cd9e636d453ee2df" category="list-text">Los backups de OneDrive incluyen la copia de seguridad de archivos .onebak.</block>
  <block id="f9a2d354ea1790dcf9c2db418f193cf6" category="list-text">Las estadísticas de restauración no están disponibles para la descarga.</block>
  <block id="e7c2efd0bfa0260184087f86122e8b75" category="list-text">No se admiten la exportación de datos ni la depuración de datos.</block>
  <block id="09278d595eba2b1b6b3244e86b371f47" category="section-title">Otros problemas y limitaciones</block>
  <block id="32310e00614d51c5c61fc82cc5a79a3f" category="paragraph">Los siguientes problemas y limitaciones conocidos no son específicos de una aplicación.</block>
  <block id="3b1482aa22733fab359963f1e198cc38" category="paragraph">Para todos los usuarios que se inscriban con una cuenta de servicio de Microsoft 365:</block>
  <block id="d6770628964f371c2f152263aeff74c2" category="list-text">SaaS Backup sólo admite autenticación básica.</block>
  <block id="8d8b65656fcc19c1e36d5965880e2fd5" category="paragraph">Para usuarios de prueba gratuita:</block>
  <block id="23bf76c3ad78237ef4e199168c220afe" category="list-text">Se permite un máximo de 10 restauraciones por servicio en un período de 24 horas.</block>
  <block id="367955ddc3f4870ab77b4bd7a25a6368" category="paragraph">Para usuarios con licencia:</block>
  <block id="c7f60a696ecccd62f0e9e25cd5a34555" category="list-text">Se permite un máximo de 10 restauraciones de datos de exportación por servicio en un período de 24 horas. El resto de opciones de restauración no tienen limitaciones.</block>
  <block id="7730a1bb36658e50b78927fef6f0a050" category="paragraph">Para restauraciones de grupos de colecciones de sitios:</block>
  <block id="efd287cdc753601d5107130525c91ace" category="list-text">Si se elimina todo un grupo de colección de sitios, la restauración de grupos privados de la colección falla, lo que da como resultado un estado de trabajo de restauración "parcialmente fallido". Si esto sucede, no se puede acceder al sitio desde la GUI.</block>
  <block id="4c16b0a23d0e5246d2604fb46b891dab" category="paragraph">Para *Búsqueda avanzada*:</block>
  <block id="1c90154d49e9e74aec0cd7ad23f32b3c" category="list-text">Se permite un máximo de 10 trabajos de búsqueda en un período de 24 horas.</block>
  <block id="e9ca6da7a1d41ccd25cae73c996ab02a" category="summary">Al activar el soporte de, puede acceder al soporte técnico por teléfono, mediante un chat en línea o mediante un sistema de tickets web.</block>
  <block id="83f88ebd41a2d4bf2440a2d134086a74" category="doc">Active el soporte</block>
  <block id="1d66d7cc63a334746d671e14b2982f40" category="paragraph">Si adquirió SaaS Backup a través de NetApp, el soporte se activa de forma predeterminada. Si ha comprado SaaS Backup a través de un Cloud Marketplace como AWS, debe activar el soporte. Al activar el soporte de, puede acceder al soporte técnico por teléfono, mediante un chat en línea o mediante un sistema de tickets web.</block>
  <block id="b4bb5829d02f0e6ae890ecb7e5e4b540" category="paragraph">Si va a actualizar desde una versión de prueba de SaaS Backup, puede activar el soporte técnico antes o después de completar el proceso de actualización.</block>
  <block id="135b308ed83c53f1516b7c754566d1c4" category="paragraph-title">Antes de empezar</block>
  <block id="661792ef5e2f0774f4e4af5a84b381b3" category="paragraph">Para activar el soporte, debe tener un ID de usuario y una contraseña con SSO de NetApp. Si no tiene una cuenta SSO de NetApp, vaya a.<block ref="b56b58ae2c0373b02c7437e945163b59" category="inline-link-rx"></block> para registrarse en uno. Una vez procesada su solicitud, recibirá una notificación por correo electrónico con sus credenciales de SSO de NetApp. Tardarán aproximadamente 24 horas en procesar la solicitud y enviar el correo electrónico de notificación.</block>
  <block id="de7f7e804841b50289ac8b7bfe9210c8" category="inline-image-macro">Icono de ajustes de MS Services</block>
  <block id="5281ebf1bde282868c196cdcb2365e84" category="list-text">Haga clic en el icono de configuración <block ref="db2cd4431e8f265a98c4345e0980d802" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block>.</block>
  <block id="7618f09daf91e446d0b6bdedbf40da74" category="list-text">En el cuadro *Activar soporte*, haga clic en *Activar*.</block>
  <block id="b1a1fe6a5f36f4773bea9cc983a1b11a" category="list-text">Introduzca su nombre de usuario de inicio de sesión único de NetApp y su contraseña.</block>
  <block id="16f533344992e39a95d4d5db43fdcbd8" category="list-text">Haga clic en *Activar*.</block>
  <block id="26aca1efdf61bf87d67652819c9abc08" category="paragraph">El estado del soporte es ahora *activo*.</block>
  <block id="e9c44bbfd795a5d63d74c6a77afee70d" category="summary">Los avisos legales proporcionan acceso a las declaraciones de copyright, marcas comerciales, patentes y mucho más.</block>
  <block id="30d965eef5ba25c6b9998ae38270b43e" category="doc">Avisos legales</block>
  <block id="6016a2b341113bf496b719905398ecd2" category="section-title">Derechos de autor</block>
  <block id="09e95b77ffe81fe465a83ba99efad5c8" category="paragraph"><block ref="09e95b77ffe81fe465a83ba99efad5c8" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="126a02652da6de02962cf1b654fd6376" category="section-title">Marcas comerciales</block>
  <block id="c4ce4761e466527d26b3e3d5ed1006fd" category="paragraph">NETAPP, el logotipo de NETAPP y las marcas enumeradas en la página de marcas comerciales de NetApp son marcas comerciales de NetApp, Inc. Los demás nombres de empresas y productos son marcas comerciales de sus respectivos propietarios.</block>
  <block id="7aa531e9acfe2b98e34d2c92fe9846ff" category="paragraph"><block ref="7aa531e9acfe2b98e34d2c92fe9846ff" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="be89498d2f8a22ce47c02ba9795fe2af" category="section-title">Estadounidenses</block>
  <block id="d0b19d36be2c5f16e9aef46c8a452d3d" category="paragraph">Puede encontrar una lista actual de las patentes propiedad de NetApp en:</block>
  <block id="d7f1fbcf9ce4e42f705add574d262b2c" category="paragraph"><block ref="d7f1fbcf9ce4e42f705add574d262b2c" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="56c34c6410dd45c5cec44149ad0ce037" category="section-title">Política de privacidad</block>
  <block id="fc248f74f5e36542f7f5627b8610e9a3" category="paragraph"><block ref="fc248f74f5e36542f7f5627b8610e9a3" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="c0227cef6f07a8cd2ac72f2945b031aa" category="section-title">Código abierto</block>
  <block id="9b73989307c1975dfa4d5e1581e4afe8" category="paragraph">Los archivos de notificación proporcionan información sobre los derechos de autor y las licencias de terceros que se utilizan en software de NetApp.</block>
  <block id="af482b62e5f593026c0e1f3b25e33b22" category="inline-link-macro">Aviso para SaaS Backup</block>
  <block id="6adebe2fbffbd6dcb646696cd1bfc9ee" category="paragraph"><block ref="6adebe2fbffbd6dcb646696cd1bfc9ee" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="5cd8ed00a66ee33edca00eaad743e706" category="summary">Para empezar a utilizar una suscripción pagada para SaaS Backup para Microsoft 365, debe decidir qué tipo de almacenamiento utilizará para sus backups, crear una cuenta de servicio de Microsoft 365 con permisos globales y completar el proceso de registro.</block>
  <block id="d58b980148cd198d6d43f285f030425c" category="doc">Flujo de trabajo para empezar</block>
  <block id="cde2057a98d86f208770b3164aedda87" category="paragraph">Para comenzar a usar SaaS Backup para Microsoft 365, debe hacer lo siguiente:</block>
  <block id="ea04a30a00c78442cf07b930689cf146" category="list-text">Decidir si utilizará el almacenamiento de Amazon S3 o Azure Blob que proporciona SaaS Backup.</block>
  <block id="4cd94590bb8488a413e6a427480d3251" category="paragraph"><block ref="df8d60faebfd1140c689d69f47bd9ce6" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="8d3f0f18dc9b273ca9550a870dbe7d40" category="inline-link-macro">Cree una cuenta de servicio de MS Office con permisos globales</block>
  <block id="26e30cb3b3b7e49ba99e599482c4943f" category="list-text"><block ref="0750c1541d066db27fcb92de8f731ee4" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="d9dff68efce1d2c43a2e683a3e3892c3" category="inline-link-macro">Configurar Impersonation para Microsoft Exchange Online</block>
  <block id="3fdbc6e8f5aa0984e0a873ddd2b4b61d" category="list-text">Si es necesario, <block ref="d615cc5d3d86f9e06cc0c85460172b97" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="667e567bd9a816e74022b85d3fd8fe7d" category="inline-link-macro">Regístrese para SaaS Backup para Microsoft 365</block>
  <block id="f092971e811548323e2a6e4cd354be67" category="list-text"><block ref="13f67ee669e54a16d2825d5b35242bd5" category="inline-link-macro-rx"></block> Uso de su cuenta de Microsoft 365 o su cuenta de SSO de NetApp.</block>
  <block id="6788d0448f06c02d615181227fd9b6cb" category="inline-link-macro">Programe su primera copia de seguridad</block>
  <block id="4820d84d1889f00f60cdb5ea07f07a07" category="list-text"><block ref="4820d84d1889f00f60cdb5ea07f07a07" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="1bb2a78dc3e9ffb014f08a4ac49ae300" category="inline-link-macro">Opcional: Realice inmediatamente un backup de sus datos</block>
  <block id="30f84fb052d031228dda8a31c47a259a" category="list-text"><block ref="30f84fb052d031228dda8a31c47a259a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="16daf462577519b0d19839a181d682b9" category="inline-image-macro">flujo de trabajo del proceso de registro de suscripción de pago</block>
  <block id="c6c6de8db8834d9f44e28cef126e247b" category="paragraph"><block ref="c6c6de8db8834d9f44e28cef126e247b" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="a0ea6c6911559843552bcc56ded3944f" category="summary">Puede agregar o liberar una licencia.</block>
  <block id="ec01ce5d7a75843507cddc0f1e980f6a" category="doc">Añadir una licencia</block>
  <block id="f107403a51da9715c55c82dcbb161e3f" category="inline-xref">flujo de trabajo para empezar con una suscripción de pago</block>
  <block id="c868c54ae5c3125041dc274cfd194cea" category="paragraph">Si acaba de recibir una licencia para una suscripción pagada, por favor siga <block ref="c5414855c6c1726b18ea39487883aef4" category="inline-xref-macro-rx"></block>. Deberá introducir la clave de licencia como parte del flujo de trabajo.</block>
  <block id="dc03f45708897a13fda9ad9868da3303" category="paragraph">Si ya utiliza SaaS Backup, puede seguir estos pasos para añadir licencias adicionales.</block>
  <block id="ce5e8658881b9dee19c0ca19ac36505b" category="paragraph">Los dominios de educación pueden tener una licencia para la facultad y una licencia independiente para los estudiantes.</block>
  <block id="935f9ecad6dadf1ce20d75b6aa7ad1ef" category="list-text">Haga clic en <block ref="196c8e0673c96199553d3e57046ae92d" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> en la esquina derecha.</block>
  <block id="a03cffdbe1f3f253a7304e56ead38182" category="list-text">Introduzca la información de licencia.</block>
  <block id="c1263ba906c5f50faf7010ae019c7c55" category="list-text">Haga clic en *Validar suscripción*.</block>
  <block id="502181d06604b40a7bc5780586e1047a" category="summary">Cuando se configura SaaS Backup para Microsoft 365, de forma predeterminada, los datos están desprotegidos y no están programados para una copia de seguridad. Debe mover los datos a un nivel protegido para iniciar el primer backup.</block>
  <block id="a305a1c21b0ea9da7bdc7fe8b3239ff0" category="paragraph">Cuando configura SaaS Backup para Microsoft 365, de forma predeterminada, sus datos están desprotegidos. Debe mover los datos del nivel no protegido a uno de los niveles protegidos para que se realice un backup de los datos durante la siguiente copia de seguridad programada del nivel seleccionado.</block>
  <block id="66481d00d93eff0b31dd17194ddbb356" category="list-text">En el panel de control, seleccione el servicio que contiene los datos no protegidos.</block>
  <block id="4fb44d8692ad90bf2755340b177db1a0" category="list-text">Haga clic en *Ver* junto al número de buzones, MySites, sitios o grupos no protegidos.</block>
  <block id="7342d5d8444ac1796811718e9e675a5b" category="list-text">Seleccione los elementos que desea proteger.</block>
  <block id="067daba3186482a4c6545ccb72a9bd40" category="inline-image-macro">Captura de pantalla del botón Menú de grupos de copia de seguridad de SaaS</block>
  <block id="d6cad9ed80ad838daeded80bb3ea67ef" category="list-text">Haga clic en el menú *grupos*.<block ref="2ec67b6713eb1983f587fe6d043d3b22" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="f29af97513bb1a8e1b5d4a0b681250d4" category="inline-link-macro">Políticas de backup</block>
  <block id="b406dcf2d30712d6e126b3826a5ca331" category="list-text">Seleccione *Tier* para la política de copia de seguridad que desea asignar. Consulte <block ref="00b2f8924defbf1ee2f308ef72378b6f" category="inline-link-macro-rx"></block> para obtener una descripción de los niveles de política de backup.</block>
  <block id="925e46990837a614fb2da6c0ab87e998" category="summary">Si todas las funciones administrativas se eliminan de una cuenta de usuario, el usuario se cerrará automáticamente la sesión de SaaS Backup para Microsoft 365.</block>
  <block id="10aba5d6ead75cd92ab6422b8c0a09c8" category="doc">Eliminar todas las funciones administrativas de una cuenta de usuario</block>
  <block id="43965d369bf81397d3394c94c930e27f" category="list-text">Haga clic en *Eliminar usuario* junto al nombre de usuario que desea eliminar.</block>
  <block id="86ce5961ef6624058f736d93459d1889" category="list-text">Haga clic en *Sí*.</block>
  <block id="39f9a6c8eeeb26793705badba6b76362" category="doc">Configuración de copia de seguridad</block>
  <block id="ac9d3c00a505101ed1e06441d85735b3" category="section-title">Configuración de backup por servicio</block>
  <block id="619750f91d862423798373be968432f4" category="cell">Configuración de backup</block>
  <block id="b5a7adde1af5c87d7fd797b6245c2a39" category="cell">Descripción</block>
  <block id="00d23a76e43b46dae9ec7aa9dcbebb32" category="cell">Activado</block>
  <block id="d80bfd170dd3773e01c0fb40cb25219a" category="cell">Disponible en...</block>
  <block id="016e420685040222b9875fc6b3710684" category="cell">Sincronización automática</block>
  <block id="c0cee666cc21d0d6d3f12cf54ec37d55" category="paragraph">Permite la sincronización automática programada de usuarios, OneDrives o colecciones de sitios recién añadidos o eliminados una vez cada 24 horas.</block>
  <block id="e9f7009a3509f4da8ce78cbad712b8a5" category="cell">De forma predeterminada</block>
  <block id="fca7b3b0233475838090cb1abc9b407e" category="list-text">Microsoft Exchange Online</block>
  <block id="329fec6008d2dac2b0e269dd3e99dd8f" category="list-text">Microsoft SharePoint Online</block>
  <block id="4aaef138780beea79c57ea12a1cdb616" category="list-text">Microsoft OneDrive para la Empresa</block>
  <block id="cc0c27c7f59e83f33f7ce4e86450e360" category="list-text">Grupos de Microsoft 365</block>
  <block id="6da6d3d90596106740200e7c8200aa47" category="cell">Habilite copias de seguridad de OneNote</block>
  <block id="d726253eeefad57004924165f252e7a6" category="paragraph">Permite la copia de seguridad de los blocs de notas de OneNote.</block>
  <block id="826c19d01b527f2701cc3460b9c889de" category="cell">Manualmente</block>
  <block id="949e9195eef2fe24fc2dfc01f544f126" category="cell">Active la restauración de elementos recuperables</block>
  <block id="ee68ea3fa60d667702f03f23d8e22d21" category="paragraph">Permite al usuario restaurar elementos recuperables de Microsoft Exchange.</block>
  <block id="ce1356c00d37fc25350c7516025a9d0c" category="cell">Activar copia de seguridad de elementos recuperables</block>
  <block id="c176e8be3bb2df779a5d12a4701d99c2" category="paragraph">Permite la creación de backups de elementos recuperables de Microsoft Exchange. Sólo la normativa de backup del nivel 1 permite realizar backups de elementos recuperables.</block>
  <block id="a995389c49194b68e0749843ec7e69a1" category="cell">Incluir flujos de trabajo</block>
  <block id="f4030056a1c628eca00452d58c4a330b" category="paragraph">Incluye flujos de trabajo en el backup.</block>
  <block id="20046b385b1b586492e70cfebf8eb108" category="cell">Incluir vistas de lista</block>
  <block id="4de3a646759ee7e654cea6041fcd5c59" category="paragraph">Incluye vistas de lista en backup.</block>
  <block id="ce5042bb63f8278c49598fde61f8945e" category="cell">Incluir historial de versiones</block>
  <block id="090fdf496b3a3c98b47cacb6308159ad" category="paragraph">Permite el mantenimiento de varias versiones de archivos en la copia de seguridad.</block>
  <block id="d3d26bbc2d70b82ae3aa8158b324cfc3" category="admonition">Esta configuración sólo se aplica a archivos individuales. No se aplica a carpetas, niveles o servicios completos.</block>
  <block id="654bf677132bda977889396348f87202" category="cell">Número de versiones</block>
  <block id="13acecebbbd0ca2e6afa122ec1d4809c" category="paragraph">Establece el número de versiones de archivo de copia de seguridad que se van a mantener. De forma predeterminada, se realiza una copia de seguridad de la última versión de forma automática, aunque no esté activada esta configuración.</block>
  <block id="e871c947345cf496e214e1db0324d8f7" category="cell">Se establecen en 20 de manera predeterminada</block>
  <block id="38f5aa5092df020d3cbfa1f4a86c2ec1" category="summary">NetApp SaaS Backup para Microsoft 365 es una oferta segura, basada en web y de software como servicio (SaaS) que realiza backups de sus datos de Microsoft 365 en el almacenamiento de Amazon S3 o en el almacenamiento de Microsoft Azure Blob.</block>
  <block id="2f436bac94b3ef6b8baa68dcaa3e1c00" category="doc">Información general de NetApp SaaS Backup para Microsoft 365</block>
  <block id="32796454d262148a13da4e9b1ee67147" category="paragraph">NetApp SaaS Backup para Microsoft 365 es una oferta segura, basada en web y de software como servicio (SaaS) que realiza backups de sus datos de Microsoft 365 en el almacenamiento de Amazon S3 o en el almacenamiento de Microsoft Azure Blob. SaaS Backup proporciona cifrado para datos en reposo y en tránsito.</block>
  <block id="0e465002245828506a54021571ded8ad" category="inline-image-macro">Descripción gráfica de SaaS Backup para backup y restauración de Microsoft 365 desde Microsoft 365 en las opciones de almacenamiento disponibles.</block>
  <block id="3ec4d128dfee87634b3996d51a3dba51" category="paragraph"><block ref="3ec4d128dfee87634b3996d51a3dba51" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="f7e61cdf1c25fcf090b1f63ffcb62715" category="summary">Puede ver una lista de buzones o cuentas de usuario que se hayan eliminado.</block>
  <block id="dbd42b173460f8ab5605c5aefd0802e1" category="doc">Ver una lista de elementos desaprovisionados</block>
  <block id="c150a355a3b55bafa8eec832496358f4" category="paragraph">Puede ver una lista de buzones o cuentas de usuario que se hayan desaprovisionado.</block>
  <block id="221a9dc7613775b39236128c54864acf" category="list-text">En el servicio deseado, haga clic en el número de elementos no protegidos.</block>
  <block id="b745fbebbf86b08986f5bfd2380aa485" category="list-text">Haga clic en la ficha *DEPROVISIONED*.</block>
  <block id="d65dba4c9f44a82f9170ce9c1703ba84" category="summary">Puede actualizar el período de tiempo, en número de años, que los datos se conservan para niveles individuales, buzones, sitios y MySites a 7 años, 10 años o ilimitados.</block>
  <block id="cc2145b869199d961affac79934fa41f" category="doc">Actualice el período de retención de las copias de seguridad</block>
  <block id="aa378916d99a534861b26ea544bc08f6" category="paragraph">Puede actualizar el período de tiempo, en número de años, que los datos se conservan para niveles individuales, buzones, sitios y MySites a 7 años, 10 años o ilimitados. SaaS Backup conserva los datos de copia de seguridad durante el período de retención si la suscripción está activa. Si todos los niveles de backup tienen el mismo período de retención, puede realizar una actualización global para cambiar simultáneamente el período de retención de todos los clientes.</block>
  <block id="eeb31c7abe07cfdc76bcd1c687e732d4" category="section-title">Actualice el período de retención de backups para un nivel específico</block>
  <block id="94216c0e12d42b92711e6a45ce7a548e" category="list-text">En *Panel*, haga clic en cualquier servicio.</block>
  <block id="122f65a3bb5d40b11d5ade616e9d48d0" category="list-text">En *políticas de copia de seguridad*, haga clic en el menú desplegable situado junto a *PERÍODO de RETENCIÓN* para el nivel que desea cambiar.</block>
  <block id="6b2f3cd7301fe0eaa0b99174b00619b0" category="list-text">Seleccione el período de retención deseado en la lista predefinida.</block>
  <block id="ab3c12eae2f2744c9a522433f4048820" category="list-text">HAGA CLIC EN *ACTUALIZAR PERÍODO DE RETENCIÓN*.</block>
  <block id="d2ace93f19f4073c24fb32ad8357d008" category="section-title">Actualice el período de retención de backups para usuarios e inquilinos individuales</block>
  <block id="4d2dc1fb517faf1351e40af5c798d589" category="inline-image-macro">Icono de configuración</block>
  <block id="b0993439c0d1d476bdedee08ce113e13" category="list-text">Haga clic en el icono de configuración <block ref="a0cde246171809ba886b58a232df6058" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Junto a su ID de usuario de SaaS Backup en la esquina superior izquierda.</block>
  <block id="9aa8ad965addb3d3cc825b351a3df119" category="list-text">Para actualizar la política de retención de datos para un usuario específico de un servicio específico, haga lo siguiente:</block>
  <block id="7ff52ec66b9e3b3ac7337e4a4e305288" category="list-text">En *Directivas de retención de datos*, haga clic en el menú desplegable junto a *TIPO de PROVEEDOR* y seleccione el proveedor.</block>
  <block id="c9b09cc6dace12ed615f10b3e6a49658" category="list-text">Haga clic en el menú desplegable junto a *NOMBRE de SERVICIO* y seleccione el servicio.</block>
  <block id="b78a9a47996277ed35dace227b859f92" category="list-text">Haga clic en el menú desplegable situado junto a *PERÍODO de RETENCIÓN* y seleccione el período que desee en la lista de horas preestablecidas.</block>
  <block id="e4f96dd27a010c8a074859e18ebfb977" category="list-text">En el cuadro de búsqueda, comience a introducir el usuario, sitio o MySite que desea actualizar.</block>
  <block id="7d77c1993f89af33538dcb88e63b34c4" category="list-text">Seleccione el usuario, sitio o MySite que desee de los resultados coincidentes.</block>
  <block id="e7e82d0cce0ad14477543a890638d0c3" category="inline-image-macro">Signo más</block>
  <block id="ea52a58fecf75231615caee9f1e6f259" category="list-text">Haga clic en <block ref="42a150c31fed0254cf8d45981381ff10" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block>.</block>
  <block id="f3b1437f7a4586fb2c5368d517a81d4e" category="list-text">Siga buscando y agregando buzones, sitios o MySites individuales según sea necesario.</block>
  <block id="3045cba3aa54b3573198ca691aaf926c" category="list-text">Haga clic en *Guardar*. Los buzones, sitios o MySites individuales seleccionados se actualizan al período de retención seleccionado.</block>
  <block id="b21802cf7e001e25197367f5d583808b" category="list-text">Para actualizar la política de retención de datos a nivel de inquilino, haga lo siguiente:</block>
  <block id="a7d2551510b2cd7a138c453deff4b807" category="list-text">En *Directivas de retención de datos a nivel de inquilino*, haga clic en el menú desplegable junto a *PERÍODO de RETENCIÓN* y seleccione el período que desee en la lista de horas predefinidas.</block>
  <block id="243f915df66d1cc2ec089205411db8ac" category="list-text">Haga clic en *Guardar*. Todos los niveles de políticas de backup se actualizan en el período de retención que seleccionó.</block>
  <block id="3e03eb30e32cbda58f94d859aef939c7" category="doc">Regístrese con una suscripción de pago</block>
  <block id="b9d34d658c9ce9bcdd330baf715cf1c4" category="paragraph">Si adquirió su licencia a través de NetApp, se mostrarán los tipos de suscripción. Complete el proceso de inscripción siguiendo estos pasos.</block>
  <block id="5bd660b6b70cc7e9e5121ff01396dc31" category="paragraph">Para validar su suscripción, debe tener un ID de usuario y una contraseña de SSO de NetApp. Si no tiene una cuenta SSO de NetApp, vaya a.<block ref="4b0df7f6652ef877e322a199d6b6edce" category="inline-link-rx"></block> para registrarse en uno. Una vez procesada su solicitud, recibirá una notificación por correo electrónico con sus credenciales de SSO de NetApp. Tardarán aproximadamente 24 horas en procesar la solicitud y enviar el correo electrónico de notificación.</block>
  <block id="371c9adbc919e00267a7f444ff27fba3" category="list-text">Seleccione *Licencia* para el tipo de suscripción.</block>
  <block id="fa61889ab07d18a56ff6c379d1def5c7" category="list-text">Introduzca la información solicitada y, a continuación, valide la suscripción.</block>
  <block id="278cd16c1d88b9f641463ff754912c75" category="list-text">Seleccione la opción de almacenamiento de backup.</block>
  <block id="97a7519ee014df6eb0ea7572f558697f" category="list-text">Haga clic en *SaaS Backup proveyó de almacenamiento*.</block>
  <block id="88e4ec1e84b90b2fc6e010dc8df45a8c" category="list-text">Seleccione la opción de almacenamiento *Amazon S3* o *Azure Blob*.</block>
  <block id="9b6bafc614e2d19704d12baf566961b8" category="list-text">Seleccione la región *AWS S3* o *Azure Blob* para su copia de seguridad. Debe seleccionar la región más cercana a la ubicación física de los datos de los que realiza la copia de seguridad.</block>
  <block id="07e38d036e9ca9a031fae0e612627b48" category="section-title">Regístrese con una cuenta de servicio de Microsoft 365</block>
  <block id="abdc55eb1eb7165f452a2b5dc6896999" category="list-text">Introduzca la URL de SaaS Backup para Microsoft 365 en el explorador web:<block ref="69b8c2567294d7944fbc4c95e2c3c422" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="fb40144187e6d6dfbb31bfddd7c8be12" category="list-text">Seleccione su región. El tenancy se crea en la región seleccionada. Los datos se almacenarán en esa ubicación del centro de datos y no se podrán cambiar más adelante.</block>
  <block id="40de166a0206734afd1816e330dbd1b2" category="list-text">Haga clic en *Registrarse* en la parte inferior de la página de destino.</block>
  <block id="b4b5965e3fc7783871b3048639a6d6c9" category="list-text">Acepte el contrato de licencia para usuario final.</block>
  <block id="a02be68c938a23e55fe461a1a0c8662c" category="inline-image-macro">Captura de pantalla del botón hecho clic para firmar SaaS Backup para Microsoft 365 mediante una cuenta de servicio de Microsoft 365</block>
  <block id="5edf3bb233f5b626bb40322b8864a9ac" category="list-text">Haga clic en *Registrarse con Office 365*.<block ref="cc35a44d9fa5e810fca7e609591a6e96" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="e58745e44ca10bde2b8501fcb6dd9ae2" category="list-text">Introduzca la dirección de correo electrónico y la contraseña de su cuenta de servicio de administrador global de Microsoft 365 y, a continuación, haga clic en *Iniciar sesión*. Aparece una lista de los permisos solicitados por SaaS Backup para Microsoft 365.</block>
  <block id="e17905dd31e746ef069a3367c5d92d78" category="list-text">Haga clic en *Aceptar*.</block>
  <block id="183a922f9c99c146568fa3a722e97f1b" category="list-text">Introduzca la información del usuario solicitada.</block>
  <block id="d2b5110030426d97e52b774bb6d336c9" category="list-text">Haga clic en *Registrarse*. Se mostrará su nombre de usuario y una lista de permisos asignados a SaaS Backup para Microsoft 365.</block>
  <block id="76a97ed15ed26c4ed99f1e665c6b36d4" category="list-text">Haga clic en *Siguiente*. Se muestra una lista de los servicios disponibles de Microsoft 365.</block>
  <block id="6e974e95f07eabcddb56ad1c8b6eb5e0" category="list-text">Seleccione los servicios de Microsoft 365 que desea activar.</block>
  <block id="72a04102d99fa44df4341d63f3022cc4" category="list-text">Si ha adquirido su licencia a través de NetApp, se muestran los tipos de suscripción haga clic en <block ref="29d288af4a2f7810b289a90a6051b818" category="inline-link-macro-rx"></block> para conocer pasos adicionales.</block>
  <block id="d14a2834a29f6ebee06ab6889bd6bd74" category="list-text">Si adquirió su licencia a través de Cloud Marketplace, como AWS, se mostrará la información de licencia. Haga clic en <block ref="e00c2ebec443939398eec77b9bc8acde" category="inline-link-macro-rx"></block> para conocer pasos adicionales.</block>
  <block id="8d76a8a511ee942b5420fe631ad886fb" category="section-title">Regístrese con una cuenta de SSO de NetApp</block>
  <block id="55d24cf7a906d1d4208622ed125d211e" category="paragraph">Para validar su suscripción, debe tener un ID de usuario y una contraseña de SSO de NetApp. Si no tiene una cuenta SSO de NetApp, vaya a.<block ref="4b0df7f6652ef877e322a199d6b6edce" category="inline-link-rx"></block> para registrarse en uno. Una vez procesada su solicitud, recibirá una notificación por correo electrónico con sus credenciales de SSO de NetApp. Tardarán aproximadamente 24 horas en procesar la solicitud y enviar el correo electrónico de notificación.</block>
  <block id="abbc26a9920ffcb14ff167578b11c9f7" category="list-text">Haga clic en Sign up en la parte inferior de la página de destino.</block>
  <block id="69e152d69f8d4373acc95d74926b0a61" category="inline-image-macro">Captura de pantalla del botón hecho para firmar SaaS Backup para Microsoft 365 mediante una cuenta SSO de NetApp</block>
  <block id="a2f89bcf524d24746643e4d9c04e36eb" category="list-text">Haga clic en *Regístrese con NetApp SSO*.<block ref="481c2d7848531f12a7fd6f119c471514" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="64f5ed414a16fc87a18ea948b34ff272" category="list-text">Introduzca su nombre de inicio de sesión único y contraseña de NetApp y, a continuación, haga clic en *LOGIN*.</block>
  <block id="997ef4b20be47717af102b5ceb6ffd21" category="list-text">Introduzca la información de usuario solicitada y, a continuación, haga clic en *Registrarse*.</block>
  <block id="5a1b89c43bddf65f7ea65f271cf25c5b" category="inline-image-macro">Captura de pantalla del icono de servicios de SaaS Backup para Microsoft 365</block>
  <block id="ceffebc2a3447f8be282a690098822bf" category="list-text">Haga clic en *Servicios* <block ref="033e893069dbe1c51622ec6c06fe3419" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> .</block>
  <block id="c63915f53f7e6e9c07670ed5a82f0e91" category="inline-image-macro">Icono de Microsoft 365</block>
  <block id="8acf88a3c5c74293c66aebb6979800d6" category="list-text">Haga clic en Microsoft 365 <block ref="b6f2e54c54e3104f5cb63e0dad75def5" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Para seleccionar el servicio SaaS.</block>
  <block id="aabc107b1dfbec701236740754fb113b" category="list-text">Haga clic en *Agregar cuenta de Microsoft Office 365*.</block>
  <block id="d0237117579def0f9ce41ac02e334a5a" category="summary">Es posible descargar un registro del título y la ubicación de los archivos y las carpetas restaurados.</block>
  <block id="65512882fe38fcc7733153860abf51e2" category="doc">Busque los archivos restaurados</block>
  <block id="7fe5358a31cca8be2fe9fad27bbf5dbd" category="paragraph">Cuando se restauran algunos archivos o carpetas, estos se almacenan en una carpeta de restauración recién creada. Para ayudarle a encontrar fácilmente los elementos restaurados, puede descargar un archivo de Excel con los nombres y ubicaciones de los archivos y carpetas restaurados.</block>
  <block id="f0997eb0d9eac290b2d22c536116679c" category="list-text">Haga clic en <block ref="57896efc0de0d48cea535446c297cd85" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> en el panel de navegación de la izquierda.</block>
  <block id="6fd64f207f0e6134860235423954cfc2" category="list-text">En *trabajos completados recientes*, haga clic en el trabajo para el que desea buscar archivos restaurados.</block>
  <block id="f978b75b2595eb7b23b77cfcf1faf1d7" category="list-text">Haga clic en *Descargar* en la esquina superior derecha. Un archivo de Excel se descarga localmente con los nombres y ubicaciones de los archivos restaurados para el trabajo específico.</block>
  <block id="8b9765327e65c940b7ded1efe79355d8" category="doc">Nuevas características y actualizaciones - Archivado</block>
  <block id="b635c64585c2707531086bb2986ca7d8" category="paragraph">A continuación se muestra una lista archivada de las nuevas funciones añadidas a SaaS Backup para Microsoft 365.</block>
  <block id="472471538784273d4b38b8713a92089d" category="section-title">Diciembre de 2018</block>
  <block id="ba21162ae5beff2da7316530160d9bdd" category="list-text">Ahora se puede adquirir SaaS Backup para Microsoft 365 a través de AppDirect Marketplace y CANCOM Marketplace.</block>
  <block id="0ba0e8d5409b2993f9ed1e11567be7c3" category="section-title">Agosto de 2018</block>
  <block id="b8bd7e2bd47fda9c9390e35f8f996fe8" category="list-text">La interfaz de usuario se ha rediseñado para mejorar la experiencia del usuario y la eficiencia.</block>
  <block id="e009ac7bdbcdbe785633995714a0b763" category="list-text">Las políticas de retención de datos se han actualizado para permitir que los datos se conserven durante 3 años.<block ref="b297b383a2043bacbe42de60d0495a39" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="9fe5b0e5e0c862102d23c193d848d031" category="section-title">Mayo de 2018</block>
  <block id="04d25e22b323711ff2c7e0f65891416c" category="list-text">NetApp Cloud Control ha cambiado de nombre a NetApp SaaS Backup para Microsoft 365.</block>
  <block id="622447dc867aa23b63cae41916056ae1" category="list-text">Ahora puede purgar usuarios, colecciones de sitios y grupos de Microsoft 365, eliminando por completo todos los datos asociados de SaaS Backup para Microsoft 365.<block ref="2c1b64681ee9fe134c90ce77d1ff786d" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="527708d8a25b28e30c9e6ce44e6acf3b" category="list-text">SaaS Backup ahora descubre grupos públicos y privados para grupos de Microsoft 365.</block>
  <block id="87dddbc407376ab2a74d919deb8a64ec" category="section-title">Abril de 2018</block>
  <block id="70f4045b3a240f86dcb02664a9b1e73f" category="list-text">SaaS Backup para Microsoft 365 ahora admite buzones compartidos de Microsoft Office Exchange Online.</block>
  <block id="f9569ca41d9da19d9a56e76d830b4a8c" category="paragraph">Los buzones compartidos se detectan mediante el uso de una cuenta de servicio creada automáticamente. Si no ha activado el servicio para Microsoft Office Exchange Online antes de esta actualización, SaaS Backup crea la cuenta de servicio automática para los buzones compartidos al activar Microsoft Office Exchange Online. Si el servicio para Microsoft Office Exchange Online ya está activado, debe otorgar permiso SaaS Backup para crear la cuenta de servicio automática, de modo que se puedan detectar y hacer una copia de seguridad de los buzones compartidos. <block ref="49cc502480062aea72351d71aa6fc0eb" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="79af9c777e61eb876c82eaab6feb30c9" category="inline-xref">descubra sus cuentas de usuario inmediatamente</block>
  <block id="bbc854c334afa202e4fa88ab19866f29" category="paragraph">Una vez creada la cuenta de servicio automático, los buzones compartidos se detectarán automáticamente durante la próxima sincronización programada de la cuenta de usuario. Si desea que los buzones compartidos se detecten inmediatamente, puede hacerlo <block ref="2a2a1550088d658e9a3c4c85fc9ef095" category="inline-xref-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="74620215d33d2f9ad06a873cdf9e8acc" category="section-title">Marzo de 2018</block>
  <block id="39d560867add9a63936eca53ed4cfa40" category="paragraph">La ubicación en la que se introduce un código de activación para una prueba gratuita se ha movido al asistente para agregar un proveedor de servicios:</block>
  <block id="bda1de5e5163ee7832b80b7535b38b1e" category="inline-image-macro">Captura de pantalla que muestra dónde introduce un código de activación en la página Suscripción cuando se selecciona Free Trial.</block>
  <block id="ea0c837ea6662600de23d933b85b871a" category="paragraph"><block ref="ea0c837ea6662600de23d933b85b871a" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="95798f037b7bacec7599a19423a6bb64" category="section-title">Febrero de 2018</block>
  <block id="dd231ac29bcd790907ea07e095722043" category="list-text">El filtrado basado en el ID de plantilla está ahora disponible para Microsoft SharePoint Online.<block ref="60c93e3eb02a5ebd9becaf0a6ec969cc" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="58a346df6bb63f8d5fb48a94c94519e3" category="list-text">Ahora puede descargar el registro de actividad de cuentas de usuario de SaaS Backup para Microsoft 365 en un archivo .csv.<block ref="72d5ffc4d998a8df41a3d69f31aa4e91" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="f03a974f6827372e7e32c705ac474e53" category="list-text">La sincronización de cuentas de usuario, sitios y grupos entre SaaS Backup para Microsoft 365 y el servicio ahora está habilitada de forma predeterminada.</block>
  <block id="55a0cf1cf2bb1cfdcff0aad9cfde49d9" category="list-text">La inclusión del historial de versiones de copia de seguridad ahora está habilitada de forma predeterminada. El número predeterminado de versiones es 20.<block ref="f2a3d5933a5e0372cc2c185633f396b8" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="effdc6a5d743a9db1cd347a2ac8d6b80" category="section-title">Enero de 2018</block>
  <block id="d720d14f2d2d410fd9c3739a82251fc8" category="list-text">El registro de actividad ahora muestra el nombre del ID de usuario asociado con cada acción realizada dentro de SaaS Backup para Microsoft 365.</block>
  <block id="2dbd22cce387627a3ae78ddf49e08841" category="list-text">Ahora puede sincronizar manualmente sus permisos de usuario con Azure Active Directory desde SaaS Backup para Microsoft 365.</block>
  <block id="ce08e9f2fc9c85c17b6b832567419761" category="list-text">Microsoft Exchange Online ahora admite la exportación a PST para restaurar en el nivel de carpetas.</block>
  <block id="2c93879227a2e2e70ce85ae352f8f46c" category="section-title">Noviembre de 2017</block>
  <block id="3a8ca13b1dbd22749d799d6bc07392d4" category="list-text">SaaS Backup para Microsoft 365 ahora admite Azure Blob como opción para el almacenamiento proporcionado de SaaS Backup.</block>
  <block id="75bc60f2c6a36004500066ff7275c3f3" category="list-text">SaaS Backup para Microsoft 365 ahora es compatible con Microsoft 365 grupos para backup y restauración. Microsoft Exchange Online o Microsoft SharePoint Online deben estar activados para poder activar los grupos de Microsoft 365. Los grupos de Microsoft 365 solo se pueden proteger con la política de backup de nivel 3.</block>
  <block id="fb94c7f8627886d1f63dc1c58ca7a99e" category="list-text">Microsoft Exchange Online ahora admite la exportación a PST para la restauración en el nivel de los buzones.</block>
  <block id="af77dfd404964d21108cf737bd810e11" category="section-title">Octubre de 2017</block>
  <block id="524c45aec514e36f1f014df22714824e" category="list-text">Se pueden crear reglas que permitan mover automáticamente usuarios a un nivel de backup preseleccionado en función de criterios predefinidos. Puede crear reglas para Microsoft Exchange Online y Microsoft OneDrive para la Empresa. No puede crear reglas para Microsoft SharePoint Online.<block ref="ce9deed384e0076de61405537c2a5dbd" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="29361fe2d7a43657b32954e1b6bac18d" category="summary">Puede utilizar SaaS Backup para Microsoft 365 para realizar restauraciones de nivel granular para Microsoft SharePoint Online.</block>
  <block id="d0db67ae234f058e70769c92e92dad3d" category="doc">Realizar una restauración de nivel granular para Microsoft SharePoint Online</block>
  <block id="2803cf9eab93f01220a853b99db2e904" category="paragraph">Dentro de Microsoft SharePoint Online, puede restaurar elementos de nivel granular para un solo usuario, como carpetas o archivos individuales. También puede restaurar elementos de nivel granular para un sitio de grupo de Microsoft 365 y blocs de notas de OneNote. Los roles y permisos del sitio se protegen automáticamente como parte de una restauración o copia de seguridad.</block>
  <block id="aef8343d1e3fbc666a5bf3fc7e3da601" category="paragraph">En la tabla, se indican las opciones de restauración compatibles con los elementos a nivel granular.</block>
  <block id="2380a2f5b8d08ee084abd8643a19e553" category="admonition">Para las opciones de restauración *Restaurar en el mismo sitio* y *Restaurar en otro sitio*, los siguientes elementos restauran como subsitios en el sitio seleccionado con la convención de nomenclatura &lt;sitename_cc_timestamp&gt;: *Sitio único*, *múltiples sitios* y *Listas individuales/múltiples* si se seleccionan 3 o más listas.</block>
  <block id="4d517f410fcfc73e9fcd9fab586b2f74" category="cell">SharePoint Online &gt; Sitios &gt; &lt;Site Name&gt; &gt; &lt;List Name&gt;</block>
  <block id="93681f77c8cbeadd174504a13be92ea0" category="cell">Sitio único</block>
  <block id="0ca80baaabc12b2ca734043fcb934339" category="cell">Múltiples sitios</block>
  <block id="0d5c33c6c54093f9ac1eee1c246b4497" category="cell">Sitios de comunicación</block>
  <block id="d295ac2d5db964c9f6cb5949a3f19f23" category="cell">Subsitios individuales o múltiples</block>
  <block id="d0a30f9796e01102efb0499abf2293ed" category="cell">SharePoint Online &gt; Sitios &gt; &lt;Site name&gt; &gt; subsitios</block>
  <block id="35384d60569b88e8facd51be6ac7ef7c" category="cell">SharePoint Online &gt; Sitios &gt; &lt;Site name&gt; &gt; &lt;List name&gt;</block>
  <block id="20f26896b987d0f4b175033847c8b29b" category="cell">Listas únicas o múltiples</block>
  <block id="1454626645857bdf728a3d5d37f508a2" category="cell">OneNote tiene un único bloc de notas o varios</block>
  <block id="b25709a146fc78f3504ba6471d45e64c" category="cell">OneNote grupos de una o varias secciones</block>
  <block id="ef4b4b4c76d4cb53e3a763f326ace39f" category="cell">SharePoint Online &gt; Sitios &gt; &lt;Site name&gt; &gt; &lt;List name&gt; &gt; &lt;Notebook folder&gt;</block>
  <block id="0dd6883e574dfde9672c3e683d9650ce" category="cell">OneNote secciones únicas o múltiples</block>
  <block id="f03477b21f41af7e356fe3208c5f325f" category="list-text">En el Panel de control, haga clic en el número que aparece arriba * PROTECTED* en el cuadro de SharePoint.</block>
  <block id="b4c2d085d97c27233fa7b065ae36b88d" category="list-text">Para realizar la restauración desde la copia de seguridad más reciente, haga clic en *Restaurar*. Para restaurar una versión anterior del elemento, haga clic en *Mostrar versiones*, seleccione la versión que desea restaurar y, a continuación, haga clic en *Restaurar*.</block>
  <block id="2ebd3fddac57fd6a11a64deffa3c93a1" category="list-text">*Restaurar en el mismo sitio* Si restaura en el mismo sitio, de forma predeterminada, se crea una carpeta de restauración con la Marca de fecha y hora actual en la ubicación del archivo original que contiene la copia de seguridad.</block>
  <block id="355c9a4416e431eb905b9bd854b6fab8" category="paragraph">Si selecciona *sólo funciones de restauración*, *Sobrescribir con combinación* o *sustituir el contenido existente*, la única opción de restauración es *Restaurar en el mismo sitio*.</block>
  <block id="88392ac8c2bbca908911a0a62266f057" category="cell">Si selecciona</block>
  <block id="572e436a9303be18ec74fda0b0314157" category="paragraph">Restaurar solo roles</block>
  <block id="bcd4b6d7b891a5b2a415aab633472ab9" category="paragraph">todos los tipos de elementos</block>
  <block id="431d21a23746bfa6195fecb4d4f3d76f" category="paragraph">Sobrescribir con combinación</block>
  <block id="3f5c34328cc395ad9759610edb52d20c" category="paragraph">todos los elementos excepto el nivel de sitio</block>
  <block id="cc2e8cd87ace54ed14cdc4ca2145cd80" category="paragraph">Sustitúyala por contenido existente</block>
  <block id="0d40e1355ad156a4170b9ebdb490210f" category="paragraph">solo a nivel de elemento</block>
  <block id="4beeecd43c2f771bf4ba41d015810609" category="inline-image-macro">La imagen muestra una ventana de restauración a nivel granular con la opción de sólo restaurar roles seleccionada</block>
  <block id="3f931a10b238e82c5dfc0c9bb6026054" category="paragraph">Si selecciona *sólo funciones de restauración*, sólo se restauran los roles y permisos.<block ref="8a52ad91b98da6142f0a4ee57927e647" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="6418e679e854d6254c05c62a2c15ff67" category="paragraph">Si selecciona la opción *Sobrescribir con combinación*, no se crea ninguna carpeta de restauración. Si la versión del archivo de copia de seguridad y el archivo actual coinciden, la copia de seguridad se restaura a la ubicación original. Cualquier contenido nuevo en el destino se ignora y no se ve afectado. Por ejemplo, si la copia de seguridad contiene File1 versión 5 y el destino contiene File1 versión 6, se produce un error en una restauración con la opción *Sobrescribir con Merge* seleccionada.</block>
  <block id="56f35dd5646a70a25ec53d051fbc096c" category="paragraph">Si selecciona la opción *sustituir el contenido existente*, la versión actual de los datos se sustituye por completo por la copia de seguridad.</block>
  <block id="d4aef45eaed5bded9ba10045d1d9f03c" category="list-text">*Restaurar en otro sitio*</block>
  <block id="eb729008daf8b3603cdc161bd528d76c" category="paragraph">Si restaura a otro sitio, debe introducir el sitio de destino en el campo de búsqueda. Puede escribir una parte del sitio en el campo de búsqueda para iniciar una búsqueda automática de sitios coincidentes.</block>
  <block id="02e3ac3a05390b719a3b35ed0a8be233" category="sidebar">NetApp SaaS Backup para Microsoft 365</block>
  <block id="7d0ee6fed10d3d4e5c9ee496729ab519" category="sidebar">Notas de la versión</block>
  <block id="33871b6190a8d5adbe8b15282054766c" category="sidebar">Novedades</block>
  <block id="96573196b0bc5ca16f36a7ab51440d98" category="sidebar">Novedades de archivado</block>
  <block id="0460583622f03a52d7693094d6fa2452" category="sidebar">Conceptos</block>
  <block id="3b878279a04dc47d60932cb294d96259" category="sidebar">Descripción general</block>
  <block id="24f47cdbe9ddba774a7cc53e51d9032e" category="sidebar">Flujo de trabajo</block>
  <block id="3ac08b2c89424f473948e563666e5b4f" category="sidebar">Realizar una copia de seguridad inmediata</block>
  <block id="3bd34394db106447b9320c76b26ddbb5" category="sidebar">Gestionar los servicios</block>
  <block id="23ad15066715d93a5dfb7d99bfb0d157" category="sidebar">Gestionar configuración</block>
  <block id="d08ccf52b4cdd08e41cfb99ec42e0b29" category="sidebar">Permisos</block>
  <block id="e83cc9977425de56ff0b99c4ad631195" category="sidebar">Agregar permisos a una cuenta de servicio</block>
  <block id="5c1fb361cb9ffba7295636a36f900f1e" category="sidebar">Acceso de cuenta basado en roles</block>
  <block id="1b4fcfaacbd0ae3e24bc82f8d7a82211" category="sidebar">Gestionar usuarios</block>
  <block id="f6aca2dcfee051b254bbcb878dc70d09" category="sidebar">Licencias</block>
  <block id="1f4da964f8eab62e96e8cfe406e44364" category="sidebar">Bases de datos</block>
  <block id="9175bb34d0aede26315b313b9432bcbb" category="sidebar">Grupos de seguridad</block>
  <block id="65d964d49665477bbec39032d9f3ca8a" category="sidebar">Gestionar backups</block>
  <block id="d8f5449c7bac4ba96fd7bbf9776e9ae8" category="sidebar">Gestionar restauraciones</block>
  <block id="5bca99f8ca33bc054588b4f637748fce" category="sidebar">Realice una restauración de nivel granular</block>
  <block id="25024e4580c1e3f5e67328bb98e2b101" category="sidebar">Para grupos y equipos</block>
  <block id="91434d2ec1694706c5f6880d6fada769" category="sidebar">Ver datos</block>
  <block id="7d94efa3e76bcde3b29091804d2f1435" category="sidebar">Ver datos purgados</block>
  <block id="4330b42a340140b836c42bbe9c7105be" category="sidebar">Descargar datos</block>
  <block id="d648f2a68a54fd1b3329efc3cf24d29c" category="sidebar">Avisos legales</block>
  <block id="42898530241af400fda5327fc771fbaf" category="sidebar">Comience con una prueba gratuita</block>
  <block id="30b2123030b8a0f2633415ae646de89b" category="sidebar">Restricciones de prueba gratuitas</block>
  <block id="22e2acbc5d542c00c7ad5d2693661006" category="sidebar">Regístrese para obtener un código de activación de prueba gratuito</block>
  <block id="7a5993af77d1032535cb5f108e621422" category="sidebar">Regístrese para obtener una cuenta de prueba gratuita de Microsoft 365</block>
  <block id="dde2fb18b4f54ff454e49db402adbb99" category="sidebar">Cree una cuenta de servicio de Microsoft 365 con permisos globales</block>
  <block id="7e01d5441a2bbda36f29dd5a8d2561b7" category="sidebar">Regístrese para obtener una prueba gratuita de SaaS Backup para Microsoft 365</block>
  <block id="1721af001af4943cc2771dbfd047f856" category="sidebar">Realice una copia de seguridad immedate</block>
  <block id="f683581d3e75f05f9d9215f9b4696cef" category="sidebar">Renovar</block>
  <block id="e78ef280ac4cdaeebd76c27ebe90d653" category="sidebar">Active el soporte después de la actualización</block>
  <block id="4946cdf19ac5285412e4b530ede0f075" category="sidebar">Eliminación gratuita de los datos de prueba</block>
  <block id="5b20edb29e2e3b85bd65bb20e8c323a1" category="sidebar">Inscríbase para recibir una suscripción de pago de SaaS Backup para Microsoft 365</block>
  <block id="6dcf112116eaaafdcd1b045888627786" category="sidebar">Eliminación de datos de suscripción pagados</block>
  <block id="d707bbc05400b2ce6b59ba216d70b5aa" category="sidebar">Utilice el Portal de autoservicio</block>
</blocks>